[5分鷹入] 2019-2020 轉會情報 (11)

@TeleFootball @SkyFootball @MailSport
@sportspeteo @john_percy @tonybarrettimes @skysportsamy @modgentelegraph @bbcsport
西: @laligaview @insidelaliga @GuillemBalague
@barcastuff @rmadridinfo @english_as @marcainenglish
德:@BL_LatestEN @BundesligaSpot @imiasanmia @sanborussia @gladbachuk
意: @TransfersCalcio @dimarzio @GugliCannavale
法: @GFN_France @Jon_LeGossip
比: @HLNinEngeland @svenclaes
美: @InsideMLS @MLSTransfers
土: @Turkish_Futbol
意：@juvefcdotcom @milanello
葡：@portuball
巴：@cynegeticus @brazilstats
塞：@serbianfooty
挪威：@norwaystats

球會： 英 @ChelsTransfer @afcstuff @barcastuff @rmadridinfo @liverpoolff @city_watch @manutd_report @hotspurrelated @westhamtransfer @safcsource @avfcnextmatch @watfordtalk @nufc_stats @evertonnewsfeed

其他：@sport_witness @deadlinedaylive @samueljayc @transfernewscen @brazilstats @espnfc

科勞晒上面個d twitter
收風快過膠鷹

Wolves retain interest in AC Milan's Franck Kessie

Wolves could make a new bid to sign AC Milan midfielder Franck Kessie when the transfer window re-opens, Sky Sports News understands

'Their concrete interest in him shows how good the boy's season was': Tottenham tried to sign Nicolo Zaniolo to be their new Paul Gascoigne before landing Giovani Lo Celso instead

Vigorelli exclusively told Sportsmail: 'He renewed with Roma and is fine at Roma but obviously we enjoyed the great interest of Tottenham, who were the runners up in the Champions League.

'Their concrete interest in him shows how good the boy's season was.

'Spurs thought a lot about Nicolo before taking Lo Celso, they focused their attention on him seriously, more than any other club even beyond the Premier League.

'I can say that only Mauricio Pochettino's club has carried out such in-depth market analysis in England.

FC Bayern want to extend Manuel Neuer's contract beyond 2021 [@cfbayern]

LM

Nabil Fékir on failed move to Liverpool in 2018: "I did my medical & they didn't sign me. They wanted me to believe it was because of my knee, but an excuse was needed because the medical tests that I did were very clear... my knee is perfectly fine."

Liverpool have held talks with James Milner's representatives regarding a new contract, claims The Athletic.

INTER ON ALERT AS GOTZE TALKS STALL

Talks between Borussia Dortmund and Mario Gotze over a new contract have stalled, reports Welt.

The deadlock in negotiations mean the Germany international could leave the Westfalenstadion for free next summer.

Inter Milan are reportedly interested in the 27-year-old, who famously scored the winning goal in the 2014 World Cup final.

留名

ROSSI LOOKING FOR NEW CLUB

Former Manchester United forward Giuseppe Rossi hopes to find a new club having recovered from his fifth ACL injury in eight years.

The 32-year-old, who left his last club Genoa in 2018, told Gazzetta dello Sport: “I’m training every day, it’s not easy to do it alone. I’m waiting for a call, I still have so much to give.”

ZIDANE WANTED POGBA BEFORE HAZARD

Real Madrid boss Zinedine Zidane prioritised the arrival of Paul Pogba from Manchester United ahead of the signing of Eden Hazard this summer, reports France Football.

Real were, however, unwilling to meet United’s £150m asking price and the Frenchman remained at Old Trafford.

Chelsea keeping a close eye on Gaya

Valencia defender Jose Gaya is among those Chelsea are monitoring as they endeavour to get a transfer ban lifted, claims Soccer Link.

Matip extension triggered by Liverpool

Joel Matip has seen a 12-month extension option triggered in his Liverpool contract, claims The Athletic.

Fenerbahce unlikely to sign Chelsea winger Moses on permanent basis

Nizaar Kinsella

Man City are the first team in football history to spend more than €1 billion to assemble their squad.

MARSEILLE SNUBBED WANYAMA

Tottenham midfielder Victor Wanyama was offered to Marseille before the closure of the European transfer window, according to France Football.

However, the French club, who are managed by former Spurs boss Andre Villas-Boas, were not interested in the Kenyan.

Man City trying to convince Leroy Sane to sign new deal before Bayern Munich relaunch transfer bid

'I'm tired of playing here and there' - Piazon wants permanent move away from Chelsea

Lucas Piazon says he is ready to leave Chelsea on a permanent basis because he is fed up with being sent on loan every year.

"My time at Chelsea is already over," he told Portuguese daily A Bola. "I'm 25, I've been on loan several times. I've been at Chelsea since 2011, I've been on loan almost all over Europe.

"I'm tired of playing here and there, I need a place where I can feel at home. I want to know that in July I will return to the same place, to the same house.

"I'd have a good season on loan, but I'd come back and was soon loaned again. There was no point in going out on loan, playing well, coming back, not being used and being loaned again.

"There comes a time in your career that makes no sense anymore. By the way, I said exactly that three years ago and it didn't go so well at Chelsea, it generated some discomfort."

Ex-Arsenal star Senderos joins Swiss second division side

Former Arsenal defender Philippe Senderos has returned to Switzerland to join second tier side Chiasso.

Messi approached by Beckham over Inter Miami move

David Beckham has reached out to Lionel Messi to discuss joining Inter Miami, it has been reported on Club de la Mitjanit.

好慘

City have always maintained Sané is not for sale, but will demand £137million if he is to leave the club

Bayern did not come up with an offer anywhere near that figure this summer, and it remains unclear whether they will be prepared to meet City’s valuation. [@jamesrobsonES]

Manchester City are trying to convince Leroy Sané to sign a new deal before Bayern have chance to launch their next bid for the winger.
Contract negotiations are continuing despite Sané's injury and City remain hopeful he will extend his contract [@jamesrobsonES]

Napoli's Aurelio De Laurentiis has revealed that he offered big money to Inter Milan and a huge signing-on fee to Mauro Icardo in an attempt to sign the Argentine forward this summer.

"I offered Inter Milan €60m plus bonuses to buy Mauro Icardi," De Laurentiis told Corriere dello Sport. "I offered a contract of a gross total of around €12m to [Icardi's wife and agent] Wanda Nara.

"Mauro is not stupid, so perhaps he understood that PSG were a better option to get back to the European level -- he can excel more easily there than with Napoli. No regrets. Icardi coming would have prevented the signing of Fernando Llorente."

Zorc (BVB sports director): "A meeting did take place [between Dortmund and #mufc for Jadon Sancho]. United invited the consultant. But according to what I know, the consultant told the club that no matter how much they offer, we won't let him go this summer." [All or Nothing]

Michael Zorc: "The player also has no intention of taking that step this summer — I had to call them [#mufc] to tell them Dortmund were serious about not selling him and get a little louder to keep it constructive." #muzone [All Or Nothing]

Man Utd made contact with me before I signed new Athletic deal - Williams

"I had contact from Manchester United but I cannot tell you who it was," he told radio station Cadena SER.

"My number one option has always been to stay at Athletic Club and to retire here. Joining Real Sociedad? No, I could never go there. 100 per cent."

Tottenham Hotspur moving for Ben Godfrey looking more and more likely

Tottenham Hotspur moving for Norwich City defender Ben Godfrey appears to be becoming more and more likely, after his excellent start to the campaign.

Official Statement

Valencia CF have informed Marcelino García Toral of their decision to relieve him of his duties as first team coach, effective as of this Wednesday.

The club wish to thank Marcelino for his hard work and dediction during his time as coach, and wish him the best of success for the future.

Neymar's father: "PSG and Barcelona are still at work for a deal."

"The two clubs are still at work. A Brazilian wants to stay only where he's happy, and at Barcelona my son was very happy. When his friends asked him if he'd return, it moved him."

Official Statement | Albert Celades

Valencia CF have come to an agreement for the appointment of Albert Celades as first team coach, through to June 30th 2021. The new coach will oversee his first training session on Wednesday afternoon.

Arsène Wenger has agreed to become FIFA’s technical head, though an official title with the organisation has not been finalised, while an announcement could be made in the next few days. [New York Times]

In his role, Wenger will have a broad portfolio to suggest improvements to coaching standards across the world, while also providing advice on other areas that directly influence how the game is played. [New York Times]

Uefa’s financial fair play case against Manchester City may not be resolved until the end of the season, it can be revealed.

Barcelona 'will do what we can' to sign Neymar, says club director Bordas

Bordas kept the door open, telling EFE: "While he wants to come, we will do what we can to bring him back.

"What happens will happen, everything is constantly changing in football, but Neymar is Neymar.

"The case of Neymar is a special one. He's an exceptional player and he wants to come to Barcelona; he hasn't adapted to Paris; he was wrong to go there, and even he has said that."

Crystal Palace winger Wilfried Zaha dumps agent over failed move

Wilfried Zaha has told his agent that he wants to terminate their contract after failing to secure a move away from Crystal Palace in the summer, citing the agent’s relationship with the club’s chairman, Steve Parish.

摩佬去華西

André Villas Boas reveals that Nasser Al Khelaifi tried to hire him at PSG, but that he was happy in Porto & brought talks to an end: "You should pay to become PSG boss, not the other way around."

#PSG is closing Marco #Verratti's renew until 2024. Talks ongoing between #Leonardo and Mino #Raiola to finalize the agreeement about his wages of €11M a year plus bonuses. #transfers

CHANGING DEADLINE DAY?

Premier League clubs are due to meet on Thursday at Premier League headquarters in London. Sky Sports News chief reporter Bryan Swanson outlines what will be on the agenda…

“At least four times a season some of the most senior officials in English football meet to discuss how it’s going in the Premier League. This is a routine meeting but there’s a couple of items on the agenda that will certainly perk the interest of football supporters.

“Not least VAR, and how it has been going, and then a discussion expected over the summer window and when deadline day takes place.

“The clubs agreed in 2017 to close the window early, before the start of the new season. The idea was to bring some stability to managers and their squads, but other European leagues didn’t follow the Premier League and that led to what we saw this summer where clubs are eyeing up top players here in English football.

“That can have a negative impact, and we would expect the CEOs to discuss, whether or not they have a vote still remains to be seen, there is an expectation they may vote later in the year. Now only a majority of clubs need to agree to change the rules.”

Messi isn’t in Barcelona contract talks but wants to stay for ‘as long as possible’

Quizzed by Spanish publication Sport on the exit clause and his plans for it, Messi said: “I can’t confirm anything because there are confidentiality agreements in our contracts.

“What I can say is that I want to be at Barcelona as long as possible. I’ve said throughout my career that this is my home.

“But I also don’t want to have a long-term contract and only be here because of it. I want to be here because physically I’m fine, to play and be an important member of the squad.

“And, as I said before, I need to see there’s a winning team because I want to keep winning things at this club.

“For me, money or a clause don’t mean anything. Other things motivate me and the most important thing is having a winning team.”

Florentino Pérez (Real Madrid president): "There are players who don't get sold. We went for Lewandowski for several years and nothing happened because he has no clause and they [Bayern Munich] won't sell him. There's no way. And that's happened with Pogba." [Marca]

Joe Willock signs new contract

BECKHAM WANTS SUAREZ AT MIAMI

David Beckham wants to make striker Luis Suarez his first marquee signing at Inter Miami and could make an approach for the Barcelona forward in January, reports Mundo Deportivo.

According to Bild, Havertz's decision in the end will likely be between Bayern, Barcelona and Real Madrid.

Wilfried Zaha wants new agent after failure to secure move to Arsenal or Everton in summer transfer window

Manchester United monitoring James Maddison over possible transfer

Borussia Dortmund are hoping to hand defender Raphael Guerreiro a new contract, says sporting director Michael Zorc.

"We have continued talks with him in recent weeks," Zorc said. "I am now ready to say that we have a general contract extension agreement until 2023. I'm very optimistic that we can do it."

721元朗黑夜 追究到底對抗白色恐怖

重組明星隊

Inside Chelsea: Kante on Zidane’s wishlist as Real look to the Bridge again

Serge Aurier dismisses Spurs' right-back competition, and admits he wanted to leave this summer

"What competition? There isn't any," he told Bal des Productions.

"I'd simply decided to leave [this summer], which was normal for me.

"Many things were taken into consideration. In the end, I wasn't able to leave.

"It proves the club trust me on a lot of points, and we'll see.

BILLY GILMOUR COMMITS TO CHELSEA WITH NEW LONG-TERM DEAL

Billy Gilmour has signed a new four-year contract at Chelsea following his senior debut in the Premier League last month.

Exclusive: Man City propose plans for 'best of both' transfer window allowing Premier League clubs to sign foreign players until the end of August mol.im/a/7458351 via @MailSport #mcfc

Bayern discussed internally in the past few months about a backup for Robert Lewandowski. There were talks with the agents of Sébastien Haller & Max Kruse. Haller was too expensive for Bayern while Kruse wasn't regarded as a direct substitute for Lewandowski [@mano_bonke]

Barca consider Mbappe over Neymar

“Too expensive”...

Former Paris Saint-Germian forward Jeremy Menez could be on his way back to the French capital... with Ligue 2 side Paris FC.

According to L'Equipe, Menez is set to return to France with talks ongoing with the Parisian side.

華杜斯重返布達佩斯捍衛者

Marseille boss André Villas-Boas rules out a move for Hatem Ben Arfa following Florian Thauvin setback: "It has nothing to do with the quality of the player."

Marcelino 'absolutely sure' Valencia sacked him because of Copa del Rey success

"I am absolutely sure that the trigger for this situation was the Copa del Rey," he told a news conference on Friday.

"During the season, we received direct and indirect messages that we had to discount it [the Copa]. The fans wanted to fight for it and the players too, and they had the conviction to win it. The coaching staff wanted to fight and win the Copa.

"They didn't tell me why they didn't want the Copa, only that it was a minor tournament and that I could be putting the main goal [Champions League qualification] at risk. Winning the Copa was the trigger for this situation.

"We did not receive congratulations in Seville [after the Copa final] from the owner [Lim]. When I went to Singapore [for a meeting with Lim and club president Anil Murthy], I was congratulated for qualifying for the Champions League, not for winning the Copa."

Juventus, Mandzukic out: striker has offers from Qatar

WHY WATFORD SACKED GRACIA

Watford sacked Javi Gracia because he was unable to fix their leaky defence and reluctant to play several new signings, Sky Sports News understands.

Owners Gino Pozzo and his father Giampaolo lost faith in the Spaniard after just a point from their opening four games left them bottom of the Premier League - and they failed to keep a clean sheet since February.

The Pozzo family are also understood to have been worried about Gracia's aversion to playing new £40m club-record signing Ismaila Sarr and free transfer Danny Welbeck.

MLS club joins the race for Juventus striker Mandzukic

Following Gonzalo Higuain’s return, Mario Mandzukic finds himself at the margins of Juventus’ project. The Croatian striker wasn’t selected for tomorrow’s match against Fiorentina and could be on his way out- in addition to an offer from Qatar, there’s also an MLS club interested.

Los Angeles FC are in fact a possibility for Mandzukic despite the fact that the transfer window is closed in MLS. Should the deal be reached, Mandzukic would leave for the United States to practice with his new teammates before being matriculated when the window reopens.

Zaha wanted by agent Mino Raiola

Chelsea put finishing touches to Callum Hudson-Odoi’s new five-year deal

Matt Law

At the begining of August, Bayern officially informed Werner that a move will not happen this summer. However, the decision is not final. Bayern's justification was that Werner doesn't fit 'at the moment'. The topic will be raised again next summer [Bild, @cfbayern]

Uli Hoeneß was the big proponent of Timo Werner's transfer to Munich this summer while Hasan Salihamidžić and Rummenigge were sceptical. Doubts were raised on whether Werner suits Bayern's style of play. Even Niko Kovač expressed his doubts [Bild, @cfbayern]

UTD TO BID FOR KROOS?

Manchester United will offer €75m (£66.9m) for Real Madrid's German midfielder Toni Kroos, according to Bild.

Former Man Utd striker Giuseppe Rossi: I can still play in Serie A

Born in New Jersey, to where he has since returned following his sessions with United, the 32-year-old revealed that he felt like he had unfinished business with the top division in Italian football.

"I'm not finished," the ex-Villarreal man told Sky Sport Italia. "On the contrary, I get a headache from being angry that I am not playing.

"I want to show these people that I can return to the levels that everyone knows I am capable of. I want to and can still play in Serie A ".

Major League Soccer expansion side Inter Miami, part owned by David Beckham, are interested in signing 30-year-old Wales forward Gareth Bale from Real Madrid.

Neymar in the mixed zone: "Everyone knew that I wanted to leave. I said it and I repeated it. I do not want to go into details. The page is turned. I am a PSG player and now I am going to give everything on the pitch."

Liverpool have opened talks with Sadio Mané to improve his current contract, @SoccerLink report. Current deal runs until 2023.

Exclusive: Newcastle step up search for wingers as Steve Bruce given green light for January additions

Report claims Everton have been tracking top French talent Boubacar Kamara

Everton have reportedly been tracking the Marseille talent Boubacar Kamara, according to Le Foot-Sur 7.

Juventus, Mandzukic nearing transfer to Qatar

Mario Mandzukic's future is seemingly headed to Qatar. In the next hours, in fact, there will be a meeting with the player's entourage and Juventus to define the details of his departure, which seems very close by now. The competition from MLS clubs looks to have been defeated, as they seemed the favorites to land the Croatian attacker.

Mandzukic is close to leave Juve 👋🏻
Mario Mandzukic is in advanced talks to join Qatar football. His agents are in talks to complete an agreement - Juventus don’t want him more and are ready to accept the bid. It’s up to the Croatian striker. Talks ongoing ⚪️⚫️

Alphonse Areola angry at PSG manager Thomas Tuchel for playing a double-game, according to L'Équipe.

He felt that the German supported him as #1 for the season in July, then never stood up for him as the PSG hierarchy forced him to Real Madrid as part of the Keylor Navas deal.

AS Monaco's board will assess the future of manager Leonardo Jardim during October's international break, according to @Nabil_djellit

Tammy Abraham open to Nigeria call

Tammy Abraham has cast doubt on his international future by refusing to rule out the possibility of playing for Nigeria despite earning two England caps.

Football shorts: David De dea gets hands on record deal

Manchester United have made David de Gea the Premier League’s best-paid footballer to convince him to sign a new long-term contract, writes Duncan Castles. The Spain goalkeeper’s improved four-year deal is worth an after-tax £13.5m a year.

Manchester United hope James Maddison will follow Harry Maguire to Old Trafford

Manchester United will test Leicester City’s resolve to keep hold of James Maddison by launching a bid for the attacking midfielder next summer. The Times understands that Ole Gunnar Solskjaer, the United manager, is an admirer of Maddison and would like to bring him to Old Trafford next season.

Louis Vuitton boss wants to buy AC Milan

Louis Vuitton owner Bernard Arnault is reportedly keen on a €1 billion (£888m/$1.1b) takeover of Serie A giants AC Milan.

The French businessman wants to make the purchase at the end of the season from current owners Elliott Management, according to Il Messaggero.

港女米蘭

Willian wants new Chelsea contract after six ‘perfect’ years at Stamford Bridge

He told Standard Sport: “From my side, I want to stay.

“I have one year left and I want to stay because I like to play for Chelsea.

“I love this club, I love to live in London and my family loves it here. I have been here six years already so everything is perfect for me.

“Of course [there is more I want to do at Chelsea], win the Champions League!

“I want to win more titles here, I want to play more games, to score more goals so everything that I can do, I will try hard to do.”

件波衫會唔會有埋Monogram

LV米蘭

DAVID DE GEA COMMITS HIS FUTURE TO UNITED

David De Gea has signed a new long-term contract with Manchester United, keeping him at the club until at least June 2023. There is an option to extend for a further year.

KLOPP TO STAY AT REDS... WEATHER PERMITTING

Jurgen Klopp’s agent has suggested the British weather could be a factor on whether the German extends his contract at Liverpool.

Klopp’s current contract at Anfield runs until 2022 and Sky Sports News understands Liverpool are keen to secure him to a new long-term deal.

The Liverpool boss has previously suggested he will take a break from football when his contract ends in three years' time and his agent, Marc Kosicke, says Klopp could be tempted to move to warmer climates.

Thibaut Courtois & Eden Hazard are among the voices seeking to convince the Real Madrid board to move for N’Golo Kanté next summer, according to France Football.

Everton's Cenk Tosun subject of interest from Qatari club Al Gharafa

Qatari club Al Gharafa are willing to make a substantial offer to sign Everton striker Cenk Tosun, according to Sky sources.

David de Gea signs record deal after ‘assurances’ from Manchester United

David de Gea sought assurances from Manchester United that they were serious about challenging for silverware before signing a contract worth up to £94 million.

De Gea, 28, sealed a new four-year deal yesterday worth about £375,000 a week. The goalkeeper is now contracted until the summer of 2023, but should the club exercise their option to extend his stay by a further 12 months, De Gea will stand to earn about £93.75 million.

Ajax and Netherlands defender Joel Veltman, 27, says he wanted to sign for West Ham United this summer, but the Dutch champions would not let him leave.

Newcastle's Martin Dubravka 'close' to signing new contract

Barca open contract talks with starlet Fati

Barcelona have opened contract talks with teenager Ansu Fati following his blistering start to the season, according to CatRadio.

Kosovo forward Vedat Muriqi is being scouted by both Tottenham and Manchester United, according to reports in Turkey.

Icardi isolated by Di Maria and Paredes at PSG due to friendship with Messi

Mauro Icardi has been isolated at Paris Saint-Germain by fellow Argentines Angel Di Maris and Leandro Paredes, according to L'Equipe per La Gazzetta dello Sport.

Exclusive: Norwich sporting director Stuart Webber to three-year contract extension

Jérémy Menez is talking to Maccabi Haifa

Our colleagues at Soccer Link report that 32-year-old free agent and French attacker Jérémy Menez is in discussions with Israeli club Maccabi Haifa.

Menez has been in discussions with Ligue 2 outfit Paris FC and has been offered to multiple Japanese clubs.

Menez has been a free agent since leave Club America in Mexico, where he played just 23 matches in two years.

Manchester United enquired about signing Borussia Dortmund's 19-year-old England winger Jadon Sancho in the summer. (Viasport Football - via Manchester Evening News)

Virgil van Dijk plays down talk of new Liverpool deal

Virgil van Dijk insists he is "not even discussing anything at the moment" regarding negotiations over a contract extension at Liverpool.

踢埋今季都走
去皇馬

皇馬有簽署Mbappe的“協議”

El Chiringuito reports that Real have agreed a 'pact' with PSG that they will only sell Mbappe to them, and have already handed over a €40m downpayment for an eventual deal worth €260m.

Villa wanted Mignolet

Simon Mignolet has revealed that Aston Villa tried to sign him this summer, according to Het Nieuwsblad.

LINDELOF COMMITS FUTURE TO UNITED

Victor Lindelof has signed a new long-term contract with Manchester United, keeping him at the club until at least June 2024. There is an option to extend for a further year.

Chelsea are preparing new contracts 📑
Chelsea have started talks with Tammy Abraham and Fikayo Tomori to extend their contracts - both until June 2024. The players have accepted to sign a new contract and now it’s time to find the total agreement with their agents about the wages. Soon... 🔵

Kokorin returns to Zenit after prison

Zenit St Petersburg have re-signed former striker Aleksandr Kokorin after his early release from prison, handing the 28-year-old a one-year contract.

Man Utd make new contracts for Mason Greenwood, Paul Pogba and Jesse Lingard a priority

Mason Greenwood and Jesse Lingard are in line for new contracts at Manchester United, who will also try to convince Paul Pogba to commit his future to Old Trafford.

Rodwell training with MLS side

Jack Rodwell is on trial with the New England Revolution alongside Alexander Buttner.

The Boston Globe's Frank Dell'Apa reported the news, with the former Premier League players looking to earn a place with the MLS side.

Sunderland takeover edges closer as American consortium registers new company

McGarry: “[There’s] a bit of doubt [over Emery] in the Arsenal hierarchy, specifically with Stan Kroenke’s son, Josh. Not that they’re close to sacking Emery, they didn’t want to invest a huge amount of money on the basis that, ‘Look, we have to suck it & see with this guy’.”

Former Lyon, Southampton and Leicester City manager Claude Puel could be set to replace Leonardo Jardim at Monaco, says Nice Matin.

Ghana striker Asamoah Gyan to play in India

Former Ghana captain Asamoah Gyan is heading to the India Super League after joining NorthEast United on a free transfer.

Read the full story as @LewisHoltby joins #Rovers!

➡️

🔵⚪️

#Liverpool are in talks with Sadio #Manè to renew the contract until 2025. Reds have offered a new wages: €13M a year. #transfers #LFC

Guus Hiddink sacked as China U-22 head coach after defeat to Vietnam

Guus Hiddink has resigned from his post as the head coach of the China PR U-22 national team following their defeat to Vietnam U-22s earlier this month.

David Silva: Man City star set to join David Beckham’s Inter Miami in Major League Soccer

David Silva is set to become the face of Inter Miami, David Beckham’s new team. The Manchester City attacking midfielder is likely to join the Major League Soccer club next summer.

While Manuel Neuer is expected to sign a new contract, Thomas Müller and Javi Martínez, whose contracts also expire in 2021, currently have no offers of a contract extension from the club [Kicker]

Official | Ex-AS Monaco striker & 38-year-old Dimitar Berbatov announces his retirement from professional football.

Callum Hudson-Odoi has committed himself to Chelsea Football Club by signing a new five-year contract.

Miguel Almiron's former strike partner is tearing it up in the MLS, and clubs in Europe are taking notice

Newcastle United are keeping tabs on another MLS hotshot in Josef Martinez - the man who is aiming for a world record goalscoring streak this season.

Leicester City send scouts to watch Champions League match - report

Leicester City reportedly sent scouts to watch Benfica's 2-1 Champions League defeat to RB Leipzig on Tuesday night.

According to Portuguese media outlet Record, City officials were in Lisbon to check in on another Primeira Liga side having recently checked in at League rivals Porto.

AC Milan target Sanson wants Marseille exit

Marseille look set to lose star midfielder Morgan Sanson in the near future amid interest from AC Milan.

We’re delighted to announce Maxwel Cornet has extended his contract with #TeamOL for two more seasons until 30 June 2023!

🔴🔵 #UnispourRugir #Cornet2023

Barca did everything possible to sign Neymar

Barcelona CEO Oscar Grau has told Mundo Deportivo that the club tried everything to sign Neymar this summer.

“We made a very strong commitment to Neymar,” said Grau.

“The club did everything possible to bring Neymar with two proposals, with and without players [in exchange] but in a sustainable way.

"But the feeling is that the PSG never wanted to sell him.”

Manchester United to hold further contract talks with Europa League match-winner Mason Greenwood

El Mundo claim Griezmann negotiated with Barca when his clause was €200m

El Mundo claims to have proof that Antoine Griezmann negotiated with Barcelona when his clause was €200m ($221m, £176m).

Tottenham chairman Daniel Levy has told the Financial Times that the club could have easily spent more money in previous years.

Spurs failed to sign a single player in two consecutive transfer windows and manager Mauricio Pochettino expressed his frustration on more than one occasion.

"We could have easily spent more money on players," said Levy. "Who knows if that would have bought us more success or not. The right approach is to build from the bottom up.

"There is no quick fix to becoming a much more significant global club. I understand, as I am a fan, clearly you want to win on the pitch.

"But we have been trying to look at this slightly differently, in that we want to make sure we ensure an infrastructure here to stand the test of time."

Sources: Wenger to take FIFA role, wants club job

Arsene Wenger will take up a job at FIFA in the coming weeks, as he continues to wait for an offer from a club with a project which interests him, sources have told ESPN FC.

Exclusive: Wolves in advanced talks with Joao Moutinho over new contract

Lyon were open to selling Memphis Depay to AS Roma on deadline day, but the player refused the move (L'Éq)

Inter Miami eyeing Santiago Solari for coaching position

According to Carlos Suarez and DIRECTVSports, the Argentine strategist is the leading candidate for the coaching job at David Beckham's team, with the board picking Solari after his time with the Spanish giants.

Everton to weigh up January transfer window move for defender says Marco Silva

Former Man Utd midfielder Anderson retires at 31

Former Manchester United midfielder Anderson has retired from football at age 31.

Bayern and Manchester United are in touch with Thomas Tuchel and are closely following his path at PSG. Tuchel's contract in Paris expires in 2021 and the German manager considers that he still has work to be done at PSG [@lequipe]

Not true: @FCBayern is not in touch with Tuchel. True: Tuchel is still a candidate for the future

Leonardo Jardim has 2 matches to save his job at AS Monaco as Claude Puel's name continues to be whispered - L'Équipe

Victor Anichebe set for Kilmarnock move as Angelo Alessio eyes former Everton star

Kilmarnock are keen on former Everton striker Victor Anichebe.

Celtic and Barcelona legend Henrik Larsson is being interviewed for the vacant managerial post at League One side Southend United, according to the Southend Echo.

Ole Gunnar Solskjaer reiterates Paul Pogba going nowhere despite expected January speculation

Ole Gunnar Solskjaer is braced for a fresh move by Real Madrid for Paul Pogba in the January transfer window, but insists the club has no intention of selling him.

“I don't listen to the president of Real Madrid,” he said. “But Paul is working hard here and he is totally committed to Manchester United.

其實杜曹有咩好

Manuel Neuer and his agent Thomas Kroth want to extend the player's contract at Bayern until at least 2023. Bayern normally don't give players over 30 years old more than a one year contract, but Lewandowski was an exception to the rule. Neuer now wants the same [TZ]

廢
佢最叻用德甲愛將

Claude Puel responds to rumours linking him to AS Monaco: “I have been close to coming back twice already.”

Liverpool paid Manchester City £1m ‘spy’ settlement

Liverpool paid a £1 million settlement to Manchester City after their Premier League rivals made a complaint that their scouting system had been hacked into.

AC Milan are considering a move for Tottenham right-back Serge Aurier, reports Sport Mediaset.

Juventus sporting director Fabio Paratici has confirmed that Qatar-based Al-Gharafa have just one week left to complete protracted negotiations to sign striker Mario Mandzukic. The Croatian is free to leave the club, having struggled for game time this season.

Real Madrid have already been in touch with Sterling's reps and City know it. Last week City stressed that he will get another new contract by the end of this season.

[@SamLee]

Real Madrid met with Sterling over the summer, while he's happy at City he's keen to play for Real Madrid in the future. Real Madrid could try to force it next summer, City are likely to offer him a new deal and are confident he'll stay. (@SamLee)

FC Bayern's signing of Kai Havertz next summer is far from certain. Borussia Dortmund would be willing to spend over €100m for Havertz if they sell Jadon Sancho next summer. In addition, all international top clubs are showing interest in the Bayer Leverkusen star [Kicker]

Kownacki joins Fortuna Dusseldorf from Sampdoria

Fortuna bindet @dkownacki24 bis 2023🔴⚪️
Die zwischen #F95 und @sampdoria vereinbarte Kaufoption für Dawid #Kownacki ist nach seinem vierten Einsatz in dieser Saison in Kraft getreten. Demnach hat die Fortuna ihn nun fest verpflichtet. Der Vertrag des 22-Jährigen läuft bis 2023.

St Étienne President Roland Romeyer asked manager Ghislain Printant to quit his job this morning, but he refused - full story

Man United made a new contract bis to Mason Greenwood. Talks ongoing to sign a new agreement for 5 years. 🔴 #MUFC #ManUnited

@FabrizioRomano

Manchester United have opened talks with midfielder Paul Pogba over a new contract. The 26-year-old France international has two years left on his current deal. (Times)

Tosun rejected Qatar move to stay at Everton

Turkish international Cenk Tosun turned down a transfer to Qatari side Al Gharafa to fight for a place at Everton.

Napoli, the latest on the renewals of Mertens and Callejon

Two questions tied to contract renewals, two situations that remain in stand-by but for which Napoli are hopeful for positive answers.

They are talking about prolonging the stays of both Mertens and Callejon. The proposals made by Napoli to the agents of the two players are for a two year contract at the same figures. Now that the proposals were delivered to the players, the ball remains in their court. The last contacts date back to a few days ago and at the moment everything remains on stand-by as the club are awaiting the responses of the players.

Mandzukic-Qatar, transfer halted: the situation

Mario Mandzukic is no longer a central part of Juve's technical plans as he has been in the past. He is now in the center of transfer talks, namely with Qatar, as a few clubs seemed to take steps towards closing, however, his future will not be in that country.

At the moment everything has been halted and it seems a transfer of this nature is unlikely for the Croatian. The motives seem to be both contractual conditions as well as the physical condition of the player himself. Therefore, at the moment Mandzukic will remain at Juventus and it remains to be seen as to whether or not Sarri will call upon him for the upcoming league fixtures.

Liverpool and Nike closing in on club record kit deal effective from the start of next season

贊助商轉會

咁快就傾去卡塔

Mbappe & Verratti convinced Neymar to stay

Neymar was eventually talked into staying at Paris Saint-Germain by Kylian Mbappe and Marco Verratti, claims Le Parisien.

DORTMUND TO MONITOR EDOUARD?

Borussia Dortmund scouts will monitor the progress of Celtic forward Odsonne Edouard this season ahead of a potential move next summer, according to Sky in Germany.

Inter Miami talking with former Real Madrid manager Santiago Solari, others about head coach role

Inter Miami are talking with former Real Madrid manager Santiago Solari about becoming the club’s first head coach, sources have told The Athletic.

Sevilla are willing to let Portugal midfielder Rony Lopes leave in January, with Newcastle tracking the 23-year-old former Manchester City trainee.

Stoke City have NO plans to sack manager Nathan Jones before Friday night’s game against Nottingham Forest, Sky Sports News understands.

HSV would like to keep Adrian Fein after the end of the season. Fein is on loan from Bayern until next summer with no option to buy. His Bayern contract expires in 2021 & talks of a new contract have started. Fein could remain on loan for another season if HSV get promoted [Bild]

BILD: However, if Fein keeps on performing well, he could be a candidate for another loan to a Bundesliga team in the top half of the table next season

I have never offered Ibrahimovic to Boca Juniors or to anybody else. Total fakenews

FIFA's Football Stakeholders Committee has recommended the introduction of a cap on agents' commissions (sorry Mino Raiola) and a limit on loans of players (sorry Chelsea).

On agents:

- establishment of a cap on agents' commissions (10% of the transfer fee for agents of releasing clubs, 3% of the player's remuneration for player agents and 3% of the player's remuneration for agents of engaging clubs);

- limitation of multiple representation to avoid conflicts of interest.

On loans:

- to prevent player hoarding and ensure that loans have a valid sporting purpose for youth development as opposed to commercial purposes, limitations on international loans of players aged 22 and older;

- as of the 2020/2021 season, a limit of eight international loans in and out, going down to six by the 2022/2023 season, with a maximum of three loans in and three loans out between the same clubs.

Christian Eriksen set to reject attempts to sell him in January for £30m as he looks to leave Tottenham for free in the summer on his own terms

By SAMI MOKBEL

Daniel Levy determined to keep £250 million Harry Kane if Tottenham's season ends trophyless

Tottenham Hotspur chairman Daniel Levy is prepared to fight any threat of losing Harry Kane at the end of what could prove to be another trophyless season by slapping a huge £250million valuation on the striker.

Barça fined €300 by RFEF for Griezmann approach following Atletico complaint (not a typo: three hundred euros)

Man City have Soyuncu in their sights

Leicester defender Caglar Soyuncu is registering on the recruitment radar of Premier League champions Manchester City, according to Fotospor.

David Silva in no rush to decide his long-term future as he ponders life after Man City

Fulham want £7m compensation for Liverpool teenager Harvey Elliott

Benfica reveal failed Mourinho bid

Current coach Bruno Lage was told early on in negotiations that he was the club's second choice.

"I said that if the talks with Mourinho didn't reach a good point, he would become the head coach," Vieira told TVI as quoted by Record.

✒ OFFICIEL ! Jérémy Ménez s'engage avec le Paris FC 🔵 !

Toutes les infos ➡ #TeamPFC

L’Équipe report that OGC Nice intend to sack Lamine Diaby with immediate effect, despite him having signed a professional contract recently until 2021.

BREAKING NEWS

Peter Kenyon has launched a new bid to buy Newcastle United from Mike Ashley.

Kenyon’s new American investment fund GACP Sports, who also own French club Bordeaux, are attempting to put together a package of around £300m, paid in instalments over three years.

Bayern wait on Sane

Bayern Munich president Uli Hoeness has said that the club could make a fresh approach for Manchester City's Leroy Sane in January

"We have to wait now [and see] how his recovery goes on. I think the new people will have to sit down in January or February [and decide] what's going on with that."

New contract for Moussa

We are delighted to announce that Moussa Sissoko has signed a new contract with the Club until 2023.

FC Barcelona extend Carles Pérez's contract

FC Barcelona and the player Carles Pérez have reached an agreement to extend his contract for two seasons until 30 June 2022.

Ruiz becomes Barcelona's top target

Fabian Ruiz is now Barcelona's top transfer target for the summer of 2020, according to Mundo Deportivo.

嗯

Man Utd may alter director of football plan after success of transfer window

Manchester United are prepared to press ahead without the appointment of a transfer chief, despite ongoing criticism of their recruitment strategy.

Mario Gotze is just one of the players available on a free transfer in summer 2020, but the Borussia Dortmund winger is now being linked with a move to Everton.

TRANSFER: DANNY SIMPSON SIGNS FOR TOWN

Huddersfield Town have today completed the signing of free agent Danny Simpson until the end of the 2019/20 season.

BARRY CLOSE TO REJOINING BAGGIES

Gareth Barry is close to re-joining West Brom having only left the Hawthorns in the summer.

Manager Slaven Bilic said: “Gareth has joined in our last couple of sessions.

“It was a big injury for his knee and he’s been working hard every day. He has spent hours and hours in the gym which is mentally very demanding and exhausting.

“It’s not months and it’s not days. He just now needs to get back in training to get that fitness and match fitness. It’s a few weeks probably.”

Give me an offer. I don't need money but I need to play with great team and great team mate! @ManUtd @ManUtd_JP

KeisukeHonda(本田圭佑)

Andoni Zubizarreta in danger of losing his job as Sporting Director at Marseille (RMC)

Claude Puel has reached an agreement in principle to become St Étienne's new manager, Canal + report

Barcelona could look to sign Chelsea winger Willian after tracking the Brazilian for years, according to Mundo Deportivo.

Ajax give Van de Beek new deal

Donny van de Beek will sign a new contract with Ajax, Voetbal International reports.

The Dutch midfielder was wanted by Real Madrid in the last transfer window, but they opted to delay a bid for him.

Allegri set for AC Milan return as takeover nears

Massimiliano Allegri could be on his way back to AC Milan as the Serie A side are set for another takeover, La Repubblica claims.

Mandzukic not heading to Qatar

Veteran Juventus striker Mario Mandzukic will not be joining Al-Rayyan after the Qatari side suspended contract negotations.

The 33-year-old has fallen down the pecking order in Turin under Maurizio Sarri and was looking for a move to get first team football.

But Al-Rayyan used their Twitter account to reveal their pursuit of Mandzukic is now over.

Man City give Giovanni van Bronckhorst inside role in preparation for life after Pep Guardiola

By Simon Mullock

Pep Guardiola admits Manchester City 'won't buy in January'

Pep Guardiola has admitted that Manchester City "won't be able to buy in January" after injuries and departures have decimated his defensive options.

When asked by Soccer Saturday, he said: "That is not my business but in January we are not going to buy because we don't have money to pay a huge amount in the summer so we cannot do it in winter.

"We are going to stick to the players we have, with [Taylor] Harwood-Bellis and Eric [Garcia] and with the new players in the academy. We have young, talented players and we can count on them.

"Vinny [Kompany] was an incredibly personality and he was incredibly helpful to me and the whole club, but he decided to go to Anderlecht and we have to move forward. That is what it is and so far, it has been perfect."

Barca tried to sign Lindelof, says agent

Victor Lindelof's agent has revealed that Barcelona made a number of efforts to sign him during the most recent transfer window, as reported by Aftonbladet.

Hasan Cetinkaya said of the La Liga champions' efforts to sign the United defender: "Lindelof was perhaps Man Utd's best player last season, and there was a lot of interest from clubs that are even better [than United] at the moment.

"When Matthijs de Ligt chose Juventus, Victor was pronounced Barcelona's first choice. His way of playing, his DNA, is very close to Barcelona's way of playing."

'LINDELOF TOPPED BARCA SHORTLIST'

Victor Lindelof's agent has revealed that Barcelona made a number of offers to secure the services of the Sweden international in this summer's transfer window.

Hasan Cetinkaya told Aftonbladet: "Lindelof was perhaps Man Utd's best player last season, and there was a lot of interest from clubs that are even better [than United] at the moment.

"When Matthijs de Ligt chose Juventus, Victor was pronounced Barcelona's first choice. His way of playing, his DNA, is very close to Barcelona's way of playing. He is one of the world's best centre backs with the ball at his feet, and Barcelona wanted him.

"They contacted Ed Woodward on numerous occasions with concrete offers. I had a meeting with their transfer manager, Matt Judge, to try to make a transition. But they just said: "There is no chance. Victor is one of our best players"."

Manchester United's next transfer priorities are a striker and creative player, Ole Gunnar Solskjaer confirms

Cavani ready for PSG exit

Edinson Cavani is reportedly considering running down his Paris Saint-Germain contract and leaving the Ligue 1 giants, according to L'Equipe.

VAN DE BEEK DEAL

Ajax are set to offer midfielder Donny van de Beek a new contract, reports Voetbal International.

The 22-year-old was courted by Real Madrid in the summer as an alternative to Paul Pogba and the La Liga club could return for the Netherlands international even if he does sign a new deal.

FIFA has ruled on the case of Emiliano Sala, who tragically died before he could complete his move from Nantes to Cardiff.

Nantes called on FIFA to intervene after Cardiff failed to make the first payment of the £15m transfer fee for Sala, who died in a plane crash on Jan. 21 while travelling from France to Wales.

Cardiff have now been told to pay the French club €6m.

Bruno Génésio wants to extend his contract with Beijing Guoan: "I feel good here, I needed to get away from France, Europe... if they played in France, they would be between 15th & 20th in Ligue 1."

I have always wanted to help you. Call me when you need me! @acmilan

KeisukeHonda(本田圭佑)

Tottenham open talks with Jan Vertonghen over new deal but club are hesitant to offer 32-year-old more than a 12-month extension

By SAMI MOKBEL

做咩周圍r撈

Manchester United facing potential £74m bill for transfer ‘add-ons’

現年33歲的本田圭佑，早前效力澳洲的墨爾本勝利，並在去季聯賽事攻入7個入球，但他在今年5月宣布新球季將不會與球隊續約，至今仍然未加盟任何球隊。

專心學教波算啦

返日職踢囉
最好去埋勝利船

Puel nearing return to football

Ex-Leicester and Southampton boss Claude Puel is being eyed up by Saint-Etienne as a possible replacement for Ghislain Printant, L'Equipe reports.

Klopp confirms Vitor Matos joins Liverpool FC coaching staff

Vitor Matos has officially joined the Liverpool FC staff as elite development coach.

He moves to the Reds from FC Porto, where he served as assistant coach of the Portuguese club’s B Team, who play in the country’s second tier, in 2018-19.

Wenger: I’m considering interesting proposals to return to football

Speaking as he received the 2019 Legends of Football award at a dinner in London on Monday that benefits music therapy charity Nordoff Robbins, he said: “Since leaving Arsenal I have received some interesting proposals some of which I am currently contemplating.

"However, one invitation that I did not hesitate to accept, and I am extremely honoured to do so, is to receive the 2019 Legends of Football award.”

OGC Nice have terminated 18-year-old striker Lamine Diaby's contract after he stole Kasper Dolberg's €70k watch; he is set to sign for Ligue 2 side Paris FC

Arsenal ready to let Mesut Ozil leave on loan in January. [@SamiMokbel81_DM]

Talks are underway with Aubameyang, who already earns in the region of £200,000-per-week, over an extension.

@SamiMokbel81_DM

Arsenal have also opened contract talks with Alexandre Lacazette.

Massimiliano Allegri learning English as he targets Manchester United job

Massimiliano Allegri has been learning English as the former Juventus and Milan manager targets a new role in the Premier League, with the Italian understood to be keen on taking over from Ole Gunnar Solskjær should Manchester United sack the Norwegian.

Lazio-Correa reach agreement on contract extension

Lazio have reached an agreement with Joaquin Correa on a contract extension. The Argentinian striker will pen a new deal through 2024 with Biancocelesti with a salary after taxes of €2 million plus bonuses.

The deal between sporting director Tare and the player's agent Alessandro Lucci has been reached today and the extension of the former Sevilla forward is now all but official.

Bayern want to resume contact with Leroy Sané's management in the coming weeks. Like in the summer, the contact will be made again through intermediary Giovanni Branchini. Sané will be the key of Bayern's transfer strategy next year [@cfbayern, SportBild]

Sané's price should drop compared to the €150m Man City asked for last summer. His contract expires in 2021 and he's still rejecting a new deal. If the player still gives his word to Bayern, then the pressure will be on City to sell [SportBild]

In addition to Sané the choice next summer will be between Havertz or Coutinho. Bayern submitted their interest for Havertz and if they sign him, it's financially unimaginable that they buy Coutinho. If Havertz doesn't happen, then the club has the option to sign Coutinho [SB]

Manchester City striker Gabriel Jesus (22) was offered to Bayern last summer. City were ready to negotiate selling the player for under €100m, an offer that was rejected by Bayern as the club only wants Sané [@cfbayern, SportBild]

Cardiff City says it will appeal to the Court of Arbitration for Sport over FIFA's decision to order them to pay the first instalment of Emiliano Sala's transfer fee to French club Nantes

VILLA TO BID FOR MORELOS

Aston Villa will attempt to prise Colombian striker Alfredo Morelos away from Rangers in January, and are ready to bid over £20 million for the player, according to the Scotsman.

The 23-year-old has already scored 17 goals in all competitions so far this season, and Villa manager Dean Smith sees the forward as the potential perfect complement for Wesley.

Tottenham stars fear Mauricio Pochettino is seeking exit after becoming distant this season... but club WON'T sack £32m boss

Tottenham players fear manager Mauricio Pochettino is looking for a way out of the north London club.

Sources have told Sportsmail that the Argentine has become noticeably distant at the club's training centre since returning this summer.

Mauricio Pochettino not facing the sack as Tottenham say it's business as usual after Bayern Munich thrashing

屌, 眼殘以為摩西斯

David Anderson
@MirrorAnderson
Stoke are sacking Nathan Jones and the axe could fall today. They have started looked for his successor and have been turned down by Chris Hughton who is holding out for a Premier League job. #scfc

Manchester United transfer targets: Mario Mandzukic and Callum Wilson high on strikers list

Mario Mandzukic and Callum Wilson are high among Manchester United's striker targets ahead of the January transfer window.

Tottenham Hotspur fear Harry Kane will seek summer transfer

🔝🖊️

@colin2dagba has signed a contract extension with @PSG_English until June 2⃣0⃣2⃣4⃣ 👏

❤️💙 #ICICESTPARIS

VAN DE BEEK STICKING WITH AJAX

Ajax midfielder Donny van de Beek has ruled out leaving the Dutch club in the January transfer window.

He told Voetbal International: "I will end the year with Ajax. Maybe at one point in my career I would change clubs in the winter, but currently I won't do that."

Claudio Marchisio has announced his retirement.

I’d made a promise to the kid who dreamt to become a football player. I would have played until I had felt the marvel stepping into the pitch. I wasn’t fulfilling my promise anymore, that’s why I prefer to stop. So, thank you dream, you gave me strength, success and joy!

🚨 BREAKING : Claude #Puel is our new coach !

INJURED ZAPPACOSTA MAY RETURN TO CHELSEA

Roma loanee Davide Zappacosta suffered a serious knee injury in a training session on Friday that could see him return to Chelsea in January, according to Sky in Italy.

AC Milan are set to part ways with Marco Giampaolo, according to Sky Italia, with Luciano Spalletti, Stefano Pioli, Rudi Garcia and Claudio Ranieri among the names lined up to replace him.

Former coach Gennaro Gattuso is also being linked with a return to the club.

PUEL IN FOR BEN ARFA?

Claude Puel wants to make Hatem Ben Arfa, who is currently a free agent, his first signing at St Etienne, according to JDD.

Sampdoria and Di Francesco reach agreement on contract termination

After an unsuccessful start to the season, Sampdoria and Eusebio Di Francesco have decided to aprt ways. The club and the coach have in fact reached an agreement on the termination of Di Francesco's three-year contract. The termination, which is all but official, was agreed on the basis of the payment of one year salary by the club to the former Roma coach.

Official | Lyon announce the removal of manager Sylvinho with immediate effect.

Arsène Wenger & Laurent Blanc are Lyon President Aulas’ 2 primary targets to replace sacked manager Sylvinho, according to Le Parisien.

Manchester United reporter notebook: Ole Gunnar Solskjaer will be given time at Old Trafford

Ole Gunnar Solskjaer retains the backing of the Manchester United power-brokers and the majority of fans, and will be given time and money to turn his fortunes around at Old Trafford, says Sky Sports News reporter James Cooper.

Milan, Spalletti-Inter fail to agree to terms: Pioli re emerges as a candidate

Milan are working on replacing Marco Giampaolo but they are in stand by as Luciano Spalletti negotiates the severance pay from his contract at Inter. The Tuscan manager has made into a matter of principle, he's asking for €5 million since he believes he was removed from a long term project and feels he was made into a scapegoat. For this reason, he doesn't want to settle for less from Inter to go coach Milan, which is why Maldini and Boban are looking for alternatives.

Stefano Pioli is back as a serious candidate, last season he coached Fiorentina after previously working for Lazio and Inter. Pioli is also a candidate for Genoa and Sampdoria but has given Milan the priority, which is why he is taking his time to respond to Sampdoria's proposal.

Inter Miami 'close' to announcing coaching hire

Inter Miami is getting closer to hiring the club's first head coach, said sporting director Paul McDonough.

The club, owned by David Beckham, is preparing for its first season in MLS and has been linked with former Real Madrid boss Santiago Solari and former AC Milan manager Gennaro Gattuso in recent weeks.

“We’re active with coaching, we’re trying to finalize it soon," McDonough told . "We’ve been heavily involved in talking to people, we think we’re pretty close to finalizing with the guy we want to lead the project.”

He added: “I’d like it as soon as possible, but if we’re lucky to do it in the next couple weeks, that’d be great.

Machín, new coach of the RCD Espanyol of Barcelona

Exclusive: Bergkamp, Larsson and Kuyt’s bid to buy Wycombe

Marco Giampaolo has been fired by AC Milan. The new manager is going to be Stefano Pioli (former Fiorentina and Inter coach).

Schalke goalkeeper Alexander Nübel will not sign a contract extension & may join Bayern Munich in the upcoming summer, according to Bild

Thomas Müller considering Bayern Munich future

Thomas Müller has expressed his concern at lack of playing time under Niko Kovač to some of the leading players at Bayern Munich, according to Bild.

They suggest that the 30-year-old is considering his future with the Bundesliga champions and could potentially depart Bayern should his current role at the club not improve.

Kovač had recently suggested that the only way Müller would get minutes is through another player picking up an injury: “If there’s trouble, he will certainly get minutes.”

Lyon to meet with Laurent Blanc

After sacking Sylvinho, Lyon are looking for a new manager and they have decided to meet with Laurent Blanc, according to L’Équipe.

Gérald Baticle will run training after Sylvinho’s departure on an interim basis until such time as the club finds a new permanent manager. Laurent Blanc has been without a job since leaving PSG in 2016.

Eric Dier heads Mauricio Pochettino’s plans for January sales

Fiorentina monitoring Genk's midfielder Berge: the details

Fiorentina are monitoring Genk's midfielder Sander Berge, born in 1998, who was already a target in the summer. The Viola had in fact made an enquiry with the Belgian club for Berge last summer, to which Genk responded with an asking price of €25 million. The Viola could plan the purchase of the young Norwegian during the January transfer window, as they keep a keen eye on his performances. A Fiorentina's scout was in fact present at Genk's latest home match versus Royal Excel Mouscron to watch Berge, who started in midfield for the home team.

The Time has now come: I would like to thank both, you and my teams @FCBayern, @ManUtd, @ChicagoFire and @DFB_Team and of course @AnaIvanovic and my family for their support!

Thank you!

Breaking | World Cup winner & former Bayern Munich, Manchester United & Chicago Fire midfielder Bastian Schweinsteiger has announced his retirement from football.

Milan, meeting underway with Pioli's representatives

Milan and Stefano Pioli are working to reach a total agreement. The rossoneri have by now decided to give their coaching role to the ex-Fiorentina man. In fact, there is a meeting underway between the coach's representatives and the Milan directors to work out all of the contractual details.

There is the possibility of a two year contract on the table, which is the most popular solution rather than the other possibility of a one year deal with an option for a second year. As soon as there is a final agreement, Pioli will leave Parma to arrive in Milan and sign his contract with the club tonight. If this were to happen, his first training session in charge of the team would be tomorrow.

Gareth Bale still 'badly hurt' by Real Madrid and Zinedine Zidane treatment this summer

Gareth Bale remains “badly hurt” by the way he has been treated by Real Madrid.

According to sources Bale does not believe he received any support from the club in the summer when coach Zinedine Zidane so publically attempted to force him out.

Sampdoria have signed free agent Andrea Bertolacci, Football Italia have reported. The former Milan and Genoa midfielder joins the Serie A club -- who sacked coach Eusebio Di Francesco yesterday -- on a one-year deal.

OFFICIAL ANNOUNCEMENT: MARCO GIAMPAOLO

AC Milan announces it has relieved Mr. Marco Giampaolo from his position as coach of the First Team. The Club is grateful to Marco for the work carried out and wishes him all the best to come in his professional career.

Gareth Bale: Real Madrid forward 'angry' and wants to leave - Guillem Balague

Real Madrid forward Gareth Bale is "angry" and "fed up" at the Spanish giants and wants to leave the club, according to BBC Radio 5 Live's Guillem Balague.

Lyon have contacted Jorge Sampaoli about the vacant managerial role, but Laurent Blanc is in pole position to land the job, according to tomorrow’s L’Équipe.

Sampdoria, positive conversation between Ferrero & Gattuso

Following Eusebio Di Francesco's departure, Sampdoria are working on hiring their next manager during the international break. The blucerchiati's president Ferrero had a positive conversation with Rino Gattuso, the former Milan coach is starting to open to the possibility of taking over the job.

Gattuso is taking time to make his decisions, he'll discuss the possibility with his staff. The significant challenge of improving Sampdoria, who are in last place in Serie A, may entice Gattuso who has never shied away from difficulties.

Keown on Emery: "He’s had a good year now & I expect it to really pick up for the rest of the season. As long as the players take everything on board, & there’s clear messages to the players, I think he has the tools to be successful"

STEFANO PIOLI APPOINTED AS AC MILAN NEW COACH

AC Milan announces the appointment with immediate effect of Mr Stefano Pioli as the new coach of the First Team.

Born in October 1965 in Parma, Stefano Pioli began his career as a coach in 1999. His first coaching experience in Serie A was at Parma in 2006. He then went on to coach several other Serie A Clubs: Chievo Verona, Palermo, Bologna, Lazio and Inter Milan, before moving to Fiorentina in 2017. Stefano Pioli now joins AC Milan on a two-year agreement.

The Club wishes Stefano and his coaching staff all the best in their work.

Thomas Müller wants to leave Bayern in January. The topic is already hot during this int'l break. Müller, who sat on the bench for the 5th time in a row on Saturday, feels a lack of appreciation at Bayern that made him consider leaving for the first time [@cfbayern, SportBild]

'Müller wants to leave' - Tomorrow's SportBild cover.

Alfredo Morelos is on LA Galaxy radar, reveals ex-Rangers captain Richard Gough

Tammy Abraham and Fikayo Tomori: Talks over five-year Chelsea contracts

Thomas Müller currently has no thoughts about leaving Bayern: 'Yes, he's really frustrated but it doesn't go as far as wanting to leave in winter. He's not someone who runs away' [@Sky_Marc, @SkySportNewsHD]

@cfbayern: Not true

Alexander Nübel has decided he will not move abroad, although several European clubs are interested. Nübel only has two options for next summer, either extend his contract with Schalke or join Bayern on a free transfer [@Plettigoal]

José Mourinho turned down the chance to become Lyon's new manager yesterday; explained to President Aulas that he wants to ideally take up a job in England (RMC)

Former Chelsea and Arsenal goalkeeper Petr Cech has embarked on a new career in ice hockey after signing for Guildford Phoenix.

Everton?

Man City have unusual transfer buy-back clause for Manu Garcia

Manchester City have a buyback clause for Manu Garcia – but only if they want him in the next two years.

The 21-year-old signed for Spanish second division club Sporting Gijon for £3.5million in the summer after spending the previous three seasons on loan.

Manchester United midfielder Nemanja Matic is unhappy at Old Trafford and could move to Inter in January, according to FC Inter News.

Sampdoria will possibly decide tomorrow about Ranieri

Sampdoria are continuing to work to search for Eusebio Di Fancesco's replacement after he was sacked before the international break. Former Milan manager Gennaro Gattuso was considered, but has rejected Samp's approach. The Blucerchiati will decide tomorrow if they want to make a move for Claudio Ranieri. The former Roma manager is open in listening to any offer from the club and tomorow will clarify the situation.

Wycombe takeover: Ronald Koeman confirms role in proposed deal with Dennis Bergkamp, Henrik Larsson and Dirk Kuyt

Netherlands manager Ronald Koeman has confirmed acting as an advisor to a group including Dennis Bergkamp, Henrik Larsson and Dirk Kuyt as they sought to complete a takeover of League One club Wycombe Wanderers.

Aaron Cresswell signs West Ham United contract extension

West Ham United is delighted to announce that Aaron Cresswell has signed a contract extension until 2023.

Lyon President Aulas confirms José Mourinho approach: "We had some fairly flattering exchanges over SMS. He did not accept our proposal to meet because he has already chosen another club."

Ole Gunnar Solskjaer given backing of Manchester United hierarchy

Ole Gunnar Solskjaer’s job as Manchester United manager is safe even if they suffer a bad defeat by Liverpool next week, according to sources at the club.

United’s board is determined to be patient with Solskjaer, acknowledging the scale of the job he has taken on, and has held a series of meetings with him and the club’s extensive recruitment staff about four signings, including a centre forward, they want to make next year.

MULLER READY TO LEAVE BAYERN

Bayern Munich star Thomas Muller had offers from Inter Milan, AC Milan and China in the summer but chose to remain with the Bundesliga giants, reports Kicker.

However, the report suggests Muller is now prepared to leave the club over a lack of playing time.

🤝 | Rinnovo di contratto per @tucu_correa!

📝 Il Tucu ha prolungato il suo accordo con la #SSLazio fino al 2️⃣0️⃣2️⃣4️⃣!

Sampdoria contact Ranieri: the latest on coaching search

Following Eusebio Di Francesco's sacking at the start of the week, Sampdoria are working in finding their new manager. This morning the blucerchiati reached out to Claudio Ranieri and it's possible there will be a face to face meeting with the former Roma manager. Should they not reach an agreement on financial terms, Beppe Iachini and De Biasi remain as alternatives.

Van Bronckhorst earmarked for New York City FC role after spending time with Man City

Former Netherlands international will be considered for top job at the MLS outfit after spending time learning about the City Football Group

Real Madrid are interested in Christian Eriksen (27) who is free to negotiate with other clubs in January. However they face competition from Bayern (among others). Niko Kovač is fan of the Danish playmaker who could replace Thomas Müller, If the latter were to leave [@diarioas]

Not true (the fact with @FCBayern)

Manchester United target eight signings over next two summers with commitment to Ole Gunnar Solskjaer's 'three-year vision'

NEW NUBEL CONTRACT?

Schalke will offer Alexander Nubel a £60,000-a-week contract - which will contain a buyout clause - to try to convince the goalkeeper against moving to Bayern Munich when his current deal expires next summer, according to Kicker.

Everton have no plans to sack manager Marco Silva

Everton have no plans to sack manager Marco Silva at this stage but club bosses are keen to see a turnaround in fortunes quickly, Sky Sports News understands.

Tottenham send chief scout to Argentina as Spurs continue to back under-pressure Mauricio Pochettino

By SAMI MOKBEL

Claudio Ranieri is set to become new Sampdoria manager. The agreement is close. He’d start this challenge with a debut against... AS Roma, Marassi, on October 20th. 🔵 #transfers

又要去救火

Bayern will not let Thomas Müller leave in January because the squad is thin and Müller is indispensable as backup for Coutinho and for Lewandowski. A summer move is more likely with the possible signings of Havertz, Sané, Coutinho. The club would allow Müller to leave [Bild]

Sport Bild has reported that Barcelona did not send a scout to watch Kai Havertz during Germany's 2-2 draw with Argentina on Wednesday as the Catalan club are already sure of the 20-year-old's quality.

Claudio Ranieri has the total agreement with Sampdoria. He’ll be the new manager. Here we go! 🔵 #Sampdoria

Ranieri to Sampdoria: the figures

By now the negotiations that will bring Claudio Ranieri to the Sampdoria bench can be considered close. The Italian coach took over a similiar situation for Roma last year in the second part of the season, as he also took over for Eusebio Di Francesco in that situation.

The parties have found an agreement in the last few hours. The only thing missing now are the details for the second year of the contract. Ranieri will sign a two year deal worth 2 million euro per season.

GERVINHO 😃👍

The Ivorian has extended his Crociati contract until 2022 🇨🇮💛💙

📝➡

#NextchApter #Gervinho2022 #ForzaParma

Bayern have contacted Christian Eriksen's camp in recent months & inquired about the player. @SPORT1 learned from the close entourage of the player that Bayern is a serious option for Eriksen and he can well imagine a move to Munich. Eriksen will be free next summer [@Plettigoal]

拜買咁多playmaker托咩

If you can’t beat them

古天奴借 之後彈鐘咪得

UNITED’S FAILED GRIEZMANN BID

Manchester United tried and failed to sign Antoine Griezmann in the summer, reports The Athletic.

The France international was targeted to fill the void left following Romelu Lukaku and Alexis Sanchez’s departures from Old Trafford.

Former Spurs striker Fernando Llorente was also on United’s radar, but he joined Napoli while Griezmann went to Barcelona.

Blanc could hold out for Man Utd job despite Lyon talks

Laurent Blanc could hold out for the managerial post at Manchester United despite being in talks with Lyon, according to L'Equipe.

Barca to offer Messi 'lifelong contract'

Barcelona are set to offer Lionel Messi a 'lifelong contract', according to Cadena SER.

📄 Claudio #Ranieri appointed as new #Sampdoria head coach ➡️

Barcelona have made Tottenham striker Harry Kane their main attacking priority, according to Mundo Deportivo.

Barca are reportedly also keeping on eye on Paris Saint-Germain's Kylian Mbappe, Manchester United forward Marcus Rashford and Inter Milan youngster Lautaro Martinez.

Revealed: Newcastle's first steps towards the January window as club compile target list

Newcastle United plan to support Steve Bruce in the January transfer window, with recruitment planning already under way at St James’ Park.

Deschamps set for France extension

France are ready to offer coach Didier Deschamps a new contract, reports L'Equipe.

Karl-Heinz Rummenigge confirms (via @WELT_Sport @julienwolffwelt): there was a conversation this week between Thomas Müller and and the Bosses of @FCBayern (Rummenigge and Hoeneß, also Salihamidzic). as predicted by @SPORTBILD (True)

Newcastle United eye move for Trabzonspor star – Liverpool, Arsenal and Tottenham Hotspur also keeping tabs on Turkish youth international

Newcastle United have reportedly sent scouts to check out Turkish youth international Ugurcan Cakir.

But the Magpies face competition from Liverpool, Arsenal and Tottenham, who are also keeping tabs on the 23-year-old goalkeeper.

Tottenham to return for Fernandes

Portuguese outlet A BOLA claim Tottenham will attempt to sign Sporting midfielder Bruno Fernandes in January.

JOSE ‘NEVER WANTED FRED’

Jose Mourinho never wanted Fred at Manchester United, reports The Athletic.

The former United manager was not in favour of the club spending £52m to bring the midfielder to Old Trafford from Shakhtar Donetsk in 2018.

It's claimed Mourinho only agreed to the deal out of fear the club would not sanction further purchases if he objected.

Lyon have abandoned talks with Jocelyn Gourvennec, Rudi Garcia is now the favourite for the job, according to RMC.

Lyon in serious talks with Jocelyn Gourvennec to become their new manager, lines of communication open to the same advanced levels with Laurent Blanc (but Jean-Louis Gasset has refused to be his assistant on this occasion) & Rudi Garcia, according to Le Parisien.

New deal for Fati

Barcelona are set to offer a new long-term deal to teenage sensation Ansu Fati.

The contract offered to the 16-year-old winger, who recently became eligible for Spain, will include a €100 million ($110) release clause, according to today's Mundo Deportivo.

Tottenham have a goalkeeping issue with Hugo Lloris ruled out for the rest of the year.

However, NOS reports that 35-year-old former Spurs stopper Michel Vorm is ready to step back into the gloves (if you can step into gloves...) and take the backup role with Paulo Gazzaniga taking the No. 1 spot.

We can announce that Rudi Garcia has been appointed the new coach of #TeamOL.

Manchester United target eight signings over next two summers with commitment to 'three-year vision'

Napoli, proposed extensions to Callejon and Mertens: the figures

Napoli has taken steps to renew the contracts of José Callejon and Dries Mertens. Both players have contracts expiring in June 2020, and the club has already begun talks with both players. While both players have yet to respond to the initial offers, both are central to the project at the club and president De Laurentiis appears ready to make a big economic offer. The proposal to Mertens is a three-year deal at €4m net per season plus bonuses. For Callejon, three years and the current salary earned by the Spainard. The representatives of both players will evaluate after Napoli has made the first step to renewing Callejon and Mertens.

Italy international attacker Giuseppe Rossi will start training with former side Villarreal on Tuesday.

Lindelof ignored Barcelona transfer talk to remain focused on trophy chase at Man Utd

Lindelof told Expressen when quizzed on the Barca speculation: “There was a lot of writing about it. But for me, I have a contract with United and I am the loyal type.

“For me it was never a question either, I wanted to stay in United and believe very much in what we have going on and that is also why I signed a new contract. I love to represent United and to wear that shirt every day.

“My goal when I came here was to win titles and do well for all supporters. But I haven't won a title yet, so it's my big goal to take home big titles with United.

“If we get to the level we can do and everyone can do their best, we can win trophies.”

On another note, Boateng has separated from his agent Christian Nerlinger after 5 years of cooperation. Boateng will now be advised by Lian Sports. Powerful player agent Fali Ramadani lured Boateng to his agency with offers from other clubs. The defender still wants out [Bild]

Michel Vorm returns

We are delighted to announce the signing of Michel Vorm on a contract until the end of the season.

The experienced goalkeeper returns to us having departed in June this year, following the conclusion of his previous contract.

出面冇龍係free咩？
簽個回塘到得番英甲水平

OFFICIAL ANNOUNCEMENT

Giuseppe Rossi will train with Villarreal from this Tuesday

Boateng to leave Bayern for Italy or Spain

Jerome Boateng is targeting a move to Italy or Spain next summer, Sky Sport in Germany claims.

Crystal Palace eye €30m Gabigol

Crystal Palace are plotting a move for Inter striker Gabriel Barbosa, according to Passione Inter.

According to @David_Ornstein, Unai Emery’s contract is a straightforward three-year agreement & does not have a break clause at the end of this season.

Sources: Manchester United ready to spend in January transfer window

Manchester United are prepared to back manager Ole Gunnar Solskjaer in the January transfer window but are warning that they will not overpay for players just to save the season, sources have told ESPN FC.

Soccerlink over in France reports that Spurs are tentatively looking for a new manager now just in case they have to sack Mauricio Pochettino soon.

Man Utd to consider loan moves for Chong, Gomes & Garner

Manchester United could make the decision to let Angel Gomes, Tahith Chong and James Garner leave on short-term loan deals in January, says academy player performance manager Les Parry.

FC Barcelona don't want Philippe Coutinho to return next summer. Barça have a good relationship with Bayern and are willing to sit down and negotiate a fee lower than the fixed €120m purchase option [AS]

@cfbayern: True

🗣 BREAKING NEWS ❗️❗️❗️
🙌 @rodridepaul bianconero fino al 2024 ⚪️⚫️

👉

PSG are keeping tabs on AC Milan's starlet Lucas Paqueta, according to SportMediaSet.

Man Utd want four signings in January

Manchester United will attempt to make four signings in the January window, according to The Athletic, with a striker the priority for the struggling side.

Olivier Giroud open to Chelsea exit in January if substitute role continues

PSG reportedly open contract extension talks with Spanish left-back Juan Bernat over a potential deal until 2023. Move has turned out to be a massive success for player, club & country IMO. Although still underrated, he is a man reborn in Paris & Bayern look foolish.

Leicester and West Ham tried to sign Arsenal midfielder, claims agent

Leicester City tried to sign Arsenal midfielder Mohamed Elneny over the summer, the player's agent has claimed.

MADDISON TOPS UNITED WISHLIST

James Maddison has once again been linked with Manchester United, with the Leicester midfielder reportedly topping their January transfer wishlist.

The Leicester Mercury report that United will renew their interest in Maddison when the transfer window re-opens.

Kicker reports that RB Leipzig defender Dayot Upamecano has no plans to renew his contract, which expires in 2021 and has a release clause that means he could become available for €60m in the summer. The 20-year-old had been linked with Arsenal this year but at that price there may be a few more suitors.

Tottenham and Man Utd interested in Zakaria

Tottenham and Manchester United are among the clubs interested in signing Borussia Monchengladbach midfielder Denis Zakaria, according to Bild.

Monchengladbach reportedly want a club-record fee for the 22-year-old, who they value at over £43m (€50m). Their current club-record departure is Granit Xhaka, who joined Arsenal for around £35m in 2016.

Borussia Dortmund and @RaphGuerreiro have agreed on a contract renewal that will extend to June 2023! 📝

#RAPHA2023

Juventus to offer Szczesny new deal following Man Utd interest

Romeo Agresti

Reports in Brazil claim Watford have rejected a request from Fluminense to keep Joao Pedro until next summer

Watford have reportedly rejected a request from Fluminense to keep Joao Pedro in Brazil until mid-2020.

Contract extensions confirmed for Tomkins and Benteke

Crystal Palace are delighted to confirm that James Tomkins and Christian Benteke have agreed new deals with the club.

Tomkins’ contract extension will see him remain with the club until the end of the 2021/22 season, whilst Benteke’s time at Palace has been lengthened until the end of the 2020/21 campaign.

Paul Pogba meets Zinedine Zidane in Dubai to add fresh fuel to Man Utd transfer talk

Very interesting to note that FC Barcelona still owe in excess of €250M to other clubs for transfers. Still owes €94M to Liverpool, a debt that LFC sold to a financial institution and got paid out already. They still owe €30M for Malcolm (now at Zenit) + €50M for De Jong.

Bayern continue to rule out the sale of Javi Martínez. Internally, there's conviction that he can be important to the team in big games (like against Liverpool). The player has already received signals that he will be on the pitch more regularly in the future [@mano_bonke]

cfbayern: True

Free agent 33-year-old midfielder Yoann Gourcuff obtains tennis licence, wins first competitive match

BREAKING: Krasmir Balakov resigns as Bulgaria Head Coach after #Euro2020 qualifying clash with England, according to Sky Sources

Emre Can: Manchester United keen on ex-Liverpool midfielder

Manchester United are considering a move for former Liverpool midfielder Emre Can in January, Sky Sports News understands.

Sources: Sancho, Maddison top Utd transfer list

Manchester United manager Ole Gunnar Solskjaer is set to continue his policy of targeting British players next summer with Jadon Sancho and James Maddison, sources have told ESPN FC.

A new long-term #MUFC deal for @_MasonGreenwood! ✍️

Joel Matip signs new long-term Liverpool contract

Joel Matip has today signed a new long-term contract with Liverpool Football Club.

Napoli, Mertens’ priority is to extend with partenopei: the latest

Following Aurelio De Laurentiis's recent statements, Dried Mertens' potential extension with Napoli is once again in the headlines. The Belgian striker has no intention of accepting a proposal from China, he had already turned down Guangzhou previously.

Mertens' priority is to extend his contract with the partenopei, however should they fail to reach an agreement by January, he'll then evaluate other offers. At the moment the most concrete alternative is Borussia Dortmund in the Bundesliga.

Newcastle determined to extend contracts with Longstaff brothers

Steve Bruce is determined to sign Matty and Sean Longstaff to improved contracts at Newcastle but has pledged to do everything in his powers to preserve the brothers’ humility.

Man Utd monitoring Emre Can, cool off on Mario Mandzukic - sources

Manchester United have asked to be kept informed of Emre Can's situation at Juventus ahead of the January transfer window, sources have told ESPN FC.

Man Utd target Allegri approached about Everton job

Massimiliano Allegri has been approached by a third party to gauge his interest in replacing Marco Silva at Everton, according to Ian McGarry on the Transfer Window Podcast.

CAVANI REJECTS BECKS?

Paris Saint-Germain forward Edinson Cavani has rejected an approach from David Beckham's new Major League Soccer franchise Inter Miami, according to L'Equipe.

test

5分鷹

Kolarov closing in on Roma milestone

AS Roma left-back Aleksandar Kolarov will make his 100th appearance for the club if selected for this weekend’s fixture away at Sampdoria.

Indeed, the club are reportedly hoping to offer a contract extension to the 33-year-old, with La Gazzetta dello Sport suggesting that such a deal could even last until 2022.

Any update on Angel Gomes?

he’s close to extend his contract with Man United 😉🔴 more on next days... #MUFC

Chelsea have opened talks with Tammy Abraham agent about his contract - and not just for him, also for another player. The club is ‘confident’ they’ll find the total agreement soon. 🔵 #CFC #Chelsea

...and now Chelsea are “close to an agreement” and “more than confident” to extend Tammy Abraham contract. Totally confirmed. 🔵 #CFC #Chelsea

Exclusive: Newcastle United plotting major rebuild and Ligue 1 prospect in their sights

Newcastle United scouts are keeping tabs on exciting Lille star Victor Osimhen.

Netherlands boss Ronald Koeman has a clause in his contract which would allow him to leave if Barcelona came in for him, a KNVB director said.

Zidane is no longer untouchable among the Real Madrid leaders. [@jpedrerol]

CAMPBELL IN SOUTHEND TALKS

Sol Campbell is in advanced talks to become the next manager of Southend United, Sky Sports News understands.

Real Madrid make contact with Mourinho

Real Madrid have made contact with Jose Mourinho with Zinedine Zidane on thin ice, reports El Chiringuito.

Genoa, Andreazzoli facing the sack: club evaluating possible replacements

Barcelona are monitoring Schalke 04 midfielder Amine Harit, says Sport.

Ibrahimovic has been offered to Inter

Zlatan Ibrahimovic has been offered to Inter by his agent Mino Raiola, reports Il Gironale.

The early interest in James Maddison - most prominently from Manchester United - is no secret. But there’s much more to it & this situation is likely to ramp up over the next year, with Leicester once again in a strong position #LCFC #MUFC #LFC #THFC #MCFC

By David Ornstein

As Newcastle’s ownership situation rumbles on, Mike Ashley held talks with a Mexican group in London last week. Unclear if it was the same interested party as early this year but it came to nothing, despite their fascination with #NUFC from the movie Goal!

By David Ornstein

Uli Hoeneß rules out January transfers following Süle's injury [@cfbayern]

Coutinho is playing for his future at Bayern. The future of Kai Havertz plays a role. It's highly unlikely that Bayern would sign both players for the same position. As the Spanish media reported, Barcelona would be ready to renegotiate the fee for Coutinho next summer [Kicker]

There are concerns but the club is confident that Zidane will recover the best version of his players.

At the moment, worry? yes - alarm? no. [@melchorcope]

Thiago Motta has received a proposal to become the new Genoa manager. It'd be the first real experience for Thiago (after the U-19 team with Paris Saint-Germain). He'll decide on next hours if accept and come back to Serie A (and to Genoa, his former club) as a manager. 🔵 🇮🇹🇧🇷

Ligue 2 side Le Havre President Vincent Volpe confirms ongoing contacts with 32-year-old free agent Hatem Ben Arfa

Thiago Motta has accepted and he'll sign his contract as new Genoa manager. He'll be back in Serie A and start his first challenge as professional manager - after PSG U19 experience. Here we go! 🇮🇹🇧🇷 @SkySport #ThiagoMotta

Wayne Rooney to report for Derby County in December after spell with DC United comes to a premature end

Wayne Rooney is set to join up with Derby in early December as he prepares for his surprise return to English football.

272 戰術大師

OFFICIAL STATEMENT | Mauricio Pellegrino will not continue in charge of C.D. Leganés #GraciasMauricio

➡️

📄FAREWELL | Letter by Mauricio Pellegrino. #GraciasMauricio

LAFC striker Carlos Vela is wanted by Al-Ahli, according to reports in Saudi Arabia.

Tottenham have been pretty terrible recently but they are set to target Barcelona midfielder Carles Alena, according to Mundo Deportivo.

Southend United are delighted to announce the appointment of Sol Campbell as the club's new first team manager.

Welcome to #Blues, Sol 👊

🔴🔵 Benvenuto, mister Thiago Motta! ➡️

Official | Genoa sack Aurelio Andreazzoli and replace him with former PSG U19 boss Thiago Motta

Manchester City interested in Fabián Ruiz but face Barcelona and Real battle

Exclusive by Fabrizio Romano

Leicester banked £80m lump sum from Manchester United for Harry Maguire - and Brendan Rodgers is preparing to spend it

Tonight #PSG’s and #ManchesterCity’s scouts are in Italy to observe Sandro #Tonali in Brescia-Fiorentina. Also #Inter, #Juventus and #Milan are following the young player. #transfers

Islam Slimani could seal £7.8m Monaco switch from Leicester

Islam Slimani's impressive form on loan at Monaco could see Leicester City lose their former record signing for as little as £7.8m, Sky Sports News has been told.

MOURINHO ON DORTMUND SHORTLIST

Jose Mourinho is a candidate to succeed Lucien Favre at Borussia Dortmund if the under-pressure Swiss tactician is removed from his position, says Bild.

'The Special One' left his position as Manchester United manager last December.

Arsenal lost out to Liverpool in Fabinho transfer battle, reveals Emery

Unai Emery has revealed Liverpool midfielder Fabinho was a potential transfer target when he took over as Arsenal head coach last year.

“We spent money with Pepe and he needs time to adapt to the Premier League,” said Emery.

“For example, in France I loved Fabinho a lot. He was in Monaco and I wanted to sign for PSG. When I arrived here, also his name was on the table to achieve to sign him, but he signed for Liverpool.

Sassuolo agree to terms with Berardi on extension through 2024

Sassuolo have agreed to terms on a new contract with Domenico Berardi. The striker extended his deal with the neroverdi through 2024, so far this season he has scored six goals in Serie A including a hat trick against Sampdoria. Berardi continues to be a fundamental player for manager De Zerbi and was rewarded with a new contract.

Tottenham tracking Brazil and Gremio forward Everton Soares

Tottenham are tracking the Brazil and Gremio forward Everton Soares, Sky Sports News understands.

'GABIGOL' ON WAY BACK TO BRAZIL

Gabriel Barbosa is on his way back to Brazil from Inter Milan, according to Fox Sports in South America.

The 23-year-old forward is reportedly heading to Flamengo for a fee of around €22m.

According to our information, Ralf Rangnick is a candidate at @ManUtd. The former coach of Leipzig would be also interested in @FCBayern

The name of Rangnick has already been discussed internally before last season's Pokal final with recommendation from Rummenigge. Uli Hoeneß however stopped the discussion back then & supported Kovač. Rangnick would be interested in taking charge at Bayern [@cfbayern, SportBild]

Erik ten Hag is open to having a future at Bayern, however he would not leave Ajax in the middle of the season [@cfbayern, SportBild]

Inter Milan have intensified their interest in a January move for Thomas Müller. Müller's camp were displeased with Uli Hoeneß' statement "it was obvious that when Coutinho comes, things would be difficult for Müller" [Kicker]

The signing of Nübel would influence the future of Sven Ulreich & Christian Früchtl.
Ulreich: "I have a contract until 2021 and a move currently is no topic for me. However if Nübel comes, I'd have to think about it" [SportBild]

Früchtl's contract expires next summer and still hasn't been renewed.
Früchtl says: "A decision has not been made yet. It also depends on offers from other clubs" [SportBild]

Nübel has been promised game time if he joins Bayern. A loan to another club is out of question. Despite Schalke's new contract offer, Nübel and Bayern are in agreement over the terms of the transfer. If Nübel decides not to extend, his only option is Bayern [SportBild]

Martin Dúbravka signs new six-year deal with Newcastle United

According to our Information @ManUtd is interested in a Transfer of Thomas Muller in Winter @SPORTBILD @FCBayern

Jack Rodwell will undergo his medicals tomorrow with AS Roma. He can sign as free agents - Roma need midfielders after many injuries. If medicals will be ok, Rodwell is going to sign until June 2020. 🔴 #transfers

Thomas Müller still wants to leave Bayern in winter if his situation doesn't change. Hoeneß' latest statement wasn't well received by Müller. The bosses could consider if a top club makes a suitable double digit million offer. A winter move however is - as of now- unlikely [Bild]

Despite reports linking Müller to Inter Milan, the Italian club is not planning expensive transfers in winter, and even if they did, their priority is a defensive midfielder. Manchester United on the other hand want to sign Müller in January [Bild]

Details of Djibril Sidibe loan move agreement confirmed amid recall rumours

AS Monaco cannot recall Djibril Sidibe from his season-long loan at Everton, the ECHO can confirm.

Rumours have surfaced in recent weeks that the French side were considering terminating his spell at Goodison amid reported interest from AC Milan.

But the ECHO has learnt that Monaco do not have the option to recall the 27-year-old who made his full Premier League debut against West Ham last weekend.

Tevez's Boca future in doubt

Carlos Tevez's glittering Boca Juniors career may be entering its final months, according to Clarin.

Roma considering Rodwell and Buchel options for the midfield: the latest

With a midfield devastated with injuries, Roma has decided to evaluate the options available in the free agents list. The club will in fact consider signing a midfielder between Jack Rodwell and Marcel Büchel. The two midfielders, who underwent the medical and physical tests Thursday morning at the Giallorossi's training ground, will train today with the squad, so that the club could take a closer look to their fitness levels on the pitch. The club should make a decision in the coming hours - possibly later today, or in a few days at the latest - and then sign one of the two players.

Man United and Barca eye Inter's Martinez

Inter striker Lautaro Martinez may have a release clause of €111 million ($123m/£96m), but that will not deter Manchester United and Barcelona, who are both interested in the 22-year-old according to FC Inter News.

Slimani likely to make Monaco switch permanent

Leicester City forward Islam Slimani is on his way out of the King Power Stadium as he seems set to make his loan move to Monaco permanent.

L'Equipe say the Ligue 1 club will take up their option to buy the forward for €10 million (£9m/$11m).

Roma working on permanent transfer for Smalling: the latest

Chris Smalling has delivered convincing performances in a Roma shirt, providing renewed stability in the defense alongside Mancini. The club, as a result, is already working on a permanent move for the season's end. The defender arrived from Manchester United on a dry loan through June 2020, and initial meetings with the Premier League club could begin this week. Roma are looking to secure the deal in advance and finalize the economic terms of Smalling's permanent transfer to the giallorossi ahead of the summer.

Sources: Kevin Durant twice tried to buy a stake in D.C. United

Mesut Ozil Is Open to an MLS Move but Will Not Hand in Arsenal Transfer Request

Roma continue to evaluate Rodwell and Buchel: the latest

Roma are in urgent need of a midfielder and are looking across Europe to try to find an immediate replacement. While they deployed Mancini in the role in the Europa league, they prefer to sign someone already adapted to the position, to play in the 30 October matchup with Udinese. Jack Rodwell and Marcel Buchel, both free agents, have already completed their medicals at Villa Stuart and have also trained at Trigoria. Roma now must decide whether to sign one or the other.

Southampton will stick by manager Ralph Hasenhuttl despite reports he will be sacked

Saints are backing manager Ralph Hasenhuttl to turn things around despite reports the club are preparing to sack him.

The Daily Echo understands that the club plan to stick by their Austrian boss in the wake of the record 9-0 loss to Leicester at St Mary’s contrary to press reports speculating that he will soon be dismissed.

From Turkey: Sources close to Mesut say Unai Emery is absolutely determined to keep him away from the match day squad in an effort to force an exit.

Man Utd turn back on Gareth Bale transfer swoop after doubts over injury record

Manchester United will not be offering Gareth Bale an escape route from Real Madrid - after deciding the Welshman is more X-ray Factor than X-Factor.

By Simon Mullock

原來Rodwell 衰到無班落

好大機去羅馬

Giroud wanted by Lyon

Chelsea's Olivier Giroud is wanted by Ligue 1 side Lyon, who will make a move for the France striker if their current forward Moussa Dembele chooses to leave the club.

According to Soccer Link, Dembele is still a transfer target for Manchester United, and therefore the French side will turn to Giroud should they lose their star man.

Inter-Barcelona, meeting to discuss multiple players: the situation

Barcelona are interested in Lautaro Martinez, who has an excellent relationship with Leo Messi, as well as Milan Skriniar, but they certainly won't leave Inter during the January window. For the winter transfer window, Barcelona are willing to let Ivan Rakitic go, but the Croatian doesn't convince Inter because of his age and Conte prefers someone with different attributes. Arturo Vidal returned when Barcelona faced Inter, he's finding more playing time and at moment isn't considered on the market. In addition Beppe Marotta who had the Chilean international at Juventus wants to evaluate more the character/chemistry aspects.

The two clubs will update each other to see if there are more opportunities for deals. Barcelona could pursue Lautaro Martinez in June, at that point Inter will have pondered more potential players to ask in return.

2238 #寶寶投稿
龍門冰室太子女黃埔被捕

Roma, tomorrow the decision on Rodwell & Buchel: the factors

Roma will make their decision on Jack Rodwell and Marcel Buchel tomorrow. The giallorossi have decided to wait another day as they want to evaluate a few more factors, in fact Amadou Diawara will return to training tomorrow, although individually rather than with the group, in addition manager Fonseca wants to ponder the players' characteristics further,

Finally the way Gianluca Mancini performs in midfield later today against Milan will also be a factor, if the former Atalanta defender plays as well as he did in Europa Leagud on Thursday, Roma May decide to pass on signing either Rodwell or Buchel, who will however keep training at Trigoria.

-Josh met Emery in his office last night
-Emery's position is safe...for now
-He still has support from the hierarchy
-Could be given till end of season
-Lost part of dressing room due to lack of identity and absence of clarity of instructions

By David Ornstein

Ornstein reveals Arsenal shortlist for Wenger (alphabetical order)

1. Allegri
2. Arteta
3. Henry
4. Lopetegui
5. Ralf Rangnick
6. Jorge Sampaoli
7. Patrick Vieira

Additionally, Conte, Eddie Howe and Sarri were also considered.

Ornstein: It is unclear what contingency plans are in place if Arsenal decide to part with Emery but Freddie Ljungberg as a caretaker is currently not even a consideration.

Ralf Rangnick is not in contact with Bayern. In the spring of this year, Rangnick gave the understanding that he could imagine working in Munich, however there was & there still is a big internal front against him at the club that doesn't see him as a fit for Bayern [@Plettigoal]

Despite all the Christian Eriksen speculation last summer, Tottenham received no offers. Manchester United keen but he was only interested in Real Madrid or Barcelona. Only offer for Alderweireld was ~£15m from Roma: … #THFC #MUFC #RMFC #FCBarcelona #ASRoma

KANE, RASHFORD ON BARCA RADAR

Marcus Rashford and Harry Kane remain on Barcelona's radar as they continue to scour Europe for a long-term replacement for Luis Suarez, according to Mundo Deportivo.

Kylian Mbappe and Lautaro Martinez are, however, the front-runners on the club's shortlist.

We have read that Il Mattino has interviewed a talent scout who claims that Haaland was offered to @en_sscnapoli for €5 million. This is fake news and it is astonishing that the journalist did not contact the club to receive confirmation or denial before writing this.

According to Bayern Munich sporting director Hasan Salihamidzic, Muller will not leave the club this January.

The forward has struggled for playing time under manager Niko Kovac, but if he is to leave the Bundesliga champions, it will likely not be until next summer.

"That's a story you want to write [Muller being sold]," Salihamidzic told Sky Sport. "We have two players [Niklas Sule and Lucas Hernandez] out for months and you are trying to tell us to sell a player.

"There's no reason for doing this."

Mario Mandzukic offered Manchester United alternative as huge Al Duhail deal tempts striker

Am told Cenk Tosun reps are looking into options for a loan move. Serie A beginning to open up as a good option.

Player wants to rebuild confidence and profile and still hopes to be a hit with Everton

Bale travelled to London to talk to his agent about his future, Real gave him the permission to travel. [@JGALLEGOonfire]

Roma nearing decision not to offer contract to Rodwell or Buchel: latest

Roma has held several trial sessions with midfilders Jack Rodwell and Marcel Buchel but after deliberating, it appears that the giallorossi will continue to use Gianluca Mancini in the midfield. The coach and the club were ultimately unsatsfied by both free agent prospects, so neither will be offered a contract.

Without an emergency necessitating an addition, the decision seems to be reached, and Petrachi has let it be know that he will not be pursuing the additions. Fonseca, meanwhile has been convinced by Mancini's performances, after injuries to Cristante, Diawara, and Pellegrini have required the defender to fill in. Both Pastore and Veretout have not been allowed to fully return to form despite their availability, as they make up the rest of Roma's midfield players.

Bayern Munich have sent scouts on multiple separate occasions already this season to observe 20-year-old Lille attacker Victor Osimhen. (SL)

Ralf Rangnick is not in contact with Bayern. In the spring of this year, Rangnick gave the understanding that he could imagine working in Munich, however there was & there still is a big internal front against him at the club that doesn't see him as a fit for Bayern [@Plettigoal]

@cfbayern: Not true (True: Rangnick is still an Option for the future at @FCBayern without Uli Hoeneß/ the President is retiring at the 15.11./ But: the Club and Kovac still want to fulfill the contract til 2021)

Leroy Sané still wants to join Bayern & Bayern want Sané. The club has never abandoned interest despite the player's injury and talks through intermediary Giovanni Branchini are taking place. City are preparing to lose Sané and are interested in Mikel Oyarzabal [@SkySportNewsHD]

@cfbayern: As I told you. True...

Fraser Forster ‘would take pay cut’ to rejoin Celtic on permanent deal

Inter eye summer move for Vertonghen after Spurs rule out January switch

Fabrizio Romano

Manchester United's Chris Smalling expected to return after Roma loan expires

Chris Smalling is expected to return to Manchester United once his year-long loan spell at Roma expires in the summer, Sky Sports News understands.

Manchester United's Nemanja Matic considered for January move by Inter Milan

Inter Milan are considering Manchester United midfielder Nemanja Matic as one of their targets for the January transfer window, according to Sky in Italy.

Stam leaves Feyenoord - head coach resigns with immediate effect.

Barcelona's top brass have been in Brazil to scout some young players. Sporting director Eric Abidal and transfer guru Andre Cury were in Sao Paolo to chat with Dani Alves and Juanfran, according to reports in Globo Esporte, and spent time at the club.

The players who were the focus of attention were evidently Antony, a forward aged 19; Igor Gomes, an attacking midfielder, 20; and 21-year-old midfielder Liziero.

ROMA DECIDE AGAINST RODWELL

Roma have decided against signing former England midfielder Jack Rodwell after a trial, according to Sky in Italy.

廢到無人要

Loris Karius Liverpool future latest amid Besiktas loan rumours

Besiktas will not be able to send Loris Karius back to Liverpool in January.

But the goalkeeper could still end up returning to Anfield once the season has been completed.

Ibrahimovic set for La Liga

Zlatan Ibrahimovic has hinted that he could be set for a return to La Liga.

On his Instagram stories, he posted a brief video, in which he stated: “Hola Espana! Guess what? I’m coming back.”

Ajax wanted Barca youngster in the summer

Ajax were among several clubs who wanted to bring in Barcelona youngster Riqui Puig on loan in the summer, reports Estadio Deportivo.

Borussia Monchengladbach midfielder Denis Zakaria is turning heads across Europe, Sky Sports in Germany suggests.

The 22-year-old Switzerland international is a target of Arsenal, Manchester United and Liverpool in England as well as Bayern Munich and Borussia Dortmund in Germany.

Monchengladbach, who have rejected offers in the last two summers from Dortmund according to the report, will seek a price around €50 million (£43m/$56m) for a prize asset.

Arsenal and Inter Milan hold an interest in Mario Götze. He is available for a free transfer next summer. [@SkyDeutschland ]

Man United join race for Inter Milan forward Martinez

Clarin reports that Manchester United have joined the race to sign Lautaro Martinez from Inter Milan.

Official: Pedro Permit Approved!

Watford FC are delighted to announce that a work permit application for exciting young Brazilian attacker João Pedro has been successful.

The 18-year-old’s five-year contract, which has already been signed, will be lodged on January 1, 2020, from which point the much sought after forward will be free to link up with the Hornets’ squad at their London Colney training base.

Man Utd hopeful of Dembele deal

Manchester United are increasingly confident of completing a deal for Lyon striker Moussa Dembele in January, according to Soccerlink.

Mohamed Simakan interesting Valencia & AS Roma

L’Équipe report that 19-year-old Strasbourg right-back Mohamed Simakan has been the subject of initial approaches from Valencia and AS Roma, after a blistering start to the Ligue 1 season.

The teenager can play as a right-back or more centrally and spent his youth career at Marseille before not being offered a professional contract by the Mediterranean side.

He signed his 1st professional deal with Strasbourg in the summer of 2018, with his current contract having two more years to run.

His integration into Ligue 1 life was delayed last season after he suffered a serious knee injury.

Jose Mourinho is open to replacing Unai Emery at Arsenal, according to ESPN FC sources.

Celtic delighted as James Forrest signs new four-year deal

CELTIC Football Club is delighted to announced that James Forrest has signed a new four-year deal that will see him remain at the club until at least the summer of 2023

Borussia Dortmund are already preparing for life after Jadon Sancho, according to German outlet Sport Bild.

The England international has been rated in the €100 million plus category by the club as Dortmund hope to build on their business model of buying young and selling high.

With the 19-year-old expected to leave the Westfalenstadion next summer, Dortmund have scouted former Manchester City academy winger turned Hertha Berlin star Javairo Dilrosun, 21, and Valencia youngster Ferran Torres, 19, who is set to enter the final 12 months of his deal next summer and could be available for a cut price.

根本本身都冇料踢頂級聯賽

去睇土超俄超都嫌廢啦，仲意甲

Erik ten Hag is considered as Rummenigge's favourite to replace Kovač should the latter be dismissed - Ralf Rangnick has antagonists within the club - Brazzo on the other hand is a fan of Mauricio Pochettino - Kovač wants to struggle through & fullfil his contract [@Plettigoal]

Flamengo to make Cavani bid

Out of contract at the end of the season, Flamengo will try to sign Paris Saint-Germain striker Edinson Cavani, ESPN Brasil reports.

go liv la diu

Marco Verratti signs new PSG deal until 2024

RMC report that Italian midfielder Marco Verratti has signed a new contract with PSG which will run until 2024.

The Italian came to Paris in 2012, and after several months of negotiations undertaken by Leonardo, the Sporting Director, and the player’s agent Mino Raiola, Verratti has signed a new contract. His previous deal ran until 2021.

Julian Draxler wants PSG to offer him a new contract

Le Parisien report this morning that 26-year-old versatile midfielder Julian Draxler is hoping that his club PSG offer him a new contract in the coming weeks.

The German international has played in just two Ligue 1 games this season owing to an injury relating to his foot arch. His current deal with the capital club runs until 2021, but Les Parisiens have shown no signs of enacting extension negotiations with the player at this stage. PSG’s silence is adjudged by insiders to be as a result of the fact that the club could be interested in selling the player after making a trio of midfield reinforcement signings this summer in the form of Idrissa Gueye, Ander Herrera and Pablo Sarabia.

Newcastle-linked Ibrahima Sissoko could be in line for a new contract at Strasbourg

Richard Keogh: Derby County defender's contract terminated over drink-drive incident

Keogh was told by the Sky Bet Championship club he had to take a wage cut if he wanted to remain at Pride Park

因為misconduct比人炒其實唔係罕見,不過炒完人又offer返份新約比人就真係少見

MOURINHO KEEN ON PL RETURN

Jose Mourinho is keen to return to English football because of a desire to win major trophies with a third Premier League club, Sky Sports News has been told.

Mourinho, who has rejected the chance to return to management with a number of clubs abroad, lives in London & has been sharing his knowledge on Sky’s Super Sunday programme.

Sources have told us a return to English football would be extremely appealing for Mourinho despite "untrue claims" he is holding out for contact from Real Madrid.

Marco Verratti has extended his contract with the club!🔴🔵

#Verratti2024

Piatti to return to Impact next season

Ignacio Piatti will return to the Montreal Impact for the 2020 season, reports TVA Sports.

PSG target Piszczek and Can

Paris Saint-Germain are eager to sign Lukasz Piszczek from Borussia Dortmund and Emre Can from Juventus, Soccer Link reports.

Bayern Munich consider Pochettino as Kovac replacement

Bayern Munich have identified Mauricio Pochettino as a potential candidate to replace under-fire Niko Kovac, says Sport1.

Juventus are lining up a €40 million bid for Norwegian 19-year-old Erling Haaland, La Gazzetta dello Sport's Nicolo Schira has reported.

Roma prepare opening bid to Manchester United to make Smalling deal permanent

OGC Nice & Nantes are set to initiate discussions with 32-year-old free agent Hatem Ben Arfa, according to L'Équipe

Juventus and Manchester United among 20 clubs watching Erling Braut Haaland

Manchester United and Juventus head a queue of more than 20 clubs monitoring the progress of Erling Braut Haaland, with Red Bull Salzburg open to selling him in the summer.

His value has increased with each goal this season and stands at around €40m (£34.5m). Salzburg bought him for around €9m in January but the club expect that they will be able to sell him for more than €60m in the summer.

Roma-Manchester United, ongoing negotiation for Smalling

Since arriving at the end of the summer transfer window, Chris Smalling has established himself as one of the pillars of Fonseca's squad. Roma acquired the English defender on loan for €3 million and are working on signing him on a permanent basis- next week could see a break through in the negotiations with Manchester United

The agreement between the clubs could be reached on the basis of €12 million plus around €3 million in bonuses. Last night Roma director Petrachi announced that a lot will depend on the will of the player but that they were ready to intensify their efforts.

30m deal

Vidal to snub China for Inter

Barcelona star Arturo Vidal is ready to turn down a lucrative China switch for the chance to play for Inter, claims InterNews.

國米又一件big name

Update @LeroySane19: Uli Hoeneß, President of @FCBayern, does not seem to think that @FCBayern has to pay over 100 million euros for the player. He says in the club magazine about the 100-million-limit for transfers in 2020: "I do not think it will fall if you act skillfully“

Inter eyeing Parma defender Darmian

Parma right-back Matteo Darmian has emerged as a transfer target for Inter Milan - according to Gazzetta dello Sport.

Udinese to sack manager Tudor: the latest

Following the two heavy losses to Atalanta and Roma, Udinese have decided to move on from Igot Tudor. The Friulani communicated the decision to the Croatian manage, the squad will be lead by his top assistant Gotti during the upcoming match against Genoa as the club decides on the new manager. Udinese are currently in fourteenth place with ten points in the standings.

Exclusive: Stoke City poised to sack Nathan Jones after disastrous start to Championship season

Stoke are set to sack Nathan Jones after the club's disastrous start to the Championship season. Jones's troubled tenure will end after 10 months, with the club second bottom in the division and losing 10 of their 14 league games this season. They have won just six of his 38 games in charge.

Club Statement

Stoke City have today parted company with manager Nathan Jones with immediate effect.

Assistant manager Paul Hart and first team coach Joaquin Gomez have also left the bet365 Stadium.

The Club would like to thank Nathan and his staff for their efforts over the past nine months.

Nathan Jones said: “I would like to thank John and Peter Coates, firstly for the opportunity to manage this Football Club and then for the continued support and patience throughout my time here. I would also like to thank the supporters for their fantastic support. Finally, I wish the Club the very best for the future.”

A new managerial appointment will be made as swiftly as possible but in the meantime Rory Delap, Kevin Russell and Andy Quy will take charge of first-team affairs.

Juventus are looking to tie down Wojciech Szczesny until 2024, La Gazzetta dello Sport's Nicolo Schira has reported.

正常喇
癈到咁

又多傷又老又殘又冇職業道德

去美職都唔撚要啦

Patrick Vieira announces in this afternoon's press conference that he does not want to sign Hatem Ben Arfa.

Roma ready to make €15m bid for Manchester United's Chris Smalling

Roma are ready to make a €15m (£12.9m) offer to Manchester United for Chris Smalling after the defender’s impressive start to his loan spell at the Serie A club.

Fabrizio Romano

Bayern are one of over 20 clubs scouting and monitoring the progress of Red Bull Salzburg striker Erling Braut Håland (19). Salzburg expect that they will be able to sell Håland for more than €60m in the summer. [@FabrizioRomano]

@cfbayern: True

At least two agents who represent multiple clients at the Emirates club, have been in contact with club executives, in the last 7-10 days to discuss Unai Emery's management style. Things on the agenda were made a point of, were: Communication skills, the way tactics are explained

榜首唔岩
應該係阿狗件martinelli

Martinez open to Barcelona switch

Inter striker Lautaro Martinez is open the possibility of joining Barcelona - according to Mundo Deportivo.

The Spanish champions see the 22-year-old as the ideal long-term successor to Luis Suarez at Camp Nou, with his current market value set at over €100 million ($111m, £86m).

Udinese, four candidates to replace Tudor: the latest

Following the decision to sack Igor Tudor, Udinese are pondering options prior to appointing their new manager. Luca Gotti will lead the team against Genoa, should Tudor's former top assistant convince the club he could stay on permanently, when it comes to outside candidates Walter Zenga is in the lead over Ballardini, Colantuo and Marino.

Udinese will meet with Zenga between today and Sunday and could make their final decision on Monday.

Roy Hodgson in talks over new Crystal Palace deal

Roy Hodgson is in talks over a new deal to remain as Crystal Palace manager, which will see him manage at the age of 73.

Tahith Chong agent issues Manchester United contract warning

Tahith Chong's agent has warned Manchester United that they will consider offers from elsewhere if the club do not present suitable terms to the Dutch winger.

Chong has been a regular member of the first-team since Ole Gunnar Solskjaer took charge of the club, but is out of contract at the end of the current season.

Rangers striker Alfredo Morelos eyes move to a 'bigger' and 'more competitive' league

Revolution sign experienced Dutch left back Alexander Büttner

Hatem Ben Arfa to give an answer on Nantes’ offer tomorrow
Ouest-France report that Ligue 1 side FC Nantes have made a formal offer to 32-year-old attacking midfielder Hatem Ben Arfa.

The ex-PSG and OGC Nice player has asked for a day to think about the proposal made by Les Canaris and he is set to give an answer tomorrow.

OGC Nice manager Patrick Vieira announced in his press conference today that he was not interested in the player, despite his president Jean-Pierre Rivère telling RMC earlier this week that Les Aiglons were interested in a potential return for HBA.

Real Madrid set to allow Brahim and Mariano to leave in January

Los Blancos have already put Mariano Diaz on the market, while they are willing to loan out Brahim Diaz in January.

Perth Glory patient after swooping on LA Galaxy and Sweden star Zlatan Ibrahimovic to convince him to play in the A-League

Three centre-backs Leicester City could sign in January

Duje Caleta-Car (Marseille)
Ruben Dias (Benfica)
Diego Llorente (Real Sociedad)

Arsenal set their sights on Jose Mourinho

Whispers around the Emirates saying that #Arsenal board are planning to sack Unai #Emery if he lose to #Leicester City next week. More to come. #AFC🔴

Update @FCBayern: Niko Kovac can continue @SPORTBILD @BILD_Bayern

高汁post留名

Did Real Madrid offer a lot more money than PSG to sign Kylian Mbappé in 2017?

Ex-AS Monaco Vice President Vadim Vasilyev: Yes. (TF1)

Ex-AS Monaco VP Vadim Vasilyev on Kylian Mbappé turning down Real Madrid in summer 2017: "He said to me: 'Deep down, I know it is too early. I am Parisian, I don't want to leave my country like that.'" (TF1)

Bologna director Walter Sabatini: "Zlatan Ibrahimovic to Bologna is a real possibility. Trust me, it's not impossible. He's considering our offer because he wants to help Sinisa Mihajlovic. We're trying to make it possible, it'd be fantastic. Let's see...". 🇸🇪 #transfers

United are ready to sign Timo Werner in January. United have sent scouts to watch him in every game he has played this season for Leipzig. #mufc [Mirror]

英撚外流又贏

Werner signed a new four-year contract with Leipzig in the summer when his dream move to Bayern Munich failed to materialise.

But the agreement included a buy-out clause of just £27million.

United believe the promise of regular starts under Solskjaer will enable them to beat Jurgen Klopp to his countryman.

De Sciglio in for Kurzawa at PSG

According to Le Parisien, Juventus full-back Mattia De Sciglio will join PSG in January, with left-back Layvin Kurzawa on his way out.

Niko Kovač will get two more games: Olympiacos and Dortmund, then the situation and the future of the coach will be reassessed. This decision was made by the bosses last night. Although a defeat against Olympiacos on Wednesday could speed things up [Bild]

Emery’s position is not under immediate danger [@TheAthleticUK]

Arsenal have been trying for some time now to get Pierre-Emerick Aubameyang and Alexandre Lacazette to sign new contracts, but so far the talks have proved unsuccessful [@charles_watts]

Both Aubameyang and Lacazette want to play in the Champions League so it is no surprise that right now they are keeping their options open [@charles_watts]

FC Bayern trennt sich von Niko Kovač:

FC Bayern parts ways with Niko Kovac.

The explanation of the surprising coach turnaround: Kovac himself has offered his resignation @FCBayern

Niko Kovač has not yet said goodbye to his team. The players had no knowledge during training and are currently totally surprised [@Plettigoal]

Arsenal are distancing themselves from a possible move for Jose Mourinho, with Unai Emery still having the support of the club's hierarchy, sources have told ESPN FC [@LaurensJulien]

Mourinho would be keen to speak to Arsenal should Emery be sacked this season, sources have told ESPN FC, but a move for the former Chelsea and Manchester United boss appears some way off at present [@LaurensJulien]

Leicester City have opened discussions with 21-year-old Nigerian attacker Emmanuel Dennis about a January move, @ManuLonjon reports

Adrien Rabiot’s mother set to sound out other clubs after rocky Juventus start

Le Journal du Dimanche report today that 24-year-old French midfielder Adrien Rabiot is considering his options after earning just 336 minutes of playing time in Juventus to date, during which he was sent off against Thiago Motta’s Genoa, spelling a rocky start to life under Maurizio Sarri.

The newspaper claims that his mother and agent, Véronique Rabiot, “is ready to sound out other clubs.”

Questions to be asked and answered over his decision to join the Old Lady this summer.

Adam Lallana emerging as target for clubs in China and MLS as Liverpool contract expires this summer

Allegri favourite for Bayern job

Former Juventus coach Max Allegri is the favourite to take over as the new boss of Bayern Munich after Niko Kovac was fired, according to German newspaper BILD.

Next Bayern Munich manager: Ralf Rangnick and Jose Mourinho the favourites after Niko Kovac’s departure

Exclusive: Cardiff City face three-window transfer ban if they fail to comply with Fifa ruling on Emiliano Sala transfer fee

OFFICIAL 📢 Fran Escribá will not continue to be the RC Celta coach. The club thanks him and his assistants for their effort and professionalism.

Talks with intermediaries have already taken place to get Ajax head coach Erik ten Hag to Bayern Munich. The Dutchman would only be allowed to leave in the summer, not midseason, according to Sky Germany.

Barry signs up for the season

Gareth Barry has signed a new deal with Albion for this season after winning his fitness battle following knee surgery.

仲踢緊

Ruben Dias

Real Madrid are preparing to test Man City’s resolve with an audacious offer of Gareth Bale plus £70m in exchange for Raheem Sterling.

Sky Sports News understands representatives from Real will travel to watch Sterling’s performances for England next month - at home to Montenegro and away to Kosovo - before deciding on the final details of a proposal to City.

Sterling’s representatives met with Real’s general director Jose Angel Sanchez in the summer in a failed bid to tempt City’s prized possession to the Bernabeu.

However, Los Blancos President Florentino Perez knows another 12 months without a deal will see Sterling’s £150m present valuation increase further still.

Privately City, and in particular manager Pep Guardiola, are understood to have little interest in signing the 30-year old Welshman.

Equally if Bale chooses to remain with Real, then Perez will have to part with a figure close to the world record £198m paid to Barcelona by PSG for Neymar.

Man Utd, Spurs & PSG all keen on Onana

個文化理念柒撚到
咪撚做囉on9

支那文化

Jose Mourinho wants Arsenal much more than they want him... but problems are mounting for Unai Emery

JAMES OLLEY

Ralf Rangnick and Arsène Wenger on Bayern shortlist to replace Niko Kovac

Christian Falk and Marcus Christenson

Arsene #Wenger is a strong candidate (but not the only one) to replace Niko #Kovac as new #BayernMunich manager.

Gareth Bale wants to leave Real Madrid - the info is confirmed by his entourage. He'd like to leave in winter. [@JLSanchez78]

First refusal to Bayern: Erik ten Hag says he is not available during this season

Bayern bosses know that Arsène Wenger would say "yes" if they want him - even as a solution until the summer [Bild]

【與門將張春暉解約】

本會宣布門將張春暉因紀律問題，已與他解約，即日生效。

會長羅傑承先生今早特意到球場觀操，並鼓勵一班球員，讚揚他們昨晚對南區表現出色，雖然最後在補時階段被南區逼和，只能得一分，但會方將會如常向球員發放赢波獎金，希望他們繼續努力，全力應付今季的賽事。

#wesucceedtogether
#hkpfc
#香港飛馬足球隊

We've got ourselves a galactico ⭐ The pride lands have a new king! #AlmeríaXGuti #14

古迪執教艾美利亞

Chelsea transfer ban hearing date set as Frank Lampard rubs hands over £150m January kitty

Frank Lampard has confirmed that he will look to start spending Chelsea’s £150 million transfer kitty if the club are told they can sign players in January.

Matt Law

Jonjo Shelvey set to sign new contract with Newcastle United

CALLEJON TO MOVE TO CHINA?

Napoli forward Jose Callejon could leave the club in January and join former team-mate Marek Hamsik at Chinese Super League side Dalian Yifang, who are currently coached by Rafa Benitez, according to Il Mattino.

David Silva moving to Japan?

Japanese club Hokkaido Consadole Sapporo are trying to sign David Silva from Manchester City, Sponichi has reported.

Koeman tops Barcelona wishlist

Barcelona have made Ronald Koeman their favourite candidate to replace Ernesto Valverde at the helm.

Max Allegri is favourite to take over as Bayern Munich new manager...!!!

[BILD & GDS]

PSG to offer Mbappe giant contract extension

Le Parisien reports that the Ligue 1 champions are ready to offer the 20-year-old attacker a new contract that will put him on the same level as Brazilian star Neymar.

But Real Madrid are still determined to sign the France international and will offer at least €300 million for him next summer.

Ralf Rangnick has important opponents within the club. Rummenigge's favourite candidate is ten Hag. The most likely scenario is that Bayern hire an interim until the summer with Arsène Wenger as a likely option. Another name that circulates as an interim is Roger Schmidt[@SPORT1]

TUCHEL CONTACTED BY BAYERN

Paris Saint-Germain head coach Thomas Tuchel has been contacted by Bayern Munich over the vacant manager’s position at the Allianz Arena, according to Sky in Germany.

Sources: Real Madrid hold talks over transfer of Napoli's Fabian Ruiz

Real Madrid have held talks with Napoli midfielder Fabian Ruiz over a potential move to the Bernabeu next season, sources have told ESPN FC.

Rodrigo Faez and Alex Kirkland

Grosso set to join Brescia after rescinding contract with Verona

Following Eugenio Corini's sacking, Brescia are ready to appoint Fabio Grosso as their next manager. The former World Cup champion has officially rescinded his contract with Hellas Verona, yesterday he met with Brescia president Cellino to define his contract and today he'll lead his first training session.

Thomas Tuchel rebuffs Bayern Munich contact; wants PSG stay

L’Équipe report that Thomas Tuchel has rebuffed an approach from Bayern Munich after they parted ways with Niko Kovac, as he wants to continue his adventure with PSG.

He informed Bayern, who approached him in recent hours, that he wants to at least go to the end of his contract with PSG, which expires in 2021.

This is not the first time at the Bavarian side have been interested in Tuchel, having pushed for him in the autumn of 2017 and summer of 2018. This summer again, despite Kovac remaining in place, Tuchel was followed closely by the Bundesliga champions, as well as by Manchester United.

Tuchel is not ruling out a spell with the Bavarians in the future, but currently views PSG as a good opportunity to progress his career at the highest level.

Mariano Diaz's agents are negotiating a possible deal with a Qatari club Al Raayan - Mariano wants to depart in January. [@carrusel]

Talks between PSG owners QSI & Leeds United continuing to advance positively.

QSI source said: “that’s not wrong,” when asked if they valued Leeds at between €60m & €80m.

“There are real discussions but it’s advancing slowly. But it could all accelerate tomorrow...” (L’Éq)

Exclusive @BILD_Sport : Ralf Rangnick declines the negotiations with FC Bayern. Now Arsene Wenger is the absolute favorite for the job as the Coach of Bayern

Ralf Rangnick is still an option at @ManUtd
if Ole Gunnar Solskjær will get sacked. Rangnick is interested

Former Arsenal boss Arsene Wenger says he would be interested in the vacant Bayern job.

Celtic delighted as Callum McGregor signs new five-year deal

CELTIC are delighted to announce that Callum McGregor has signed a new five-year contract that will see him remain at the club until at least the summer of 2024.

Corriere di Torino are talking about a deal of €10m plus Layvin Kurzawa for Juventus' Mattia De Sciglio.

A decisive criterion has already been judged necessary: the next coach of FC Bayern has to be able to speak German. Therefore Massimiliano Allegri who previously was in the picture, has no chance [@cfbayern, SportBild]

Bayern would give Wenger a contract until the end of the season and then explore whether one of their long-term targets, such as Ajax’s Erik ten Hag or Paris St-Germain’s Thomas Tuchel, is available. [@cfbayern]

Bayern have made Arsène Wenger their No 1 target to take charge for the rest of the season before considering who will take over long term. Negotiations with Wenger are expected to start this week [@cfbayern via @guardian_sport]

Manchester United have received no bids for Chris Smalling from Roma

Manchester United have received no bids for Chris Smalling from Roma, Sky Sports News understands.

Man Utd January transfer list: Richarlison among Ole Gunnar Solskjaer's revised Old Trafford targets

Honda signs with Vitesse

Japanese midfielder Keisuke Honda has signed with Vitesse, the Dutch side announced.

🤝 William Troost-Ekong in bianconero fino al 2023! ✍️

🤝 William Troost-Ekong has signed a new deal with Udinese until 2023! ✍️

#Udinese #UdineseCalcio #Ekong

Klopp interested in Genk midfielder

Jurgen Klopp is interested in signing 21-year-old Genk midfielder Sander Berge, according to Norwegian outlet ZG.

West Ham consider recalling Grady Diangana from West Brom loan in January

Gérard Houllier tells @TheAthleticUK that he had agreements with Gervinho & Yohan Cabaye to join Aston Villa in 2011 from Lille but both deals fell through when he was removed as Head Coach owing to health issues.

Chelsea open to offloading Olivier Giroud and Pedro in January transfer window as new generation forces ageing stars aside

Chelsea could listen to bids for World Cup winners Olivier Giroud and Pedro in January, while Marcos Alonso is facing a fight over his long-term future at Stamford Bridge.

Ancelotti in Crosshairs at Napoli After Bizarre Club Revolt Over Training Camp

Napoli coach Carlo Ancelotti is at risk of losing his job after his players deserted a club-ordered emergency training camp.

Napoli says it will defend its ''economic, patrimonial, image and disciplinary rights'' after the players refused to stay at the club's training center following a 1-1 draw with Salzburg in the Champions League.

Update: there has already been talks between @FCBayern and Arsene Wenger @BILD_Sport

L'Équipe insist that FIFA's offer to Arsène Wenger remains on the table, but that sources at the governing body feel he has delayed giving an answer in case a club makes him an offer.

According to @mano_bonke, there was so far no contact between Bayern and Arsène Wenger and it seems unlikely that the Frenchman takes over. Current tendency is for Hansi Flick to continue until the summer.

Bayern have contacted Arsène Wenger and the latter expressed his willingness to take over the job. Wenger would be interim until the summer and then the club would hire a long term coach who fits with ball possession football played at the club since Louis van Gaal [Kicker]

Both parties (Wenger and Bayern) are currently talking to each other. Wenger is in Doha working as pundit at beIN Sports and is due to leave on Friday [Kicker]

Arsenal and Liverpool interested in Adeyemi - Barça had €15 million offer turned down

In August, the German FA (DFB) awarded Liefering’s centre-forward Karim Adeyemi (photo) with the golden Fritz Walter medal, the highest honour for the best youth player in Germany. It emerged from Spanish media reports in October that FC Barcelona are interested in the Munich-born 17-year-old. According to information acquired by Transfermarkt, the Catalan’s interest in Adeyemi is very concrete - as our editorial staff learned, a first €15 million offer from Barça has been turned down.

Michael O'Neill: Stoke City approach IFA for Northern Ireland boss

Stoke have made an official approach to the Irish Football Association for Northern Ireland boss Michael O'Neill.

However, the managerless Championship side are yet to meet the required compensation clause to release the 50-year-old, Sky Sports News understands.

Barnes Signs New Deal

Record holder Ashley Barnes has a signed a new contract to extend his stay at Turf Moor.

Arsene Wenger ready to talk to Bayern Munich about return to management... and could face Tottenham in the Champions League

Matt Law

Exclusive: FC Bayern confirmed: „Wenger has called Rummenigge on Wednesday afternoon and basically signaled interest in coaching at Bayern. Bayern appreciate Arsene Wenger very much for his work as a coach at Arsenal London, but he is no option as a coach at Bayern Munich“

Exclusive: After conversation between Karl-Heinz Rummenigge and Arsene Wenger on Wednesday: Bayern says no to Wenger! The Coach was interested @BILD_Bayern @SPORTBILD

Work has already begun towards trying to find a buyer for Granit Xhaka with Arsenal hopeful they will get a significant return for the £30 million buy from Borussia Monchengladbach in 2016. [@SamiMokbel81_DM]

Honigstein: Wenger is not on Bayern’s shortlist and the club insist they turned Rangnick down

For next summer, Bayern's ideal candidate is Erik ten Hag. The Dutchman can imagine a return to Bayern, but made it clear that he will remain in Amsterdam this season. Rummenigge, who is responsible for finding a coach together with Brazzo, is a big fan of ten Hag [@Plettigoal]

Newcastle to offer Granit Xhaka exit route from Arsenal

Arsenal believe that Granit Xhaka will ask to leave the club in January after being stripped of the captaincy, with Newcastle United ready to make a move.

ARSENAL TO LOSE STAR?

Pierre-Emerick Aubameyang could be on his way to Barcelona, according to Spanish outlet El Chiringuito.

Arsène Wenger spoke to Karl-Heinz Rummenigge about the job. Bayern were keen on Wenger but only on a temporary basis until the end of the season & the Frenchman wanted a more permanent role. That has led to Wenger and Bayern ending talks about him taking charge [@johncrossmirror]

NEYMAR TO STAY AT PSG?

Paris Saint-Germain may offer Neymar a new contract to extend his stay at the Parc des Princes, according to L'Equipe.

The Brazilian's current deal expires in 2022 and he is now content in the French capital after he failed to force through a move to Barcelona in the summer.

Stoke City can confirm that Michael O'Neill has been appointed as First Team Manager.

✍️

#WelcomeMichael #SCFC 🔴⚪️

Armand Traoré returns to CCS

Armand Traoré has rejoined Cardiff City on a short term deal.

The left sided defender previously played for the Bluebirds during the second half of the 2017/18 campaign on loan from Nottingham Forest. His contract will run until December 31st, 2019.

Double Top As Wood Signs New Deal

Chris Wood joins Ashley Barnes in for the long haul with deal until 2023

The Clarets’ strike partnership has doubled up again with Chris Wood the latest to sign a new long-term deal at Turf Moor.

Ashley Barnes committed his future to the Clarets earlier this week and attacking team-mate Wood has now signed up until June, 2023.

Arsenal Eye Move For Juventus Defender Merih Demiral, Serie A Giants Want Over €30m

Ten Hag likely to leave Ajax after season

In-demand manager Erik Ten Hag is likely to depart Ajax after this season, according to De Telegraaf.

Steve Bruce aims to reinforce Newcastle midfield with Granit Xhaka an option

Arsene Wenger turns down #FCBayern talks. #beINWenger

Exclusive: Arsenal will not sack Emery and are ‘100%’ behind the manager. They believe club are on the right path

By David Ornstein

Hansi Flick made it! Now
@FCBayern
doesn‘t have to search for a new Coach. Flick is the surprising one

Man Utd enter race for £50m Andre Onana despite David de Gea new deal

By Simon Mullock

Ben Arfa's Nantes deal dead

Nantes have admitted that discussions to sign former Newcastle winger Hatem Ben Arfa are closed.

"He's a very good player. We saw each other once, it stops there," their president said. "There was not much discussion. There was a decision to make last week, he did not take it, the file is closed."

Emery clings on to Arsenal job — for now

Arsenal have privately insisted that Unai Emery is not in imminent danger of being sacked but he faces a crucial month to justify their backing and stave off mounting anger from supporters.

'FIVE MORE YEARS'

Barcelona president Josep Maria Bartomeu has insisted talisman Lionel Messi could remain at the Nou Camp for at least another five years.

The Argentina international is under contract until 2021 but has a clause inserted in his deal which could see him leave the Nou Camp for nothing in the summer.

"Surely it will be the wish of all parties, if he (Lionel Messi) feels strong and ambitious, to extend this contract indefinitely," said Bartomeu.

"Ultimately it is he who must decide. He has earned the right to decide when he will stop playing football. But like he said a few weeks ago, he wants to finish his playing career at Barcelona.

"Over the next two or three seasons, our leader will continue to be Leo Messi. There's no doubt that he is still young, still strong. He is still ambitious.

"So Leo Messi will still play with us for the next two, three, four or five years. I have no doubts about that."

Manchester United, Barcelona and Atletico Madrid are among Europe's leading clubs monitoring Rennes wunderkind Eduardo Camavinga, according to L'Equipe.

Emery has the upcoming six games to prove he is still the man for the job [@JamesOlley]

Fabrizio Romano 回覆給 @Aubazettes @SkySport
at the moment, Emery is going to stay

because at the moment Arsenal are not giving him any signal or communication about sacking him... that’s the situation right now, but let’s see what will happen! Football is crazy 🤙🏻

Arsène Wenger on Bayern Munich job: "I was never a candidate, I had been approached but I am not in the running for the job."

Asked if that means he will never manage again: "No, not necessarily." (BeIN)

Exclusive: Newcastle seal new contract for Matty Longstaff but fresh deal on hold for older brother Sean

According to @RSIonline, Xhaka is set to sign for Milan in January, with the player already house hunting in the city. #Arsenal

RSI say Xhaka is intent on leaving #Arsenal despite telling @Blickch he wants to fight for his place.

One of my friends said he got a front row ticket for the all-star game which was very hard to buy. I said "fair enough. It's very hard to get a front row ticket but you should ask your boss if your could get a few days off as you'll need to fly to the US for it" He was too excited lmao

Man City are now drawing up plans to replace Sané, if he does indeed leave, and Real Sociedad’s Mikel Oyarzabal is under firm consideration [@SamLee]

In January, Manchester City may be forced into cutting their losses with Leroy Sané. City want Sané to stay but he appears no closer to extending his stay at the club and, with 18 months on his contract, Bayern are in a stronger negotiating position. [@SamLee]

Ernesto Valverde is safe at Barcelona... for now at least

Standard Sport understands the club have not currently spoken to any other coaches about the possibility of succeeding Valverde at Camp Nou

Pep Guardiola will see out deal at Manchester City

Manchester United will not pursue Zlatan Ibrahimovic in January transfer window

Manchester United will not be pursuing Zlatan Ibrahimovic in the January transfer window, Sky Sports News understands.

Franck Kessie's future at AC Milan is looking increasingly uncertain after the Ivorian was an unused substitute in his side's 1-0 defeat to Juventus on Sunday, and L'Équipe claims the midfielder could be set for a move to Premier League side Wolverhampton Wanderers in the new year.

Manchester City set for £100m spree to keep up with Liverpool as they target replacements for Vincent Kompany, David Silva and Sergio Aguero

By SAMI MOKBEL and JACK GAUGHAN

Confirmed: Hasan Salihamidzic will be promoted in July 2020 from Sport-Director to the Board of @FCBayern

Tottenham Hotspur manager Mauricio Pochettino is a prime target for Bayern Munich, but they will face competition from Europe's elite club if he leaves. (The Athletic)

FIFA announces Arsene Wenger as Chief of Global Football Development

Bayern Munich bosses maintain contact with Pep Guardiola

Bayern Munich haven’t ruled out a return for Manchester City manager Pep Guardiola after bosses maintain regular contact with their former head coach, according to Sport Bild.

The Spaniard retains a property in Munich whilst the report suggests that Guardiola is no longer happy in Manchester, sparking speculation of a return to Germany.

Thomas Tuchel (PSG) and Erik ten Hag (Ajax) have also been contacted regarding the vacant managerial role at Bayern Munich following the dismissal of Niko Kovač.

The Athletic report Tottenham Hotspur manager, Mauricio Pochettino, is also a prime candidate for the vacant role. However, Bayern will face competition from Europe’s elite clubs if the Argentine and Spurs go their separate ways.

Danny Rose: Tottenham want me gone but I will only leave when my contract expires in 2021

DORTMUND PONDER JAN GIROUD MOVE

Borussia Dortmund want to sign a striker in January and have looked into potential deals for Chelsea’s Olivier Giroud, Juventus’ Mario Mandzukic and Zlatan Ibrahimovic, who will leave LA Galaxy next month, says Bild.

The Blues' France international has only been a bit-part player under Frank Lampard at Stamford Bridge so far this season.

Silva to follow Iniesta and Villa to Vissel Kobe

David Silva is in line to sign for Japanese outfit Vissel Kobe when his contract with Manchester City comes to an end in 2020, according to El Chiringuito TV.

Bayern are keeping an eye on Red Bull Salzburg striker Erling Braut Håland (19). Håland was already a transfer topic for Bayern's youth team two years ago when he was at Molde FK. [Kicker]

LA Galaxy agree to mutually part ways with Zlatan Ibrahimović

LOS ANGELES (November 13, 2019) – The LA Galaxy announced today that Zlatan Ibrahimović will not return for the 2020 MLS season.

The club and the player have agreed to mutually part ways.

“We would like to thank Zlatan for his contributions to the LA Galaxy and Major League Soccer,” said LA Galaxy President Chris Klein. “Since his arrival in 2018, Zlatan has positively influenced the sport of soccer in Los Angeles. We are grateful for his work ethic and passion. We thank Zlatan for his professionalism and immeasurable impact on the Los Angeles community and the soccer community in North America as a whole.”

Ibrahimović tallied 52 goals and 17 assists in 53 starts for the LA Galaxy.

The five-time MLS Cup champion LA Galaxy will kick off their 25th season in Major League Soccer in March 2020. The Galaxy’s season opener, along with the club’s entire 2020 MLS Regular Season, will be announced on a later date.

Jack Wilshere: From Arsenal to West Ham to the MLS

According to the Athletic on Thursday, Jack Wilshere could leave West Ham to make a move to the MLS.

THIERRY HENRY NAMED HEAD COACH OF THE MONTREAL IMPACT

MONTREAL – The Montreal Impact announced Thursday the nomination of Thierry Henry as head coach of the Montreal Impact. Henry signed a two-year deal, with an option for 2022.

MLS, Galaxy target Cavani to replace Ibrahimovic

The Los Angeles Galaxy have set their sights on Edison Cavani to replace Zlatan Ibrahimovic. Yesterday the MLS club announced that they are parting ways with the Swedish international by mutual consent and have now started the initial conversations to sign the PSG striker

Cavani's contract with the Ligue 1 champions expires in June of 2020, but the Galaxy could anticipate his acquisition to early next year. Cavani has also been linked to David Beckham's club in Miami.

Newcastle interested in signing wantaway Arsenal star Granit Xhaka

Newcastle United are interested in signing Arsenal midfielder Granit Xhaka on loan in January if the player wants to remain in the Premier League.

Italian club AC Milan are thought to be the favourites to land the Switzerland international, but Newcastle manager Steve Bruce is monitoring the situation and has been led to believe there is a chance Xhaka could move to the North East.

Inter, Napoli and Lyon in Florenzi chase

Roma are willing to offload Alessandro Florenzi in January and Inter, Napoli and Lyon are interested in his services, according to Sky Sport Italia.

The right-back, who finds himself on the bench on a regular basis, is valued around €20m (£17m/$22m).

Agent: Deulofeu “could return” to AC Milan

Despite agreeing a long-term deal with Watford, the agent of Gerard Deulofeu believes his client could once again return to AC Milan, having played for the Rossoneri during the 2016/2017 campaign.

“He signed a five-year contract with Watford, is tied to the club with a long contract and last year had a great season,” Deulofeu’s representative Albert Botines told Sky Italia. “He remained very close to Milan and could one day return, but we have to see how things will evolve.

“The Milan fans message him on social media to return, Gerard likes Serie A and Italian football and in the future something could happen.”

Didier Drogba will stand to become President of the Ivorian FA

L’Équipe report that 41-year-old ex-Chelsea striker Didier Drogba has announced today in a visit to the Ivorian capital of Abidjan that is standing to become the President of the Ivorian Football Association.

Drogba, who retired from professional football as a playing career on 9th November 2018, will challenge to replace outgoing president Augustin Sidy Diallo, with whom the ex-Marseille man has a very difficult relationship.

#PSG are in talks with Wanda Nara to confirm Mauro #Icardi on a permanent deal. #Leonardo wants to use the option to buy from #Inter for €65M in the next mounths. Al Khelaifi is preparing a new contract (5-years) for the striker. #transfers

Manchester United are favourites in the race to sign Red Bull Salzburg's Norway striker Erling Braut Haaland, 19, who was coached by Ole Gunnar Solskjaer at Molde.

Chelsea 'offered Napoli £43m for right-back Elseid Hysaj'... but now Serie A giants face losing him for free

'Whatever happens with him, the outcome will be great,' he told Radio Punto Nuovo.

'If we leave, we'll do what we had to do in the summer. If we don't leave, Napoli will lose the player on a free transfer, but it'll always work out for us.

'A year-and-a-half ago, Napoli could've taken €50m from Chelsea. If Hysaj stays at Napoli, the Neapolitan club risks losing the player for nothing.'

Hibs close to completing deal to re-sign former goalkeeper Adam Bogdan

Ex-Liverpool stopper to return to Easter Road on short-term deal

Hibs are on the cusp of re-signing former Liverpool goalkeeper Adam Bogdan on a short-term deal.

The crucial role Newcastle United defender could play in the Magpies' pursuit of Granit Xhaka

If Newcastle United do sign Arsenal midfielder Granit Xhaka, they could have a lot to thank Fabian Schar for.

Mario Mandzukic remains a transfer option for Manchester United

Mario Mandzukic remains a transfer option for Manchester United in January, but will not train with the club prior to the window opening, Sky Sports News understands.

Atletico Madrid willing to pay €40m for Rakitic

Ivan Rakitic's days at Barcelona appear to be nearing an end with La Liga rivals Atletico Madrid now willing to meet the Catalans' asking price, according to Movistar+.

#Napoli are interested in Lucas #Torreira to replace #Allan. Pablo Betancur (Torreira’s agent) has told Arsenal that the player wants to leave the club in January, but #Sanllehi doesn't want to sell him and will held talks with him and his agent in the next days. #transfers #AFC

#InterMiami are really interested in Sebastian #Driussi. Talks ongoing, but #Zenit don’t want to sell him. #transfers

Man City consider Jonny Evans and Caglar Soyuncu

Leicester duo Jonny Evans and Caglar Soyuncu are among a number of centre-back options being considered by Manchester City, Sky Sports News understands.

Granit Xhaka move to Newcastle could depend on Fabian Schar involvement

Steve Bruce hopes Fabian Schar holds the key to bringing Granit Xhaka to Newcastle in January, Sky Sports News understands.

Exclusive: Solskjaer sends most trusted scout to watch Erling Haaland

Very happy with my contract extension at this beautiful club! I started as a goalie in 1991, 3 years ago I became @AFCAjax CEO. We’ve had some difficult moments, but the good times are definitely back. And of course we want more in the future! ❌❌❌

#VdSar2023 #ForTheFuture

Edwin van der Sar ‏

Manchester United yet to receive Roma offer for permanent Chris Smalling deal

Manchester United are yet to receive an offer from Roma to make Chris Smalling's loan deal permanent, Sky Sports News understands, despite reports the Italian club are pushing to agree a deal.

Juventus reaching deal on extension for Szczesny: the details

Szczesny is signing an extension with Juventus through 2024, the contract that would have expired in 2021 will be extended for the Polish keeper, who has made a name among the best internationally. The agreement between the sides is nearly finalized, as the contract is being put together. Szczesny has helped provide the backbone for Juventus' continued run of domestic success, and the extension through 2024 is a cementing of that partership with the ex-Arsenal goalkeeper.

Manchester City face battle to keep Leroy Sane with Bayern Munich retaining interest in injured winger

Manchester United weighing up move for Dortmund’s Jadon Sancho

Manchester United are weighing up a move in January for Jadon Sancho, with Ole Gunnar Solskjær alerted by the forward’s recent troubles at Borussia Dortmund.

decided: Hansi Flick stays at least until winter Coach of @FCBayern

Kai Havertz is at the top of Bayern's wishlist. Concrete talks between both parties should take place in the coming weeks. Havertz's price is estimated at around €100m. However the player is wanted by all top clubs around Europe [@Plettigoal, @SPORT1]

Edinson Cavani won’t leave PSG this January – agent

Speaking to CalcioNapoli126, PSG attacker Edinson Cavani’s agent moved to deny claims that his client would leave the French capital in the upcoming transfer window.

Walter Guglielmone had the following to say on the matter:

“He will stay… There are still discussions, but for the moment nothing concrete. We are not very worried about the contract extension. Edi will certainly have numerous opportunities and above all he will be free. I mean at the end of his contract.”

［區選］藍絲散水運動，正式開始

#Inter are in talks with #Chelsea for Olivier #Giroud. Yesterday Piero #Ausilio was in London to discuss with Blues the situation of french striker. Marina Gronovskaia asked to Inter €5-7M to sell him in January. #transfers #CFC

Moise #Kean wants to leave #Everton in January. #Milan and #Roma are interested in him on loan. #transfers #EFC

Update Pep Guardiola & @FCBayern: The new President Herbert Hainer says: "Pep Guardiola is a great coach who has a contract in Manchester. Let us wait until the board comes up to us. In principle, we want the best possible coach for Bayern“ @altobelli13 @SPORTBILD

Neil Harris appointed as First Team Manager

Cardiff City FC can confirm the appointment of Neil Harris as the Club's First Team Manager.

Agent: 'Callejon contract in stand-by'

“Napoli presented us their proposal for a contract renewal three months ago,” agent Manuel Garcia Quilon told Radio Kiss Kiss.

“The situation is in stand-by. We can only wait, I cannot add any more to that.”

Callejon and Dries Mertens are in a similar situation, as they will both be free agents in June 2020 if new contracts are not agreed.

Juventus closely monitoring Valencia starlet Ferran Torres

Juventus are considering an approach for teenage Valencia winger Ferran Torres, but would face a €100million (£86m/$111m) buy-out clause to bring him to Turin.

Romeo Agresti

Barcelona are discussing a new contract with Argentine playmaker Lionel Messi, 32.

Manchester City consider Kingsley Coman as Leroy Sane replacement

Manchester City are considering a move for Bayern Munich winger Kingsley Coman if Leroy Sane joins the German champions as expected in the summer, Sky Sports News understands.

Bayern eye Nubel as Neuer replacement

Mauricio Pochettino holds crisis talks with Daniel Levy as Tottenham's players brace for managerial change

Tottenham Hotspur eyeing Julian Nagelsmann as Mauricio Pochettino replacement

Chelsea's Brazilian midfielder Willian, 31, is set to reject a two-year contract extension and run down his deal in order to secure a move to Barcelona.

Chelsea ready to compete with Liverpool and Napoli for Genk's Berge

Nizaar Kinsella

Man United to seal cut-price Bruno bargain?

Manchester United could be set to clinch a bargain £65 million deal to sign Sporting Lisbon midfielder Bruno Fernandes, according to reports at Portuguese outlet O Jogo.

He's staying.

#LAGalaxy extend loan for forward Cristian Pavon

Time is running out for Mauricio Pochettino: It's just a matter of WHEN not if he leaves Tottenham as Eddie Howe, Julian Nagelsmann and Carlo Ancelotti emerge as possible replacements

By SAMI MOKBEL and ADRIAN KAJUMBA

Update Pep Guardiola & @fcbayern: His Agent Josep Maria Orotbig told us that Guardiola wants to fullfil his contract at @ManCity til 2021 @BILD_Bayern @kessler_philipp

Celtic striker Odsonne Édouard is being targeted intensely by Premier League side Crystal Palace, according to France Football.

DORTMUND HOLD CAN TALKS

Borussia Dortmund have held talks with Juventus midfielder Emre Can about a move in January, according to Sky Germany.

The Germany international has started just one game this season for the Bianconeri and was left out of the club's Champions League squad.

GENOA CONSIDER BEN-ARF

Genoa may offer Hatem Ben Arfa a contract until the end of the season as they search for a replacement for the injured Christian Kouame, Sky Italia reports.

The maverick French attacker has been without a club since leaving Rennes in June.

POCHETTINO EXIT 'COULD BE LENGTHY'

Mauricio Pochettino could face a long, drawn-out divorce from Tottenham as the pressure to arrest his team’s dramatic decline intensifies, Sky Sports News understands.

BENITEZ STAYING IN CHINA - FOR NOW

Rafa Benitez will manage in the Premier League again, possibly as early as next season - but remains focused on making a success of his time in China with Dalian Yifang, Sky Sports News understands.

Juventus, Bonucci extends his contract: the details

Juventus is holding onto Leonardo Bonucci right, extending his contract which was set to expire in 2023 for an additional year. It will now expire in 2024. A meeting between the parties, his agent, director of sport Paratici and Bonucci himself, ended well as they ironed out the details. There was a rapid finish to the negotiations and an official announcement can be expected in the coming hours. The desire of the parties to continue together played an important role in the fast negotiations. After Cuadrado and Szczesny, Juventus ties down another important member of their present: Bonucci.

Mauricio leaves Club

The Club can today announce that Mauricio Pochettino and his coaching staff Jesus Perez, Miguel D’Agostino and Antoni Jimenez have been relieved of their duties.

#Juventus are going to complete 3 new contract agreements on next days: Leonardo Bonucci will extend until June 2024, Wojciech Szczesny until June 2024 and Juan Cuadrado until June 2022 (with option until 2023). Here we go! ✍🏻 ⚪️⚫️ #transfers #Juve

Tottenham are considering José Mourinho as new manager, after sacking Pochettino. And José would be open to start a discussion with Spurs. Daniel Levy will decide on next hours. ⚪️ #THFC #Tottenham #Spurs #Pochettino

@FabrizioRomano

31先去巴塞
睇黎都係被外借

即係球員唔支持領隊？

Erling Braut Haaland may cost Man Utd £85m in January... but it could be a bargain

Bonucci a Bianconero until 2024!

It’s a long and intense story; the one that links Leonardo Bonucci to Juventus. And it’s a story that will continue to develop until 2024, after he officially penned in his contract renewal with the club today.

Athletic Club are in talks to sign Javi Martinez from Bayern Munich, according to reports in Spain.

Tottenham training on Wednesday has been moved from morning to afternoon with aim of appointing Mauricio Pochettino successor early in day & new boss leading squad in that session. Jose Mourinho in frame but not only option as Spurs close in on final decision @TheAthleticUK #THFC

José Mourinho is coming back. Confirmed 😉 #THFC #Tottenham

Tottenham job, Daniel Levy decision and the situation right now ⏩

Mourinho is coming back! ⚪️
José Mourinho has been choosen by Tottenham as new manager. Totally confirmed. His agents are completing the contract agreement with Spurs, then he’ll meet Daniel Levy to sign. The Special One is coming back! ✔️
#Tottenham #Mourinho #JoséMourinho

RMC's @mohamedbouhafsi: "Daniel Levy & Mauricio Pochettino's relationship was very difficult this summer. Pochettino wanted to reinvest following a great year in the Champions' League & Levy did not want to reinvest. This has to be 1 of the reasons behind tonight's news."

HAALAND URGED TO SNUB UNITED

Erling Haaland has been urged by dad Alf-Inge not to move to the Premier League and join Manchester United and instead join a Bundesliga club, according to Bild.

Christian #Früchtl extends his #FCBayern contract until 2022 ✍️

#MiaSanMia

Genoa, Tankovic undergoes medical ahead of January move from Hammarby: the pictures

Swedish winger Muamer Tankovic has arrived to Genoa to undergo the medical tests ahead of a likely move to the Grifone in the January transfer window. The 24-year-old, who will be joining Genoa from Swedish side Hammarby, underwent his medical early in the morning, as the Rossoblu have chosen him as a replacement for injured Christian Kouamé, who will be sidelined for several months with a ruptured cruciate ligament.

Schalke offering Nubel more than Bayern

Schalke are offering a contract extension to goalkeeper Alexander Nubel with a bigger wage than he will be offered by Bayern Munich, according to Bild.

Gotze to leave Dortmund if Favre stays

Mario Gotze will leave Borussia Dortmund for a second time if Lucien Favre remains in charge past next summer, report Bild.

Tottenham boss Jose Mourinho will aim to swoop for Gareth Bale as his first major signing for his new club. [Wales Online]

AC Milan today had a meeting with Mino Raiola for Zlatan Ibrahimovic. They asked for Ibra situation. Zlatan will decide about his future on next weeks and nothing has been agreed yet - just talks have started between Milan and Ibra for a possible comeback. 🔴⚫️🇸🇪 @SkySport

Milan and Inter in for Xhaka?

Sky Germany claim that both Milan and Inter are targeting Arsenal midfielder Granit Xhaka in January.

Podolski bound for Poland

Former Germany international Lukas Podolski could be set for a January move to Polish side Gornik Zabrze, according to Przeglad Sportowy.

Aubameyang postpones contract talks with Arsenal, waiting for Barça

Kodjia must take his chances when he gets them, otherwise France and Qatar are likely destinations in January

Mauricio Pochettino to coach Bayern Munich next season?

Bayern Munich sporting director Hasan Salihamidžić has met Mauricio Pochettino in the past and could become their next head coach, according to Bild.

Former Bayern president Uli Hoeneß was a big advocate of a German speaking coach but the Bundesliga club could be willing to drop that rule.

Karl-Heinz Rummenigge, Bayern CEO, had stated that Hansi Flick will remain in charge until at least Christmas but the thought is now that he will coach the Bavarian’s for the remainder of the season before Pochettino takes over.

An agreement could be reached for the Argentine tactician to take charge in the summer, which will allow him some time off and that will also give Pochettino time to learn basic German.

Exclusive: Secret Meeting of the @FCBayern bosses with Giovanni Branchini. The Agent brought a lot of Coaches to Munich (Guardiola, Ancelotti), but he is also involved in the negotations about @LeroySane19 @BILD_Bayern

老豆當年俾堅尼收皮喎
真係會過去咩

Milan make initial offer to Ibrahimovic: the details

West Ham and Aston Villa interested in signing free agent Nicolás Gaitán

Sources: Manchester United's Nemanja Matic an Atletico Madrid target in January

Atletico Madrid have joined AC Milan in the race to sign Nemanja Matic from Manchester United in January, sources have told ESPN FC.

Mark Ogden

正想咁講
咁大仇口

終於去英超

RODGERS WAS ON SPURS SHORTLIST

Brendan Rodgers was on Tottenham’s original shortlist as a possible replacement for Mauricio Pochettino, Sky Sports News has learned, before chairman Daniel Levy plumped for Jose Mourinho.

Tottenham poised to move for veteran forward Zlatan Ibrahimovic following arrival of head coach Jose Mourinho

Man Utd still plotting January striker swoop despite Anthony Martial form saving their season

A striker remains Manchester United’s priority in January – and Ole Gunnar Solskjaer has been holding monthly meetings with his recruitment team in a bid to boil down a three-man shortlist.

Erling Haaland is high in his thoughts.

又走

Cuadrado and Juventus together until 2022!

Dortmund considering January move for Can

Borussia Dortmund are weighing up a swoop for Juventus midfielder Emre Can in January - according to Bild.

No contact between Bayern Munich and Mauricio Pochettino

Former Tottenham Hotspur manager Mauricio Pochettino is high amongst Bayern Munich’s shortlist of candidates for the vacant managerial role,
according to Sky Germany.

The Argentine was dismissed as Spurs manager on November 19 and will receive £12.5 million due to his severance agreement which is set to be paid to him in instalments.

Whilst no contact has yet been made, if Pochettino is re-employed during the three to six month period of notice, those payments would immediately cease.

Bayern Munich CEO Karl-Heinz Rummenigge and sporting director Hasan Salihamidžić held a secret meeting on Wednesday with super agent, Giovanni Branchini, who was responsible for bringing both Pep Guardiola and Carlo Ancelotti to Bayern.

Inter meet Giroud's agents and make contact with De Paul: the latest on the Nerazzurri possible January moves

Inter are working in order to give Conte the reinforcements that he publicly asked for and the two main options at the moment are Olivier Giroud for the attack and Rodrigo De Paul for the midfield. Contacts have been held between the club and the parties involved in order to assess the feasibility of the deals.

華DEE

No Chance for @FCBarcelona to get Joshua Kimmich. Sorry

@cfbayern

Sources: Benzema mulling two-year Real Madrid extension

Karim Benzema is considering a two-year contract extension offer from Real Madrid with a substantial salary increase, sources close to the player have told ESPN FC.

Alex Kirkland and Rodrigo Faez

Exclusive: Roman Abramovich rules out selling Chelsea

Bayern Munich want to offer Mauricio Pochettino swift return to management after Spurs sacking

Toby Alderweireld open to Tottenham stay following arrival of long-time admirer Jose Mourinho

Chelsea interested in Fedor Chalov in January if UEFA transfer ban is overturned

Aston Villa retain interest in Brentford's Said Benrahma ahead of January transfer window

Aston Villa remain interested in Brentford winger Said Benrahma ahead of the January transfer window, Sky Sports News understands.

PSG have made their January plans

Paris Saint-Germain will primarily target a versatile defender and a creative midfielder this January, L'Equipe reports.

While Mattia De Sciglio of Juventus is sought for the former position, he is unsure of moving to France so PSG are looking at other options in Italy.

With a midfielder in their sights, Julian Draxler and Leandro Parades could both depart.

As Arsenal’s chairman considers resigning, how bad does it have to get before Emery goes?

Exclusive: Jadon Sancho felt humiliated/scapegoated/unprotected by Dortmund post Bayern loss + #BVB public comments. Current summer options Barcelona, Liverpool, Man Utd, Real Madrid. No preference yet. Man City want to be kept informed, no Chelsea contact

BALOTELLI COULD SEEK BRESCIA EXIT

Mario Balotelli could leave hometown side Brescia in January after the striker clashed with new coach Fabio Grosso this week.

According to Gazzetta dello Sport, there is interest in the 29-year-old from Galatasaray.

Hughton and Benítez in West Ham frame as pressure grows on Pellegrini

Besiktas in Payet hunt

Besiktas will try to sign Marseille attacker Dimitri Payet when his contract expires at Stade Velodrome in the summer, L'Equipe reports.

AC Milan in contact with PSG for Layvin Kurzawa

L’Équipe report that AC Milan have recently made contact with PSG for 27-year-old left-back Layvin Kurzawa.

The Frenchman’s contract is up at the end of the season and Les Parisiens are angling to make him the subject of a January sale, seeking €7m in return.

The newspaper also claims that Kurzawa has had concrete discussions with English sides in the top 6 in recent times.

Besiktas make initial contact for Dimitri Payet

L’Équipe report that Turkish giants Besiktas have made an initial approach for Marseille winger Dimitri Payet.

Under contract with OM until 2022, the 32-year-old is earning €600k a month pre-tax and this heavy salary burden is making Marseille chiefs consider his value to the club in the medium to long-term.

The newspaper expects talks to occur between player and club at the end of this season, with Turkish sides like Besiktas having already made approaches.

At the end of the day, it may come down to whether or not Marseille manage qualify for the Champions’ League this season.

Sampdoria, Quagliarella set to extend his contract: the details

The story of Sampdoria and Fabio Quagliarella is set to add another chapter. In fact, the striker is expected to sign a new contract with the club tomorrow. The new agreement will call for a slight increase in wages and an additional year to his contract which was going to expire next June.

COPE: The Manchester United dressing room believes that Paul Pogba is not playing because he wants to make a move to Real Madrid in January.

Leonardo wants to extend Mbappe's contract for two more years, until 2024, with a significant salary increase. The idea is to keep Mbappé until the World Cup in Qatar. However, Real Madrid is still in contact with the Mbappé clan. [@parisunited6]

Real Madrid are doing everything to convince Mbappe not to extend his contract, Real want to sign him at a reasonable price and to ensure that PSG is obliged to sell him before he's free. [@parisunited6]

Kylian Mbappé therefore faces a dilemma, namely to extend his contract and earn an astronomical salary at PSG, or leave after three years in the capital and aim for bigger things by joining Real Madrid. [@parisunited6]

Unai Emery on borrowed time as Arsenal line up Mikel Arteta

Arsenal would be interested in talking to Mikel Arteta and Massimiliano Allegri as potential replacements for Unai Emery, who looks increasingly likely to leave the club.

Arsenal start process of identifying Unai Emery's successor after fans turn on boss... with Max Allegri, Mikel Arteta and even sacked Spurs manager Mauricio Pochettino in the frame

By SAMI MOKBEL

Arsenal could miss out on Barcelona's 26-year-old centre-back Samuel Umtiti, with the France international preferring a return to former club Lyon if he leaves the Nou Camp.

Newcastle United the latest Premier League club to watch Monaco's wonderkid

Newcastle United have joined the clutch of clubs watching Monaco’s highly-rated centre-back Benoit Badiashile.

Wayne Rooney to start coaching Derby County

Wayne Rooney will start his coaching career at Derby County this week.

HOWE ON EVERTON SHORTLIST TO REPLACE SILVA

There is growing concern and impatience with Marco Silva among Everton’s bosses, who are considering changing their manager before Sunday’s game at Leicester, Sky Sports News has been told.

A number of Everton supporters joined in with the away fans at Goodison Park on Saturday, who were singing that Silva was to be sacked in the morning, and there were loud boos from the home stands on the final whistle.

Former manager David Moyes is a strong contender to return to the club, possibly with an initial short-term deal to steady the ship until the end of the season.

We’ve also been told that Eddie Howe – who has been on Everton’s shortlist in the past – is favoured by some members of the Everton board.

Moutinho signs new Wolves contract

Wolves midfielder Joao Moutinho has signed a new contact with the club until 2022.

Liverpool's January plan for Rhian Brewster revealed as goalkeeper prepares for temporary departure

Liverpool are willing to let Rhian Brewster and Caoimhin Kelleher leave the club on loan in the January transfer window.

Newcastle United had Brazilian star Gabriel Barbosa on their radar before his Copa Libertadores heroics

Newcastle United were keeping tabs on Brazilian ace Gabriel Barbosa before his sensational two-goal blast in the Copa Libertadores final on Saturday night.

South American sources have indicated that the Magpies are one of the Premier League sides to run the rule over the Inter Milan player.

A striker is the recruitment priority for Man Utd and some within #MUFC are convinced Erling Haaland will end up at Old Trafford. But the involvement of Mino Raiola presents a potential problem for their hopes of signing the 19yo Salzburg/Norway goalscorer

Ian McGarry (@garbosj): “The representatives of Max Allegri have been contacted by Arsenal with regards to the possibly of taking over at the Emirates.” [‘The Transfer Window’ podcast] #afc

McGarry: “We can also tell you an unscheduled board meeting of the Arsenal directors is due to take place in the next 48 hours to discuss the current plight & the possible replacement of Emery as head coach.” #afc

Regarding the Inter Miami coaching search, a name I keep hearing come up is Patrick Vieira. Former NYCFC coach who is currently at struggling Nice in Ligue 1.

Arsenal legend and World Cup winner has Nice in 15th place, losing three of its last five.

Sporting CP eye Barco as Fernandes replacement

Ezequiel Barco has been tabbed as a potential replacement for Bruno Fernandes at Sporting CP, reports Record.

Quique Sanchez Flores on brink as Watford consider third manager of the season in battle to beat relegation

Watford are worried they will be forced to make a second managerial change of the season to try to fight off the threat of relegation from the Premier League.

Arsenal chiefs fear top stars will leave if Unai Emery remains in charge with Pierre-Emerick Aubameyang and Alexandre Lacazette stalling on new deals

By SAMI MOKBEL and ADRIAN KAJUMBA

Inter set asking price for Gabigol: the latest

The excellent performances and the substantial contribution in Flamengo's triumphs in the Copa Libertadores and Brazilian league increased the value of Inter's loanee Gabigol. The 23-year-old, who with his goals has become one of the most relevant strikers in Brazil, could be an important asset for the Nerazzurri in view of the January transfer window.

The Brazilian is poised to return in Italy after his successful loan spell at Flamengo, despite Inter preferring to avoid this scenario. Last summer, the Nerazzurri had in fact already accepted a €16 million bid plus a 20% sell-on clause from the player's current club, Flamengo, but then the deal fell through because the Brazilian club wasn't able to find a definitive solution from a financial standpoint. Following Gabigol's brilliant achievements, the Nerazzurri decided to set a higher asking price in the region of 20-25 million euros - a sum that Flamengo will have to pay in order to keep the striker.

Messi wants Neymar to fill his boots at Barcelona

Lionel Messi wants Neymar to be his heir at Barcelona, claims France Football, with the Argentine preparing to walk away from Camp Nou in 2021.

Getafe want to take Alena on loan from Barca

Getafe are interested in signing Barcelona midfielder Carles Alena on loan in January - according to SPORT.

Man Utd & Arsenal battle for Barco

Manchester United and Arsenal are preparing to battle it out for Atlanta United star Ezequiel Barco, claims Record.

Quique Sanchez Flores: Watford have no intention of sacking head coach

Watford have no intention of sacking Quique Sanchez Flores at this stage of the season, Sky Sports News understands.

Ajax have joined the race to sign River Plate midfielder Exequiel Palacios, according to TyC Sports.

Chris Smalling's agent has flown to Italy to begin talks over making the Manchester United defender's loan move to Roma permanent, according to Corriere della Sera.

Raheem Sterling: Manchester City open talks with forward over new contract

Manchester City have begun initial negotiations with Raheem Sterling over a new contract which could make him the highest earner in the club's history.

City's Chief Operating Officer Omar Berrada and Director of Football Txiki Begiristain held 'positive' initial discussions with Sterling's representatives on Monday.

The meeting in Manchester lasted just under an hour, with talks focusing on a deal which could catapult Sterling's £275,000 a week wages beyond the £350,000-a-week deal signed by Kevin De Bruyne in January 2018.

Manchester United believe they are leading race to sign Jadon Sancho

Albion extend Potter's contract

Brighton & Hove Albion have extended the contract of head coach Graham Potter to 2025, after his impressive start in the role.

Marco Silva will be in charge of Everton for Leicester clash

Marco Silva will be in charge of Everton when they take on Leicester on Super Sunday, Sky Sports News understands.

Raheem Sterling in talks with Man City over new long-term deal

Manchester City have opened talks with forward Raheem Sterling about a new long-term contract.

Arsenal staff expecting Emery to be sacked as manager fights to save job

Charles Watts

EXCLUSIVE: Arsenal set their sights on Wolves boss Nuno Espirito Santo with Unai Emery's future under increasing scrutiny |

@SamiMokbel81_DM

@stevestammers2

Napoli pushing to sign Hellas Verona's Amrabat: the details

Bayern Munich in no rush to name new head coach

Interim coach Hansi Flick will remain Bayern Munich head coach for the foreseeable future with the Bundesliga club in no rush to name a permanent replacement given Flick’s start.

“We are totally satisfied with Hansi,” Bayern CEO Karl-Heinz Rummenigge told Bild. “Not only because we’re winning, the quality of football it the decisive factor. Everything he has done so far is exactly what we wanted.

“Hansi has a clear game plan, the players know exactly what they have to do.”

Bayern Munich’s Champions League game at Red Star Belgrade will be Flick’s fourth game in charge following the dismissal of Niko Kovac.

Manchester United ready to bid for Erling Haaland in January

🗣️ "It is with enormous pleasure that I will keep on playing with this shirt" @B_Fernandes8 ✍️

#SportingCP

Everton look to Jesus as Silva replacement

Everton are considering Flamengo manager Jorge Jesus as a potential replacement for Marco Silva, report Diario de Noticias.

Jan Vertonghen still keen to discuss new Tottenham deal after Jose Mourinho's arrival

Jan Vertonghen remains keen to discuss a new contract with Tottenham following the arrival of Jose Mourinho as head coach, Sky Sports News understands.

EVERTON, WEST HAM, MOYES LATEST

David Moyes is in a strong position to return to either one of his two former clubs, Sky Sports News understands, with both Everton and West Ham considering their managers’ future.

We’ve been told that Moyes will be high up on the shortlist of both clubs, should they decide to make a change, but both clubs are desperately hoping for an immediate improvement in results so that they can move forward with the managers they have.

As we reported yesterday, Silva will be in charge for Everton’s game at second-placed Leicester on Sunday, and there is no suggestion that Manuel Pellegrini will be dismissed before West Ham travel to Chelsea on Saturday afternoon.

Sources close to West Ham insist the club is still 100 per cent supportive of the existing coaching staff.

But both men are under considerable and growing pressure – Everton have won two of their last nine Premier League games, while West Ham have taken just rwo points from the last 21 available - and this weekend’s games could be key.

Everton chairman Bill Kenwright is thought to still have a strong affiliation with Moyes.

The thoughts of majority shareholder Farhad Moshiri are less fixed, though it’s thought there is strong appreciation on the Everton board for Bournemouth’s Eddie Howe.

Ante Covic is no longer head coach of Hertha BSC. After intensive discussions, @michaelpreetz and @antecovic14 mutually agreed to terminate his contract. @J_Klinsmann will take over until the end of the season.

More 👉

Our Story: FCBayern is competing with six clubs for a Transfer of Kai Havertz! the rivals are: Barcelona, Liverpool, Chelsea, Manchester City, Manchester United and Real Madrid @SPORTBILD

Bayer Leverkusen's asking price is of around €130m with the club open to different payment models. Bayern tried to get Havertz last summer with a bid of €90m upfront plus bonuses but Leverkusen rejected to sell [SportBild]

Fiorentina, sporting director Pradè meets Chiesa's father to discuss future

David Moyes on West Ham shortlist should they be forced to sack Manuel Pellegrini

BBC Sport understands that if Emery is sacked and Nuno is allowed to speak to Arsenal, then the Portuguese would be a strong contender to take over.

Nuno Espirito Santo is a potential replacement if Arsenal sack Unai Emery

David Beckham hoping to hire Patrick Vieira as Inter Miami head coach

David Moyes could make shock West Ham comeback if club sack Manuel Pellegrini

NO ALDERWEIRELD CONTRACT TALKS YET

Similarly to Jan Vertonghen, Sky Sports News understands there have been no formal contract talks between Tottenham and Toby Alderweireld’s representatives yet.

The lack of formal contact is not being viewed as out of the ordinary due to the fact a new manager has only just arrived and there are more immediate priorities, but it's clear time is running out.

Both Alderweireld and Vertonghen, along with Christian Eriksen, are out of contract at the end of the season.

On-loan Flamengo striker Gabriel Barbosa is having a banner week after clinching the Copa Libertadores and the Brazilian league title, but it seems the future of "Gabigol" apparently won't with parent club Inter Milan. Giuseppe Marotta, who serves CEO of the Serie A side, told Sky Italia on Wednesday that the player "will not be part of our project." Gabriel inked a five-year deal reportedly worth €29.5m in 2016 with Inter, but the Brazilian has since done stints at Benfica, Santos, and Flamengo.

Mauricio Pochettino is still considered as a hot candidate for Bayern. If Hansi Flick continues until the summer, Pochettino could use the time to learn German. However other top teams like Real Madrid & Man United are interested in the Agentinian coach [@cfbayern, SportBild]

Bayern are parallelly keeping an eye on other candidates. Thomas Tuchel was contacted after the departure of Kovač. The German manager could well imagine working at Bayern if he's no longer at PSG come the summer [@cfbayern, SportBild]

Another candidate is Erik ten Hag. The Dutchman wants to continue the season with Ajax then he would be willing to negotiate [@cfbayern, SportBild]

Palace and Genoa want Borini

Fabio Borini looks ready to leave Milan in January, with Genoa or more likely Crystal Palace his next destination.

The versatile forward has played in attack, midfield or even as a full-back since joining the Rossoneri from Sunderland in 2017.

His contract is due to expire at the end of this season and there won’t be a renewal, as he has made only two appearances this term, both of them in August.

According to La Gazzetta dello Sport, Genoa and Crystal Palace are interested in signing the 28-year-old.

However, MilanNews.it note that Borini would prefer a return to England with Palace.

He already played for Liverpool, Chelsea, Swansea City and Sunderland.

Wolves head coach Nuno Espirito Santo has not received an approach by Arsenal, nor would he welcome one. [WolvesBite @TimNash_1]

It’e believed there was an approach for Nuno through Mendes towards the end of Arsene Wenger’s reign.

But Nuno stayed put then and the indications are he will again. Sources say the Molineux head coach is not interested in the vacancy.

Top source. Nuno to Arsenal won't be happening.

River Plate's Exequiel Palacios is set to join Bundesliga side Bayer Leverkusen in a €15m deal, according to Argentine journalist César Luis Merlo of TyC Sports.

Senior Arsenal figures to discuss worst run with Unai Emery's side winless in seven

Kicker is reporting that Borussia Dortmund are believed to be interested in trying to sign Olivier Giroud.

Burnley forward Matej Vydra is set to join Championship side Leeds in January with a move already agreed, according to Mondo Udinese.

Milan feeling positive about Ibrahimovic move

There are positive feelings at AC Milan that a deal can be found to bring Zlatan Ibrahimovic back to the club, according to Radio Rossonera's Pietro Balzano.

Manuel Pellegrini given TWO GAMES to save his job at West Ham... with David Moyes, Eddie Howe and Sean Dyche all being considered as options to replace him

By ADRIAN KAJUMBA and SAMI MOKBEL and KIERAN GILL

Freddie Ljungberg emerges as favourite with Unai Emery on the brink of Arsenal sack

Chelsea plan Willian talks over bizarre contract stand-off

Chelsea will hold more talks with Willian over his Stamford Bridge future after the Brazilian claimed he has not been offered a new contract, despite the club’s insistence that he has.

Flamengo in talks with Atletico's Costa as Gabigol replacement

Exclusive: Emery likely to be sacked as Arsenal head coach today

Raul Sanllehi and Edu will lead Arsenal search for a new head coach and they will be the ones recommending a name to the Kroenkes. Ancelotti, Nuno and Arteta are in the radar [@SamWallaceTel]

In non-Arsenal news, I'm hearing Monaco are interested in replacing Jardim with Marcelo Gallardo. Jardim has done a v poor job since his return. Monaco 14th despite v big transfer spend and face PSG next.

Farke linked with Dortmund job

Norwich City boss Daniel Farke is a potential candidate to take over from Lucien Favre at Borussia Dortmund, Sueddeutsche Zeitung reports.

Ajax hoping to win Reinier race

Ajax are hoping to beat the likes of Manchester City, Real Madrid and PSG to Flamengo star Reinier, reports De Telegraaf.

Arsenal, ongoing contacts with Nuno Espírito Santo for manager job

Following the announcement of Unai Emery's sacking, Arsenal are working on finding his permanent replacement. On Sunday Freddie Ljuenberg will sit on the bench, but there are ongoing contacts with Nuno Espírito Santo who is currently managing Wolverhampton.

There are conversations between Jorge Mendes and Raul Sanllehi who have a great reolationship and seen the agent's influence at Wolverhampton, Espírito Santo can be considered the favorite. Mikel Arteta is another option, he's currently in Pep Guardiola's staff at Manchester City.

LO CELSO FUTURE IN DOUBT

Giovani Lo Celso's future at Tottenham is uncertain after Jose Mourinho's arrival, according to Estadio Deportivo.

The on-loan midfielder has not featured under the Portuguese and Spurs don't have to pay the £35m to make the deal permanent if they don't qualify for the Champions League.

RICHARLISON AGREES NEW EVERTON DEAL

In a new club interview, Everton's director of football Marcel Brands has revealed a new deal has been agreed to extend the contract of Brazil international Richarlison until 2024.

The striker scored for the fifth time this season in a 2-1 victory at Southampton in early November to add to the 14 goals he netted last season following a July 2018 move from Watford. The forward has also broken into the Brazil squad during his time on Merseyside.

Dean Smith signs new contract

Aston Villa is pleased to announce Dean Smith has signed a new four-year contract.

Man Utd end interest in Mandzukic

Manchester United have ended their interest in Juventus striker Mario Mandzukic, according to The Athletic.

Arsenal see Pochettino as credible option to take over from Emery

Fair to assume if Pochettino was available/interested when Wenger left Arsenal in 2018, members of #AFC hierarchy wouldn’t have hesitated in taking him as head coach then and it will be similar now. Bigger question is whether he’s keen. Nothing more than a candidate at this stage

Inter eye summer move for Lille's midfielder Soumaré: the details

Mauricio Pochettino, Nuno Espirito Santo and Max Allegri in frame to replace sacked Unai Emery at Arsenal

As far as I know, Allegri’s plans have not changed- he intends to take rest of the season off. I think the one club he would make an exception for is Man United

🗣️ @YannSommer1: "I'd like to thank Borussia for the trust they are showing in me by extending my contract. I believe that our path together is not over yet."

#BMGSCF #Sommer2023

Ljungberg may get rest of season to make case to succeed Emery at Arsenal

Arsenal are interested in Mauricio Pochettino but he’s likely to wait to assess his options. Belgium Manager Roberto Martinez will fancy Arsenal but Wolves boss Nuno Espírito Santo will not be a front runner #afc #wwfc

Brendan Rodgers stresses loyalty to Leicester in face of Arsenal links as huge compensation figure revealed

Leicester City will demand a £14 million compensation fee from any Premier League club interested in manager Brendan Rodgers.

Inter target €50m Rodriguez

PSG and Arsenal also linked

Inter are considering a summer move for Real Madrid's James Rodriguez, claim La Repubblica.

✍ Rúben has extended his contract with us until 2024!

#WeAreBenfica #MadeInBenfica

Ornstein on Allegri: 'No, I don't think that will happen. Allegri did not impress Arsenal when he was interviewed for the job in 2018. He barely spoken any English, even in small talk and his agent was said to speak more English than he spoke in Italian'

Ornstein on Vieira: 'There is no comment coming out of his camp, interestingly. So they'll be keen to see if that one develops. He is not a coach who is particularly highly rated within football circles, so I would say that would be unlikely'.

Ornstein on Mikel Arteta: 'Mikel Arteta of course has admirers. However, he didnt get the job last time and he hasn't done a lot that would suggest that he would get the job this time. Other than continuing his very impressive path at Man City with Pep Guardiola. Many people..

Ornstein on Pochettino: 'I think more so that come would down to whether he [Mauricio] want to do it and how the reaction would be among Tottenham fans would be very interesting, if it was to develop'

Chelsea have Crystal Palace's Wilfried Zaha and Borussia Dortmund's Jadon Sancho on their radar, according to the Daily Telegraph.

Unai Emery was relieved of his duties on Friday but the Spaniard had targeted some players for the January window. Emery was extremely keen to sign Lucas Vazquez, this winter, before his departure. [El Confidencial]

Galatasaray in advanced talks with AS Monaco for Henry Onyekuru

Foot 365 report that Turkish side Galatasaray have been in negotiations all week with AS Monaco for the January arrival of Nigerian attacker Henry Onyekuru, who just joined the Principality from Everton this summer.

The outlet claims that Onyekuru has rejected a series of approaches from Russia in order to join back up with Fatih Terim. Onyekuru of course spent last season on loan with the Turkish giants, but it is currently unclear whether a loan or transfer is being negotiated with Monaco.

Club Statement: Quique Sánchez Flores

With regret, Watford Football Club confirms the departure of Head Coach Quique Sánchez Flores.

"Quique is a man of great integrity and it was clear how much he wanted to have a positive impact, but ultimately results have dictated our decision," said Hornets' Chairman & CEO Scott Duxbury.

"The appointment of a new Head Coach is imminent, and with nearly two-thirds of the season remaining, we will provide all the support necessary to make the coming months successful."

No further comment from Watford FC will be made until a new Head Coach is announced.

Manchester City target Caglar Soyuncu to plug leaky back line

Mauricio Pochettino advised not to return to management at Arsenal... and instead wait for a better job

Man Utd in talks to sign Vidal from Barcelona

Manchester United have been in touch with Arturo Vidal's agent over a potential January move, FC Inter News reports.

Glen Kamara 'eyed' by Juventus as they look to test Rangers' hardline transfer stance

Chris Hughton emerges as strong contender to take over as Watford boss after Quique Sanchez Flores is sacked with Hornets bottom of table

By SAMI MOKBEL

Fiorentina will continue on with Montella: the situation

Despite the recent losses to Cagliari, Hellas Verona and Lecce, Vincenzo Montella has been confirmed as Fiorentina's manager. President Rocco Commisso pondered his options last night and decided to continue on with his current manager, but Montella's future will be tied to recent results.

Followinh last night's loss to Lecce, Commisso spoke to the team in the locker room, he asked his players to not give up so they can get out of a situation that has become complicated.

Mbappe's agent has still not replied to PSG regarding the new deal the French club are offering him. It's PSG's priority to renew Mbappe's contract as they feel threatened by Real Madrid. [@telefoot_TF1]

Ornstein: The Athletic understands Arsenal have priority names and the initial focus is on candidates who are immediately available. That would point towards the likes of Allegri, Pochettino, while some believe Arteta would fall into the same category if he asked to leave.

Ornstein: Sources claim Allegri now has concerns about the quality of Arsenal’s squad and would rather wait until the summer to return to the dugout, yet the club are known to retain their fondness for him.

Orsntein: It is thought that Rodgers is back in their thoughts and that tentative enquiries have been made, only for a clear message to be relayed that he is happy at Leicester and is going nowhere.

Give us a British manager! Watford's players want club chiefs to appoint a homegrown boss to replace sacked Quique Sanchez Flores with Chris Hughton and Paul Clement in the running

By SAMI MOKBEL and DANIEL MATTHEWS

BREAKING NEWS

Hayden Mullins and Graham Stack will oversee training this morning at Watford ahead of their next game on Wednesday at Leicester.

Sky Sports News understands Watford still expect to appoint their new head coach today.

Liverpool are looking at delving into the transfer market in an effort to find a short-term replacement for the injured Fabinho, and Norway international Sander Berge is at the top of the list, reports Norwegian title VG.

Arsenal consider Freddie Ljungberg as genuine contender to be next permanent manager

Arsenal consider Freddie Ljungberg as a genuine contender to be their next permanent manager and will offer him the job if he instigates a sufficient turnaround in fortunes.

Newcastle United ready to consider £15m bids for striker Dwight Gayle

From a very good source in Germany:

Klopp and Liverpool favorite to get Dortmund-player Sancho.

Sancho wants to leave the club already in January

BREAKING NEWS

Sky Sports News understands Marco Silva will be in charge of Everton for Wednesday’s Merseyside derby at Anfield.

Silva’s future was thrown into further doubt following yesterday’s late defeat at Leicester City but the Everton boss took training as normal today and will be on the touchline on Wednesday evening.

Jose Mourinho is planning for life without Christian Eriksen who has made it clear he will not sign a new contract

PSG weighing up bid for Sandro Tonali

RMC report that PSG continue to scout 19-year-old Italian midfielder Sandro Tonali extensively with the view to possibly making a formal bid in January to Brescia for the teenager.

West Ham had been monitoring Freddie Ljungberg's situation as they viewed him as a possible replacement for Manuel Pellegrini. [
@guardian
]

Exclusive: Clubs' attempts to hire Mauricio Pochettino this season would require negotiations with Daniel Levy

Arsenal and Manchester United face the daunting prospect of having to negotiate with Tottenham Hotspur chairman Daniel Levy if they want to appoint Mauricio Pochettino this season.

Mauricio Pochettino wants Manchester United manager's job

According to @David_Ornstein, #Arsenal are unlikely to be able to spend big on a new manager due to financial constraints. As a first port of call, The club are looking for candidates who are available to start immediately.

理想:肥普,屌帥
現實: 尼高高華

現實: 龍格堡/阿迪達

Lyon Sporting Director Juninho wanted to sign Franck Ribéry this summer

Speaking in an interview with BeIN Sports, Lyon President Jean-Michel Aulas revealed that his newly appointed Sporting Director Juninho this summer wanted to bring French winger and then free agent Franck Ribéry into the club.

“Juninho wanted Franck (this summer). In 2006, I had nearly signed him but Marseille came back strong at the last moment and it did not get done. But I would’ve liked to have Franck, yes.”

Ribéry of course joined Fiorentina this summer instead, where he has made somewhat of an impact in a muddling side, but recently suffered an ankle injury that will keep him out of action until 2020.

阿狗再係咁due to financial constraints
遲早跌落中下遊
成堆高層 鼠目寸光

Borussia Dortmund the latest club interested in Erling Braut Håland

Borussia Dortmund are the latest club interested in signing 19-year-old RB Salzburg forward Erling Braut Håland, according to Bild.

Bundesliga clubs Bayern Munich and RB Leipzig have both shown interest in the Norway international as have Manchester United and Barcelona.

According to the report, Håland is available for €30 million whilst RB Leipzig don’t have a first refusal option on the RB Salzburg striker.

Håland’s agant, Mino Raiola, has good relations with Borussia Dortmund sporting director Michael Zorc, bringing Henrikh Mkhitaryan and the talented Immanuel Pherai to the Bundesliga club.

Another day, another contract extension! Kramer signs until 2023 🤝💚

#DieFohlen #Kramer2023

Brescia sack Grosso, recall Corini

After just three games and amid fan protests, Serie A new boys Brescia have sacked Fabio Grosso and replaced him with Eugenio Corini, who was initially sacked just one month ago.

Club President Massimo Cellino was slammed by supporters for sacking Corini – the man who got them promoted from Serie B back on November 3, and Grosso offered very little, losing all three games at the helm.

He also saw the side fail to score a single goal while conceding 10, meaning Brescia have taken just one point from their last nine outings, a slide they must arrest soon if they are to avoid an immediate return to the second tier.

Richarlison on verge of signing new five-year deal with Everton

Zlatan Ibrahimovic agrees to rejoin AC Milan after rejecting chance to return to Premier League

Watford hold unsuccessful talks with ex-Athletic Bilbao boss Jose Angel Ziganda

Tottenham pushing to sell Christian Eriksen for less than £40m in January

West Ham closing in on Akpom deal

West Ham are looking to bring former Arsenal striker Chuba Akpom back to English football, claims The Athletic.

Agger，利記就係人辦，人地當機立斷搵高普過黎，呢兩季執到隊波好勁

冬季轉會窗變咗教練轉會窗

Monza has Matri idea for January: the latest

Even though Alessandro Matri has been a favorite of President Massimo Cellino since his Cagliari, he could move on in January has he has only collected 70 minutes so far this season. Regardless of this fact, the former Milan striker has attracted the attention of Serie C club Monza owned by former Milan President Silvio Berlusconi. Along with his faithful CEO Adriano Galliani, they are considering the player for the final 6 months of the season because of his experience and his potential ablity to make a difference if Monza are succesful in gaining promotion to Serie B at the end of the season.

Atalanta interested in Spal's Igor: the latest

Atalanta are looking to strengthen their squad in the January transfer window and their first target could be Spal's Igor. The Brazilian defender, born in 1998, joined Spal in the summer from Austria Vienna. He has made 10 appearances and provided 1 assist so far this season. Atalanta manager Gian Piero Gasperini has been following the player's performances over multiple games and could continue to do so in the future.

Lyon to offer Memphis Depay a contract extension

Speaking to BeIN Sports last night, Lyon President Jean-Michel Aulas confirmed that the club will imminently offer their newly appointed captain Memphis Depay a new deal, with his current contract expiring in 2021.

“He will be the one who will ultimately decide but in any case, we will make him a contract extension offer because he is an exceptional player. He is a sweet boy, an interesting man.”

工程師又要比係炒

Thomas Tuchel is Bayern Munich’s desired candidate

Karl-Heinz Rummenigge contacted PSG manager Thomas Tuchel following the departure of Niko Kovač and the German is his desired candidate to take charge of Bayern Munich, according to Sport Bild journalist Christian Falk.

Bayern have joined the list of Italian and English clubs interested in Swedish attacking midfielder/winger Dejan Kulusevski (19), playing at Parma on loan from Atalanta. Kulusevski's value continues to rise this season and he would cost over €30m [@virgilio_it]

RICHARLISON SIGNS NEW EVERTON DEAL

Richarlison has put pen to paper on a new long-term Goodison Park deal.

The Brazilian’s contract extension ties him to Everton until at least summer 2024 – 16 months after he arrived in a high-profile transfer from Watford.

Zidane wants Man United's Pogba, Real Madrid have other ideas - sources

Rodrigo Faez and Alex Kirkland

According to Brazilian publication O Dia, Flamengo are keen to keep hold of Gabriel Barbosa, who is set to return to parent club Inter in January. "He wants to stay and Flamengo wants to buy him," club vice-president Marco Braz is quoted as saying.

West Ham dealt blow in landing Rafa Benitez as it emerges the Spaniard has a world-record buyout clause of £20MILLION at Dalian Yifang

Atletico after Werner

Atletico Madrid have lined up RB Leipzig's Timo Werner as their primary attacking target in January, as reported by Cope.

Chelsea confident ahead of Sancho transfer battle with Manchester United

Nizaar Kinsella Chelsea Correspondent

Chelsea make Chilwell their No 1 target to solve Lampard’s dilemma at left-back

Agents' fees exceed £500 million worldwide for first time

Mario Balotelli looks set to leave Brescia in January, in fact he can leave on a free transfer.

According to NTV, Besiktas want to sign the wayward Italy striker and give him a chance to start again.

Arsenal’s top coaching target is Patrick Vieira – Nice-Matin

Nice-Matin report this evening that OGC Nice manager Patrick Vieira is Arsenal’s board’s priority to take over at the Premier League side following Unai Emery’s departure last week.

Diego Simeone has no intention of leaving At. Madrid, has had no contact from #Arsenal now or in the past and it's not in his immediate plans (say, next year) to go to Arsenal or any other PL club. He is in the middle of a transition at #Atleti and wants to keep working on it

@GuillemBalague

Jadon Sancho 'not looking' to leave Dortmund in January amid Liverpool transfer link

(Bild, via Mirror)

Everton set to make Marco Silva decision today as David Moyes and Tim Cahill considered

Inter Milan 'line up Dries Mertens swoop' from Napoli as Antonio Conte plots link-up with Romelu Lukaku

According to Belgian outlet Het Nieuwsblad, Inter will move for the 32-year-old as part of Antonio Conte's plans to bolster the attacking options at his disposal.

FC Barcelona improves Ansu Fati’s contract and raises his buyout clause

Buyout clause increased from 100 to 170 million euros

FC Barcelona and Ansu Fati have reached an agreement to improve the player’s contract through to 30 June 2022, extendable by two further seasons, and his buyout clause has been raised from 100 to 170 million euros.

Valencia's French striker Kevin Gameiro has turned down a move to Nantes in the winter transfer window, according to Superdeporte.

Chelsea to discover January transfer ban fate today - will Frank Lampard be allowed to spend?

Chelsea are expected to find out today whether their latest bid to get a transfer ban thrown out in time for January has been successful.

Manchester United could offer Serbia midfielder Nemanja Matic, 31, as part of a deal to sign Denmark playmaker Christian Eriksen, 27, from Tottenham.

Leeds United and Swansea City want loan move for Liverpool’s Rhian Brewster

Milan & Prem side want Sousa

Bordeaux boss Paulo Sousa's situation is being closely monitored by AC Milan and an unnamed Premier League side, l'Equipe claims.

OM still keen to sell Strootman

Marseille will look to offload Kevin Strootman in the January transfer window, l'Equipe reports, having already tried to do so in the summer.

Daddy磁石

Eriksen = Sanchez2.0

Liverpool's Xherdan Shaqiri is being watched by Galatasaray, says Fanatik.

Inter Miami CF are keen to sign River Plate star Exequiel Palacios, according to reports in Argentina.

TyC Sports claims the new Major League Soccer franchise is considering making an offer to acquire the Argentina international, with River reportedly willing to sell Palacios if his €15m release clause is met.

SILVA LATEST

Sky Sports News understands that the Everton players have been asked to stay behind after training where they will be addressed by club owner Farhad Moshiri.

Chairman Bill Kenwright and commercial chief Sasha Ryazantsev arrived at Finch Farm on Thursday to discuss the future of Marco Silva alongside the director of football Marcel Brands.

MOYES NOT THE ONLY EVERTON OPTION

Sky Sports News understands a number of managers are still being considered to take over at Everton if, as expected, Marco Silva is sacked today.

Former manager David Moyes is just one of the names on that list.

Chelsea transfer news: Wilfried Zaha contact made ahead of potential summer move from Crystal Palace

Haaland has £17m release clause

Erling Haaland, who has been linked with big-money moves to leading sides across Europe, is said to have a release clause in his Red Bull Salzburg contract of just £17 million ($22m).

German publication Bild have made that claim, with the likes of Manchester United now said to be stepping up their efforts to put a January deal in place.

Watford leading race to secure Crystal Palace's Connor Wickham on loan

Monaco set to sign Strahinja Pavlovic for €10m plus bonuses
Serbian outlet Mozzart Sport report that Ligue 1 side AS Monaco have completed a €10m plus bonuses deal with Partizan Belgrade to sign 18-year-old central defender Strahinja Pavlovic this January.

Asked about the talented teenager who has played 28 1st division matches since February 2019 by RMC recently, AS Monaco Vice President Oleg Petrov kept his cards close to his chest: “I will not make a comment on that at the moment. But yes, he is a player who is improving, who is gaining experience and who is being watched by a number of clubs. Monaco is one of them.”

The reported deal, €10m plus additional bonuses, sees Monaco best PSV, Marseille, Lazio and Celtic, who had all been keeping tabs on Pavlovic.

Mozzart Sport claim that Partizan will receive an additional €2m if Pavlovic plays for Monaco 25 times in 2020. If Monaco qualify for the Champions’ League between now and 2024, ASM will owe Partizan an additional €1m on top of that.

Finally, Partizan will retain a 10% sell-on percentage fee in the deal.

Exclusive: Mauricio Pochettino will not become coach of @FCBayern. the argentinian is not one of the candidates for the bosses @BILD_Sport @SPORTBILD @SpursOfficial

Bayern are still in contact with Núñez and consider him an interesting option for the future as Boateng's future is uncertain. Arsenal, Everton and Dortmund are also interested in the defender who has a €30m release clause [@spox, @GoalDeutschland]

Borussia Dortmund determined to keep Jadon Sancho for the rest of the season

Borussia Dortmund are determined to keep Jadon Sancho for the rest of the season and resist selling the England international in the January transfer window.

唔賣啦

Real Madrid are still fully invested in Van de Beek and want to pay the €55 million asking price.

Tottenham were also said to be interested in the 22-year-old, but in conversations with the club, Van de Beek has indicated that he prefers Real Madrid. [@telegraaf]

For Van de Beek, a multi-year contract is ready in the Spanish capital, and Real are now ready to pay Ajax's asking price. Just a matter of time. [@telegraaf]

Massimiliano Allegri: "I'll be back on next June. I won't join any club before next season. But yes, I am taking English lessons here in Milan...", he told ESPN. 🇮🇹

Arsenal step up search for new manager, focusing on candidates who are currently available

Mauricio Pochettino will not become Bayern coach - Thomas Tuchel is not a hot topic - Erik ten Hag remains one of the desired candidates for summer 2020 [@Plettigoal]

🔵 | Everton Football Club can confirm that manager Marco Silva has left the Club. #EFC

Exclusive: Leicester open talks with Brendan Rodgers over lucrative new contract in bid to kill off Arsenal links

EVERTON SET FOR PEREIRA TALKS

Negotiations between Everton and Vitor Pereira over the vacant manager’s position at Goodison Park are expected to begin in the next 24 hours, Sky Sports News understands.

Pereira has been heavily linked with a move to the Premier League in recent months, with the Portuguese understood to have held talks with Chelsea in the summer before Frank Lampard’s appointment.

It is understood Chelsea were put off by Pereira’s contract in China with Shanghai SIPG, believed to be in the region of £30m a year.

In recent weeks, both Arsenal and Watford are also understood to have been in contact with Pereira over their vacant managers’ positions.

As Arsenal, Everton and Manchester City all plan for the future, Mikel Arteta may face the biggest decision of all

West Ham aim to sell Roberto in January and sign new goalkeeper

Man United want Paredes

Ole Gunnar Solskjaer has made an approach for Paris Saint-Germain midfielder Leandro Paredes, according to El Intransigente.

Everton have made an approach to Mauricio Pochettino about potentially appointing him as their new manager. (Source: @_pauljoyce)

Vitor Perreira joined by Carlo Ancelotti on Everton’s managerial shortlist. David Moyes also an option but the fact he has not been appointed yet while freely available shows some within club have doubts. Ancelotti also in Arsenal’s thinking. [Dominic King]

Everton have discussed Carlo Ancelotti as an ambitious candidate to replace Marco Silva. Vitor Pereira, David Moyes, Marcelino, Ten Hag have all been listed. Everton have also made an approach for Mauricio Pochetinno. (Source: @_pauljoyce)

#EFC

Chelsea's transfer ban has been lifted and they are now FREE to sign players in the coming January transfer window!

Exclusive: @FCBayern will not make an offer for Erling Haaland (19) and will not sign the player in winter @SPORTBILD @BILD_Sport @altobelli13

[@cfbayern]

Brendan Rodgers Signs New Leicester City Contract

Leicester City are delighted to announce that Brendan Rodgers has committed to a new contract with the Club to June 2025.

DONE DEAL | Charlton sign experienced midfielder Joe Ledley on short-term contract

Charlton have completed the signing of Wales international Joe Ledley on a free transfer.

25-year-old Denmark international defender Riza Durmisi (#Lazio) will join #OGCNice on loan in January.

➡️

Pogba prefers Real to Juve return

Paul Pogba is still looking for a way out of Manchester United, claims L'Equipe, with the French midfielder favouring a move to Real Madrid.

关于续约球队主教练布鲁诺-热内西奥的公告

经友好协商，北京中赫国安足球俱乐部与球队主教练布鲁诺-热内西奥先生及其教练团队续约一年。

Roma-Manchester United, ongoing negotiation for Smalling: the latest

Frank Lampard has £150m to spend in January after Chelsea transfer ban is overturned

Mauricio Pochetinno has rejected an approach from Everton. (Source - @TheAthleticUK)

DIALLO DEAL?

Leicester City will make an offer for Brest midfielder Ibrahima Diallo in January, according to France Football.

The foxes face competition for the 20-year-old’s signature, though, with Sevilla also interested.

Tottenham boss Jose Mourinho must work with what he’s got as Daniel Levy rules out big transfer spend

Nigel Pearson is leading candidate to take over at Watford

Olivier Giroud’s camp in touch with Inter Milan

L’Équipe claim that 33-year-old French international striker Olivier Giroud’s camp are in active discussions with Serie A side Inter Milan over a possible January move.

Didier Deschamps have been clear with the Chelsea player that he needs to make a move next month to be guaranteed a place in Les Bleus’ EURO 2020 squad.

A number of mid-table Premier League sides have also been in touch with the Frenchman, but Giroud wants to remain at as competitive a level as possible.

More interested parties will surely come forward in the coming weeks for Giroud.

摩佬:中伏了

利失冠後魔咒 後上奪冠未

Samuel Umtiti, Manchester City considering

L’Équipe report that 26-year-old French international and Barcelona central defender Samuel Umtiti is being considered by Premier League side Manchester City.

Paul Pogba hell-bent on leaving Manchester United

L’Équipe report that French international midfielder Paul Pogba remains hell-bent on departing Manchester United, in a move that will probably occur next summer.

Rangers boss Steven Gerrard close to signing new contract until 2024

Official: Pearson Appointed New Head Coach

The Hornets are pleased to confirm the appointment of Nigel Pearson as Head Coach on a contract that runs initially until the end of this season.

Juve still eyeing Rakitic

Barcelona midfielder Ivan Rakitic is still a transfer target for Juventus - according to Corriere Di Torino.

Inter and AC Milan are also interested in the Croatian, who has grown frustrated with a lack of playing time at Camp Nou

Tottenham submit offer for Madrid-bound Van de Beek

Tottenham have made a bid for Ajax midfielder Donny Van de Beek - according to Telegraaf.

Chelsea plot spending spree after winning appeal over transfer ban with Wilfried Zaha, Jadon Sancho and Ben Chilwell all on their shortlist

Exclusive: Chelsea manager Frank Lampard will assess Antonio Rudiger's form and fitness before deciding on Nathan Ake move

Frank Lampard will assess the fitness and form of Antonio Rudiger before deciding whether to make a move to try to take Nathan Ake back to Chelsea during the January transfer window.

Newcastle ready to make at least one January signing with money available for Steve Bruce to spend

2️⃣0️⃣2️⃣1️⃣ The legend continues

Fabio #Quagliarella

Crystal Palace move for Fabio Borini and contact AC Milan over January transfer

Besiktas are keen on signing Mohammed Elneny on a permanent deal. [Turkish Football]

Exclusive: Mikel Arteta faces 'Apprentice-style' grilling if he wants Arsenal job

Mikel Arteta is emerging as the leading candidate to permanently succeed Unai Emery as Arsenal head coach, but the Spaniard may have to pass an Apprentice style interview process if he wants to take charge of the club.

Mike McGrath's transfer notebook: Villa offer marginalised Pedro a way out of Chelsea

Manuel Neuer is on the verge of extending his contract at Bayern until 2023. There are just a few details to be finalised. Neuer wants to remain undisputed starter [@Plettigoal]

RB Leipzig pursuing Haaland: the situation

After scoring sixteen goals in fourteen matches in league play and taking the Champions League by storm, Erling Haaland is a target for numerous top clubs. But the striker born in 2000 may opt for an intermediary step in his career development after his amazing start at Salzburg.

In fact RB Leipzig are pressing to sign him, and Haaland is open to the move despite the interest of Juventus and Napoli as well as Premier League clubs. The striker prefers to play with continuity before making a leap to a top club.

Fiorentina continue to pursue Politano: the situation

Following a disappointing stretch that brought three defeats and a draw, Fiorentina are looking for ways to turn the corner. The Tuscan club are in fact planning a formation change to a 4 3 3 disposition which could also make it easier to make some additions during the January window.

Fiorentina in fact plan on making another attempt to sign Matteo Politano, a player they pursued during the summer transfer window. At the moment the winger born in '93 prefers to stay at Inter, despite his inability to find consistent playing time, but Fiorentina will try to change his mind.

A feeling developing in the game is that Mikel Arteta now finds himself in pole position [for Arsenal’s hot seat] but the likes of Mauricio Pochettino, Patrick Vieira, Carlo Ancelotti and Roberto Martinez are still being mentioned [@David_Ornstein]

Marcelino landed in London yesterday and all the indications suggest he will be talking to #AFC bosses about replacing Unai Emery [@mundodeportivo]

Ibrahimovic, between Milan’s offer & Napoli’s interest: the latest

After experiences in France, England and the United States, Zlatan Ibrahimovic continues to be linked to a return to Italy. Numerous Serie A teams are interested, including Milan who are offering €3 million until the end of the season, plus €6 million for the following season, but the Swedish striker is asking for more, and especially wants all 18 months guaranteed while Milan would like to tie the salary for the second season tied to an objective for this campaign, probably clinching a Champions League spot.

Napoli for their part have intensified the conversations to sign him so they remain in the race, while Bologna are mainly counting on Ibrahimovic's relationship with Mihajlovic, but have yet to truly make a financial offer. But back to Milan, Giacomo Boneventura could also be factor, since the midfielder is also represented by Ibrahimovic's agent Mino Raiola who is looking for a positive signal on that front.

Bonaventura's contract with Milan expires at the end of the season and in 23 days he could accept offers from another club on a Bosman deal, as of now he doesn't appear to have received an offer from Milan- it remains to be seen how that would impact the negotiation for Ibrahimovic.

According to Kicker, the chances of Jadon Sancho leaving Borussia Dortmund in January are 0%.

As of now, nothing will happen at Bayern in January regarding transfers [@cfbayern]

According to @cfbayern as well, Alexander Nübel is unlikely to join Bayern in the summer.

Monaco scout watched Fenerbahce vs Gençlerbirliği on Friday for Vedat Muriqi

Freelance journalist Ignazio Genuardi reports that Ligue 1 side AS Monaco had a scout present at Turkish Super Lig match between Fenerbahce and Gençlerbirligi on Friday night.

The Principality representative is believed to have been present at the fixture to cast an eye over 25-year-old Kosovo striker Vedat Muriqi.

Muriqi scored a double in a 5-2 win for the hosts. Monaco are understood to be assessing him ahead of a possible move next summer.

Fellaini in line for Premier League return

According to Belgian publication DH Net, Marouane Fellaini could be set for a dramatic Premier League return.

Unai Emery: Former Arsenal boss approached by Everton for manager job

Former Arsenal boss Unai Emery was approached about the Everton job, Sky Sports News understands.

Exclusive: Barça and Inter met in Milan to discuss Arturo Vidal & Rakitic

RB Leipzig make concrete offer to sign Benjamin Henrichs

RB Leipzig will make a renewed attempt to sign Germany international and AS Monaco defender Benjamin Henrichs, according to Kicker.

The Ligue 1 club have received a concrete offer for the 22-year-old utility player whilst the report suggests that Henrichs has asked to leave the club.

RB Leipzig, Schalke and Werder Bremen all showed an interest in bringing Henrichs back to Germany in a €25m deal during the summer window.

AC Milan “waiting” for Zlatan

AC Milan have been widely tipped as the next destination for Zlatan Ibrahimovic, but Sporting director Frederic Massara revealed that the club still have not received confirmation that the 38-year-old will be joining them.

“There aren’t any ongoing negotiations, there’s a moment of reflection by Ibrahimovic,” Massara told Sky Italia on Sunday. “The club is waiting so we don’t have any updates. There’s no point registering him straight away, because he hasn’t played for a few weeks and he would still need some time to find full fitness.

“He will be a great reinforcement for anyone, but from January and onwards.”

CITY TO MAKE UMTITI OFFER?

Manchester City will consider making an offer for Barcelona defender Samuel Umtiti in January, according to L'Equipe.

The Premier League champions are searching for a quality replacement for the injured Aymeric Laporte.

又貴價買件玻璃腳番黎

Man City planning for life without Pep

Manchester City are already starting to piece together plans for when the day comes for Pep Guardiola to depart, reports The Athletic.

West Ham consider moves for Darren Randolph and Asmir Begovic in search for goalkeeper

West Ham are considering moves for Darren Randolph and Asmir Begovic next month as they target a new No2 goalkeeper.

Tottenham boss Jose Mourinho not pushing for Marouane Fellaini, Edin Dzeko and Kalidou Koulibaly transfers

Napoli, Gattuso’s shadow looming over Ancelotti: the situation

While Carlo Ancelotti appeared serene during the pre match press conference, even a result against Genk allowing Napoli to qualify out of the group stage of the Champions League, one of the minimum objectives for the season, may not be enough to avoid a coaching change.

President Aurelio De Laurentiis may have repeatedly expressed confidence in his current manager publicly, he has already had multiple conversations with Rino Gattuso and has an agreement in principle with the former Milan manager on an eighteen month contract. The change could take place within a week even should Napoli qualify to round of sixteen of the Champions League.

Ancelotti may even take a step back despite a potential qualification after meeting with the club to try to find a positive solution financially for all involved. Just as Napoli are getting ready to host Genk, a lot is happening behind the scenes.

Niko Kovač's entourage on the reports linking him with Arsenal: "What utter nonsense, Niko is not interested at the moment, he wants to take a step back." [German press agency DPA]

Carlo #Ancelotti might leave #Napoli tomorrow after the game against #Genk, regardless the result. Gennaro #Gattuso is the top candidate for the replacement.

蘭度夫其實踢西咸果陣都踢得幾好,好似仲入埋國家隊
最後都係走咗去英冠

Galatasaray make loan offer for Marcelo Saracchi (RB Leipzig)

Manu Lonjon has reported that Turkish champions Galatasaray have made a loan offer to RB Leipzig for Marcelo Saracchi.

The 21-year-old Uruguay international is first choice for Fatih Terim whilst a loan could be feasible given Saracchi has played just 176 minutes of Bundesliga football this season.

Everton make contact with Unai Emery as they step up search for new permanent manager

18-year-old AS Monaco central defender Benoît Badiashile, under contract until 2021, is in talks over a new deal (RMC)

France Football report that the PSG board have decided that the ideal successor to Neymar Jr is Liverpool winger Sadio Mané - full story

Atletico Madrid want rid of French international attacking midfielder Thomas Lemar, according to France Football

近年法假最大騙局

利迷仝人多謝爺爺

It’s now more than likely that Carlo #Ancelotti will leave #Napoli after the game against #Genk.

And #Arsenal are still looking for a manager..

@fraporzio95

#Ancelotti is seriously considering to leave Napoli tonight after match against Genk.

Gattuso would be ready to become new Napoli manager.

Carlo has always been appreciated by #Arsenal board... but he’ll take a decision about his future with Napoli only tonight after the game.

@FabrizioRomano

Everton hold positive talks with Vitor Pereira to become new manager on three-year deal

唔講都唔記得有呢個人

Shanghai SIPG coach Vitor Pereira is among the names Everton are considering to replace Marco Silva.

Full story: bbc.in/358UOA7

#bbcfootball

Sources tell @David_Ornstein that Arteta is now #AFC no.1 target for the head coach position. Some people believe it is as close as being Arteta’s call. Others, on the other hand, say he still has to go through a thorough interviewing process[The Athletic Podcast]

Manchester City interested in rivalling Chelsea to sign Bournemouth's Nathan Ake

WEST LOSING FAITH IN PELLEGRINI

West Ham owners are losing faith in manager Manuel Pellegrini, Sky Sports News understands, and discussions are ongoing about whether he is the right man for the job.

Last night’s performance against Arsenal is regarded as nowhere near good enough, and while hey desperately do not want to have to change managers mid-season, there are now real concerns about performances.

Didier Deschamps will sign new France contract until January 2023 today

Le Parisien report that France boss Didier Deschamps will today sign a new contract with the French Football Federation to keep him as the boss of Les Bleus until January 2023.

Rafael to team up with Fabio in Nantes

Rafael is set to join brother Fabio at Nantes, France Football reports.

Napoli and Atletico Madrid hover for Cavani

Out of contract at the end of the season, PSG striker Edinson Cavani has attracted the interest of Atletico Madrid and Napoli, France Football reports.

L’Equipe, Cadena COPE, ESPN FC are all reporting that Marcelino has been in London this week to hold face-to-face talks with Arsenal regarding the head coach position.

Reports in @lequipe that Arsenal interested in Bordeaux coach Paulo Sousa.

He's been doing an excellent job with a limited squad, there's lots of uncertainty re Bordeaux ownership, rumours he was close to walking in the summer - and he has a rumoured €2-3m release clause.

Former Guggenheim Partners President Made Bid for Premier League’s Chelsea

Arena Napoli claims that Everton are sniffing around Zlatan Ibrahimovic.

Watford & Aston Villa Eye Move For Croatia International Defender Domagoj Vida

Watford and Aston Villa are among several sides eyeing a January move for Besiktas defender Domagoj Vida.

A source close to Besiktas informed Turkish-Football that there is growing interest in the Croatia international.

United need to spend in January – with Haaland and Maddison top of their list

Revealed – the next Leicester City player in line for new contract

Leicester City are in early negotiations with centre-back Caglar Soyuncu over a new contract.

Vitor Pereira tells Sky Sports he has pulled out of running to be next Everton manager

RMC: Paulo Sousa has not discussed the interest of Arsenal with the Bordeaux leaders. The French club is not worried at all about the rumours surrounding their manager [
@mohamedbouhafsi
]

Emery would consider the Everton job following talks with Moshiri and Kenwright last week

Everton met former Arsenal boss Unai Emery last week to discuss the vacant managerial position at Goodison Park, The Athletic understands.

Everton keen on Carlo Ancelotti, but may face competition from Arsenal should Italian walk out on Napoli

Next permanent #Arsenal manager odds

Napoli sack manager Carlo Ancelotti leaving the Italian free to talk with prospective clubs, including Everton who have already made the Italian their first choice pick. @Matt_Law_DT, @SamWallaceTel and @JBurtTelegraph report -

'A part of the Arsenal board have always appreciated him as a perfect manager for future. NO official contact between Ancelotti and Arsenal but now he can be available on the list for Gunners job.' [@FabrizioRomano]

Gennaro Gattuso will be new Napoli manager. He’ll take Ancelotti’s place. Total agreement for 6 months contract + option for one year more (2021). Confirmed, dome and signed. Here we go! 🔵

Everton will begin contract talks with Carlo Ancelotti after he was sacked as Napoli manager on Tuesday evening.

skysport

Bayern are optimistic that Leroy Sané will join the club in the summer. Sané has rejected a new deal at Manchester City. Giovanni Branchini is pulling the strings behind the scenes, so that maybe a transfer of under 100 million euros can be done [@cfbayern, SportBild]

Leicester open James Maddison and Caglar Soyuncu contract talks

Leicester have opened initial talks with James Maddison and Caglar Soyuncu over improved, long-term contracts, Sky Sports News understands.

Rangers manager Steven Gerrard says he is close to signing a new contract at the club.

Gerrard has also confirmed that Allan McGregor and Steven Davis have agreed new deals at Rangers.

UNITED SCOUT WATCHES HAALAND

Sky Sports News understands scouts from 40 different European teams were at the Salzburg Red Bull Arena on Tuesday night to watch Red Bull Salzburg's game with Liverpool - and in particular, young striker Erling Haaland.

Among their number was Manchester United head scout Marcel Bout.

Exclusive: Olivier Giroud eyed by two European giants as Chelsea plan to sign new striker

Inter Milan and Atletico Madrid are among the clubs targeting Olivier Giroud with the France international ready to leave Chelsea in January.

@koencasteels extends contract! The VfL No.1 has penned a new deal at the club, tying him to the Wolves until 2️⃣0️⃣2️⃣4️⃣. 👏
#VfLWolfsburg

Burnley planning for the future at right-back and are considering move for Derby youngster Bogle

Manuel Neuer, Thomas Müller, Thiago, David Alaba, Javi Martínez and Jérôme Boateng's contracts expire in 2021 - Bayern want to hold talks with these players from March 2020 in order to clarify their future.

The current situation in the next few tweets [@cfbayern, SportBild]

The situation with Havertz is more complicated (than with Sané). A fee of €90m that Bayern were ready to offer wouldn't be enough. A lot depends on how concrete offers from Barça, Real, Liverpool, United, City are. Man United especially are very interested [@cfbayern, SportBild]

According to Pablo Bueno, agent of Shakhtar's 19 year old winger Tetê, Bayern are ready to pay Shakhtar's €50m asking price for his client. Final details between both clubs and wage agreement with the player are still missing [@GauchaZH]

Sandro Tonali has made enquiries about what Ligue 1 is like, as PSG speculation intensifies

L’Équipe report today that Italian international central midfielder Sandro Tonali has made enquiries with friends about what life is like in Ligue 1 and the main characteristics of the style of football in the division, as Ligue 1 leaders PSG continue to follow the teenage talent closely.

Les Parisiens are considering whether or not to sign a new central midfielder next month. It will likely depend on whether or not they can successfully offload Argentinian central midfielder Leandro Paredes.

PSG Sporting Director Leonardo in any case remains in regular contact with the Brescia man.

Carlo Ancelotti: Arsenal to ramp up interest but they won’t be alone as Premier League tug of war begins

According to @dntwit, Shanghai SIPG coach Vitor Pereira has an offer from #Arsenal.

成日覺得佢好似艾殊利高爾

Wolves prepare transfer swoop for Salzburg forward Hwang Hee-chan

Nuno Espirito Santo is joining the Premier League race for Hwang Hee-chan, the Red Bull Salzburg forward.

Everton and Arsenal on standby as Napoli president negotiates terms with sacked manager Carlo Ancelotti

Everton and Arsenal are waiting for confirmation over whether or not they are free to open talks with Carlo Ancelotti following his sacking by Napoli.